{
  "meta": { "countTotal": "645", "countData": "645", "countOffset": "0" },
  "data": [
    {
      "prodID": "14148",
      "prodNume": "Biologie",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "121",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/biologie-vi-editura-didactica-copy-4.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Biologie VI - Editura Didactic%C4%83 %C8%99i Pedagogic%C4%83 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "395", "autNumeFull": "Silvia Olteanu" },
        { "autID": "398", "autNumeFull": "Iuliana Tanur" },
        { "autID": "410", "autNumeFull": "Stefania Pelmus Giersch" }
      ],
      "domenii": [{ "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": { "astID": "6", "astNume": "Clasa a VI-a" }
    },
    {
      "prodID": "14149",
      "prodNume": "Biologie - Limba Maghiar\u0103",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "121",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/biologie-vi-editura-didactica-copy-1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Biologie VI - Editura Didactic%C4%83 %C8%99i Pedagogic%C4%83 - Lb Maghiar%C4%83 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "395", "autNumeFull": "Silvia Olteanu" },
        { "autID": "398", "autNumeFull": "Iuliana Tanur" },
        { "autID": "410", "autNumeFull": "Stefania Pelmus Giersch" }
      ],
      "domenii": [{ "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": { "astID": "6", "astNume": "Clasa a VI-a" }
    },
    {
      "prodID": "14150",
      "prodNume": "Biologie - Limba Maghiar\u0103",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "114",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/biologie-vi-editura-didactica-copy-2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Biologie VI - Editura Didactic%C4%83 %C8%99i Pedagogic%C4%83 - Lb Maghiar%C4%83 II (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "6951", "autNumeFull": "Elena Crocnan" }],
      "domenii": [{ "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": { "astID": "6", "astNume": "Clasa a VI-a" }
    },
    {
      "prodID": "14151",
      "prodNume": "Biologie - Limba German\u0103",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "114",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/biologie-vi-editura-didactica-copy-3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Biologie VI - Editura Didactic%C4%83 %C8%99i Pedagogic%C4%83 - Lb German%C4%83.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "6951", "autNumeFull": "Elena Crocnan" }],
      "domenii": [{ "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": { "astID": "6", "astNume": "Clasa a VI-a" }
    },
    {
      "prodID": "14152",
      "prodNume": "Consiliere \u0219i Dezvoltare Personal\u0103 - Limba Maghiar\u0103",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "104",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/consiliere-si-dezvoltare-persona.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Consiliere %C8%99i Dezvoltare Personal%C4%83 %C3%AEn Lb Maghiar%C4%83 VI - Editura Didactic%C4%83 %C8%99i Pedagogic%C4%83.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "7955", "autNumeFull": "Simona Elena Popa " }],
      "domenii": [{ "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": { "astID": "6", "astNume": "Clasa a VI-a" }
    },
    {
      "prodID": "14153",
      "prodNume": "Consiliere \u0219i Dezvoltare Personal\u0103 - Limba Slovac\u0103",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "104",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/consiliere-si-dezvoltare-persona-copy-1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Consiliere %C8%99i Dezvoltare Personal%C4%83 %C3%AEn Lb Slovac%C4%83 VI - Editura Didactic%C4%83 %C8%99i Pedagogic%C4%83.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "7955", "autNumeFull": "Simona Elena Popa " }],
      "domenii": [{ "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": { "astID": "6", "astNume": "Clasa a VI-a" }
    },
    {
      "prodID": "14663",
      "prodNume": "Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "219",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-xi-editura-corint-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 - XI- Editura Corint (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8228", "autNumeFull": "Sofia Dobra" },
        { "autID": "8229", "autNumeFull": "Monica Halszi" },
        { "autID": "8423", "autNumeFull": "Dorina Kudor" }
      ],
      "domenii": [{ "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": { "astID": "11", "astNume": "Clasa a XI-a" }
    },
    {
      "prodID": "14155",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "130",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-materna-maghiara-i-ed-didactica-si-pedogagica-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Comunicare \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 - I - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedogagic\u0103 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7960", "autNumeFull": "S\u00e1rosi Melinda Katalin" },
        { "autID": "7961", "autNumeFull": "Kall\u00f3s Enik\u00f6 Rita" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14156",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba matern\u0103 rromani partea I - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "76",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-materna-rromani-partea-i-i-ed-sigma-ascendia.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Comunicare \u00een limba matern\u0103 rromani partea I - I - Ed. Sigma & Ascendia.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7962", "autNumeFull": "Gheorghe Sar\u0103u" },
        { "autID": "7963", "autNumeFull": "Ionel Cordovan" },
        { "autID": "7964", "autNumeFull": "Camelia St\u0103nescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14157",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba matern\u0103 rus\u0103 - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "138",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-materna-rusa-i-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Comunicare \u00een limba matern\u0103 rus\u0103 - I - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "7965", "autNumeFull": "Livia Neculai" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14158",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba matern\u0103 s\u00e2rb\u0103 - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2019",
      "prodNrPagini": "132",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-materna-sarba-i-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Comunicare \u00een limba matern\u0103 s\u00e2rb\u0103 - I - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7966", "autNumeFull": "Vera Jupunschi" },
        { "autID": "7967", "autNumeFull": "Dragomir Zlatomir Petrov" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14159",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba matern\u0103 turc\u0103 - Clasa  a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "129",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-materna-turca-i-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Comunicare \u00een limba matern\u0103 turc\u0103 - I - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7968", "autNumeFull": "Aisel Arif" },
        { "autID": "7969", "autNumeFull": "Subihan \u0130omer" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14160",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba matern\u0103 ucrainean\u0103 - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "124",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-materna-ucraineana-i-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Comunicare \u00een limba matern\u0103 ucrainean\u0103 - I - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7970", "autNumeFull": "Serafima Krigan" },
        { "autID": "7971", "autNumeFull": "Elvira Codrea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14161",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba modern\u0103 1 Limba Englez\u0103 - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "118",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-moderna-1-limba-engleza-i-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Comunicare \u00een limba modern\u0103 1 Limba Englez\u0103 - I - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "7972", "autNumeFull": "Diana L\u0103\u021bug" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14162",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba modern\u0103 1 Limba Francez\u0103 partea a II -a -Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "58",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-moderna-1-limba-franceza-partea-a-ii-a-i-editura-centru-de-carte-straina-sitka.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Comunicare \u00een limba modern\u0103 1 Limba Francez\u0103 partea a II -a - I - Centru de carte str\u0103in\u0103 Sitka.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7973", "autNumeFull": "M.A. Apicella" },
        { "autID": "7974", "autNumeFull": "H. Challier" },
        { "autID": "7975", "autNumeFull": "Mariana Vi\u0219an" },
        { "autID": "7976", "autNumeFull": "Raisa Elena Vlad" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "407",
        "edtNume": "Centru de carte str\u0103in\u0103 Sitka",
        "edtAlias": "centru-de-carte-strain\u0103-sitka"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14163",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba modern\u0103 1 Limba Francez\u0103 partea I - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "52",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-moderna-1-limba-franceza-partea-i-i-centru-de-carte-straina-sitka.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Comunicare \u00een limba modern\u0103 1 Limba Francez\u0103 partea I - I - Centru de carte str\u0103in\u0103 Sitka.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7973", "autNumeFull": "M.A. Apicella" },
        { "autID": "7974", "autNumeFull": "H. Challier" },
        { "autID": "7975", "autNumeFull": "Mariana Vi\u0219an" },
        { "autID": "7976", "autNumeFull": "Raisa Elena Vlad" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "407",
        "edtNume": "Centru de carte str\u0103in\u0103 Sitka",
        "edtAlias": "centru-de-carte-strain\u0103-sitka"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14164",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba modern\u0103 italian\u0103 - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2019",
      "prodNrPagini": "132",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-moderna-italiana-i-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Comunicare \u00een limba modern\u0103 italian\u0103 - I - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "7977", "autNumeFull": "Mariana Mion Pop" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14165",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba modern\u0103 slovac\u0103 -Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "161",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-in-limba-materna-slovaca-i-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Comunicare \u00een limba modern\u0103 slovac\u0103 - I - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7978", "autNumeFull": "Reghina Ramona Ardelean" },
        { "autID": "7979", "autNumeFull": "Milu\u0219ka Conearic" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14166",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba modern\u0103 spaniol\u0103 - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2019",
      "prodNrPagini": "124",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-moderna-spaniola-i-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Comunicare \u00een limba modern\u0103 spaniol\u0103 - I - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7980", "autNumeFull": "Aura Cristina Bunoro" },
        { "autID": "7981", "autNumeFull": "Monica Dragnea" },
        { "autID": "7982", "autNumeFull": "Daniela Dr\u0103gan" },
        { "autID": "7983", "autNumeFull": "Mihaela Ciobanu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14167",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "133",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-romana-i-editura-didactica-si-pedagogica-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 - I - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103  (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7984", "autNumeFull": "Olga P\u00eer\u00eeial\u0103" },
        { "autID": "7985", "autNumeFull": "Mihaela Ada Radu" },
        { "autID": "7986", "autNumeFull": "Rodica Chiran" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14168",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "131",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-romana-i-editura-didactica-si-pedagogica-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 - I - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "7988", "autNumeFull": "Teodora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14169",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru minorit\u0103\u021bi - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2014",
      "prodNrPagini": "66",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-romana-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-maghiara-partea-i-i-ed-corvin-deva.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru minorit\u0103\u021bi.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7989", "autNumeFull": "Tank\u00f3 Veronika-Zita" },
        { "autID": "7990", "autNumeFull": "Farkas T\u00fcnde-Jol\u00e1n" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "378", "edtNume": "Corvin", "edtAlias": "corvin" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14170",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "155",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-romana-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-maghiara-i-ed-didactica-si-pedagogica-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 - I -  Ed.Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7991", "autNumeFull": "Karp \u00c1gnes" },
        { "autID": "7992", "autNumeFull": "Makai Emese-M\u00e1rta" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14171",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "136",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-romana-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-maghiara-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 - I - Ed.Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7989", "autNumeFull": "Tank\u00f3 Veronika-Zita" },
        { "autID": "7993", "autNumeFull": "Zahu Val\u00e9ria" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14172",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "130",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-romana-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-maghiara-ed-didactica-si-pedagogica-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 - I - Ed.Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7994", "autNumeFull": "Bal\u00e1zsy Ella" },
        { "autID": "7995", "autNumeFull": "Antal Irma" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14173",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 partea a II -a - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2014",
      "prodNrPagini": "66",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-romana-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-maghiara-partea-a-ii-a-i-ed-corvin-deva.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 partea a II -a - I - Ed. Corvin Deva.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7989", "autNumeFull": "Tank\u00f3 Veronika-Zita" },
        { "autID": "7990", "autNumeFull": "Farkas T\u00fcnde-Jol\u00e1n" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "378", "edtNume": "Corvin", "edtAlias": "corvin" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14174",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 partea I - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2014",
      "prodNrPagini": "66",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-romana-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-maghiara-partea-i-i-ed-corvin-deva.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 partea I - I - Ed. Corvin Deva.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7989", "autNumeFull": "Tank\u00f3 Veronika-Zita" },
        { "autID": "7990", "autNumeFull": "Farkas T\u00fcnde-Jol\u00e1n" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "378", "edtNume": "Corvin", "edtAlias": "corvin" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14175",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 partea I - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2014",
      "prodNrPagini": "83",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-romana-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-maghiara-partea-i-ed-kreativ.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 partea I - I - Ed. Kreativ.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7991", "autNumeFull": "Karp \u00c1gnes" },
        { "autID": "7992", "autNumeFull": "Makai Emese-M\u00e1rta" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "432",
        "edtNume": "Kreativ",
        "edtAlias": "kreativ"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14176",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 partea a II -a - Clasa a  I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2014",
      "prodNrPagini": "83",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-romana-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-maghiara-sem-ii-partea-a-ii-a-i-ed-kreativ.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 sem. II partea a II -a - I - Ed. Kreativ.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7991", "autNumeFull": "Karp \u00c1gnes" },
        { "autID": "7992", "autNumeFull": "Makai Emese-M\u00e1rta" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "432",
        "edtNume": "Kreativ",
        "edtAlias": "kreativ"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14177",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 german\u0103 - semestrul I - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "50",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-germana-sem-i-i-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Limba modern\u0103 german\u0103 - sem I - I - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "6797", "autNumeFull": "Evemarie Draganovici" },
        { "autID": "6798", "autNumeFull": "Andreea Rusen" },
        { "autID": "7998", "autNumeFull": "Laura Udrea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14178",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 german\u0103 partea a II -a - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "62",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-germana-partea-a-ii-a-i-editura-centru-de-carte-straina-sitka.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Limba modern\u0103 german\u0103 partea a II -a - I - Centru de carte str\u0103in\u0103 Sitka.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7999", "autNumeFull": "M.G. Bertarini" },
        { "autID": "8000", "autNumeFull": "A. Hallier" },
        { "autID": "8001", "autNumeFull": "P. Iotti" },
        { "autID": "8002", "autNumeFull": "S. Peri Steubing" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "407",
        "edtNume": "Centru de carte str\u0103in\u0103 Sitka",
        "edtAlias": "centru-de-carte-strain\u0103-sitka"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14179",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 german\u0103 partea I - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "64",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-germana-partea-i-i-centru-de-carte-straina-sitka.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Limba modern\u0103 german\u0103 partea I - I - Centru de carte str\u0103in\u0103 Sitka.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7999", "autNumeFull": "M.G. Bertarini" },
        { "autID": "8000", "autNumeFull": "A. Hallier" },
        { "autID": "8001", "autNumeFull": "P. Iotti" },
        { "autID": "8002", "autNumeFull": "S. Peri Steubing" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "407",
        "edtNume": "Centru de carte str\u0103in\u0103 Sitka",
        "edtAlias": "centru-de-carte-strain\u0103-sitka"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14180",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 german\u0103 semestrul  I -  Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-germana-partea-i-i-editura-grup-media-litera.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Limba modern\u0103 german\u0103 partea I - I - Editura Grup Media Litera.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8003", "autNumeFull": "Naomi Achim" },
        { "autID": "8004", "autNumeFull": "Eugenia Ro\u0219ian" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14181",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 german\u0103 semestrul al II-lea - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-germana-sem-ii-i-editura-grup-media-litera.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Limba modern\u0103 german\u0103 sem. II - I - Editura Grup Media Litera.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8003", "autNumeFull": "Naomi Achim" },
        { "autID": "8004", "autNumeFull": "Eugenia Ro\u0219ian" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14182",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 german\u0103 semestrul al II-lea - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "50",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-germana-sem-ii-i-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Limba modern\u0103 german\u0103 sem.II - I - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "6797", "autNumeFull": "Evemarie Draganovici" },
        { "autID": "6798", "autNumeFull": "Andreea Rusen" },
        { "autID": "7998", "autNumeFull": "Laura Udrea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14183",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului -  Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "140",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-i-editura-didactica-si-pedagogica-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului - I - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1276", "autNumeFull": "Constan\u021ba B\u0103lan" },
        { "autID": "1277", "autNumeFull": "Corina Andrei" },
        { "autID": "1278", "autNumeFull": "Nicoleta Stan" },
        { "autID": "1279", "autNumeFull": "Cristina Voinea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14184",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "138",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-i-editura-didactica-si-pedagogica-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului - I - Editura didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "7988", "autNumeFull": "Teodora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14185",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 german\u0103 - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "124",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-in-limba-materna-germana-i-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 german\u0103 - I - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1276", "autNumeFull": "Constan\u021ba B\u0103lan" },
        { "autID": "1277", "autNumeFull": "Corina Andrei" },
        { "autID": "1278", "autNumeFull": "Nicoleta Stan" },
        { "autID": "1279", "autNumeFull": "Cristina Voinea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14186",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 german\u0103 - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "124",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-in-limba-materna-germana-i-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 german\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1276", "autNumeFull": "Constan\u021ba B\u0103lan" },
        { "autID": "1277", "autNumeFull": "Corina Andrei" },
        { "autID": "1278", "autNumeFull": "Nicoleta Stan" },
        { "autID": "1279", "autNumeFull": "Cristina Voinea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14187",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 partea a II-a - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "64",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-in-limba-materna-maghiara-partea-a-ii-a-i-ed-aramis-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 partea a II - a -I - Ed. Aramis (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1187", "autNumeFull": "Anina B\u0103descu" },
        { "autID": "1188", "autNumeFull": "Mihaela-Ada Radu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14188",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 partea a II-a - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "64",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-in-limba-materna-maghiara-partea-a-ii-a-i-ed-cd-press-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 partea a II -a - I - Ed. Cd Press (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1090", "autNumeFull": "Iliana Dumitrescu" },
        { "autID": "1092", "autNumeFull": "Nicoleta Ciobanu" },
        { "autID": "1093", "autNumeFull": "Alina Carmen Birta" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14189",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 partea a II-a - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "138",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-in-limba-materna-maghiara-partea-a-ii-a-i-ed-didactica-si-pedagogica-v4.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 partea a II-a - I - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v4).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "910", "autNumeFull": "Tudora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14190",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 partea a II-a - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2014",
      "prodNrPagini": "68",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-in-limba-materna-maghiara-partea-a-ii-a-i-ed-edu-soft-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 partea a II-a - I - Ed. Edu Soft (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8005", "autNumeFull": "M\u0103cean Dora" },
        { "autID": "8006", "autNumeFull": "Istrate Corina " },
        { "autID": "8007", "autNumeFull": "Szil\u00e1gyi Hajnal" },
        { "autID": "8008", "autNumeFull": "Vajda Gy\u00f6ngyi" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "436", "edtNume": "SGEL", "edtAlias": "sgel" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14191",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 partea I - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "64",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-in-limba-materna-maghiara-partea-i-ed-aramis-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 partea I - I - Ed. Aramis (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1187", "autNumeFull": "Anina B\u0103descu" },
        { "autID": "7985", "autNumeFull": "Mihaela Ada Radu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14193",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 partea I - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "141",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-in-limba-materna-maghiara-partea-i-i-ed-didactica-si-pedagogica-v4.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 partea I - I - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v4).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1276", "autNumeFull": "Constan\u021ba B\u0103lan" },
        { "autID": "1277", "autNumeFull": "Corina Andrei" },
        { "autID": "1278", "autNumeFull": "Nicoleta Stan" },
        { "autID": "1279", "autNumeFull": "Cristina Voinea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14194",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 partea I - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2014",
      "prodNrPagini": "68",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-in-limba-materna-maghiara-partea-i-i-ed-edu-soft-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 partea I - I - Ed. Edu Soft (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8005", "autNumeFull": "M\u0103cean Dora" },
        { "autID": "8006", "autNumeFull": "Istrate Corina " },
        { "autID": "8007", "autNumeFull": "Szil\u00e1gyi Hajnal" },
        { "autID": "8008", "autNumeFull": "Vajda Gy\u00f6ngyi" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "436", "edtNume": "SGEL", "edtAlias": "sgel" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14195",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 slovac\u0103 - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "141",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-in-limba-materna-slovaca-i-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 slovac\u0103 - I - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1276", "autNumeFull": "Constan\u021ba B\u0103lan" },
        { "autID": "1277", "autNumeFull": "Corina Andrei" },
        { "autID": "1278", "autNumeFull": "Nicoleta Stan" },
        { "autID": "1279", "autNumeFull": "Cristina Voinea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14196",
      "prodNume": "Religie cultul baptist -Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "98",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-baptist-i-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Religie cultul baptist - I- Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8009", "autNumeFull": "Irina Briscan" },
        { "autID": "8010", "autNumeFull": "Marinela Miu" },
        { "autID": "8011", "autNumeFull": "Marcel Leon Treica" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14197",
      "prodNume": "Religie cultul ortodox semestrul I - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "66",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-ortodox-sem-i-i-editura-corint-everest.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Religie cultul ortodox sem. I - I - Editura Corint & Everest.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8012", "autNumeFull": "Irina Leonte" },
        { "autID": "8013", "autNumeFull": "Daniela Buzatu" },
        { "autID": "8014", "autNumeFull": "Iuliana Enache" },
        { "autID": "8015", "autNumeFull": "Daniela Filip" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14198",
      "prodNume": "Religie cultul ortodox semestrul al II-lea - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "66",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-ortodox-sem-ii-i-editura-corint-everest.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Religie cultul ortodox sem. II - I - Editura Corint & Everest.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8012", "autNumeFull": "Irina Leonte" },
        { "autID": "8013", "autNumeFull": "Daniela Buzatu" },
        { "autID": "8014", "autNumeFull": "Iuliana Enache" },
        { "autID": "8015", "autNumeFull": "Daniela Filip" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14199",
      "prodNume": "Religie cultul penticostal - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "99",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-penticostal-i-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Religie cultul penticostal - I - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8016", "autNumeFull": "Gheorghe C\u0103tan\u0103" },
        { "autID": "8017", "autNumeFull": "Roxana Badea" },
        { "autID": "8018", "autNumeFull": "Vasilica Elena B\u0103doi" },
        {
          "autID": "8019",
          "autNumeFull": "Speran\u021ba Doina C\u0103tan\u0103"
        },
        { "autID": "8020", "autNumeFull": "Andrei Varasciuc" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14200",
      "prodNume": "Religie cultul romano-catolic \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "113",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-romano-catolic-in-limba-maghiara-i-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Religie cultul romano-catolic \u00een limba maghiar\u0103 - I - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8021", "autNumeFull": "Sz\u00e9p M\u00f3nika" },
        { "autID": "8022", "autNumeFull": "Csiki Be\u00e1ta" },
        { "autID": "8023", "autNumeFull": "Gy\u00f6rgy No\u00e9mi" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14201",
      "prodNume": "Religie cultul unitarian - Clasa a I-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "98",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-unitarian-i-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-I/Religie cultul unitarian - I - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8025", "autNumeFull": "Bartha M\u00e1rta" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "514", "catNume": "Manuale clasa a I-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14202",
      "prodNume": "Arte vizuale \u0219i abilit\u0103\u021bi practice semestrul I - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/arte-vizuale-si-abilitati-practice-semestrul-i-ii-editura-grup-media-litera.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Arte vizuale \u0219i abilit\u0103\u021bi practice- semestrul I - II - Editura Grup Media Litera.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7633", "autNumeFull": "Daniela Stoicescu" },
        { "autID": "8026", "autNumeFull": "Cristina Rizea" },
        { "autID": "8028", "autNumeFull": "Ioana Stoicescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14203",
      "prodNume": "Arte vizuale \u0219i abilit\u0103\u021bi practice semestrul II - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/arte-vizuale-si-abilitati-practice-semestrul-ii-ii-editura-grup-media-litera.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Arte vizuale \u0219i abilit\u0103\u021bi practice- semestrul II - II - Editura Grup Media Litera.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8026", "autNumeFull": "Cristina Rizea" },
        { "autID": "8027", "autNumeFull": "Daniela Stoicescu" },
        { "autID": "8028", "autNumeFull": "Ioana Stoicescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14204",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba maghiar\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile de predare romana -Clasa a  II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "130",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-maghiara-pentru-scolile-si-sectiile-de-predare-romana-ii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Comunicare \u00een limba maghiar\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile de predare romana - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8029", "autNumeFull": "Kocsis Annam\u00e1ria " },
        { "autID": "8030", "autNumeFull": "Kisgy\u00f6rgy Katalin" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14205",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba modern\u0103 italian\u0103 - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2019",
      "prodNrPagini": "132",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-materna-italiana-ii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Comunicare \u00een limba matern\u0103 italian\u0103 - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "7977", "autNumeFull": "Mariana Mion Pop" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14206",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 semestrul I - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "88",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-materna-maghiara-semestrul-i-ii-editura-kreativ.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Comunicare \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 - semestrul I - II - Editura Kreativ.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8029", "autNumeFull": "Kocsis Annam\u00e1ria " },
        { "autID": "8031", "autNumeFull": "F\u00fcleki Katalin" },
        { "autID": "8032", "autNumeFull": "Kerekes Izabella" },
        { "autID": "8033", "autNumeFull": "Vollancs Szid\u00f3nia" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "432",
        "edtNume": "Kreativ",
        "edtAlias": "kreativ"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14207",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103  semestrul al II-lea - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "84",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-materna-maghiara-semestrul-ii-ii-editura-kreativ.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Comunicare \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 - semestrul II - II - Editura Kreativ.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8029", "autNumeFull": "Kocsis Annam\u00e1ria " },
        { "autID": "8031", "autNumeFull": "F\u00fcleki Katalin" },
        { "autID": "8032", "autNumeFull": "Kerekes Izabella" },
        { "autID": "8033", "autNumeFull": "Vollancs Szid\u00f3nia" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "432",
        "edtNume": "Kreativ",
        "edtAlias": "kreativ"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14208",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba matern\u0103 rromani - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "128",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-materna-rromani-ii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Comunicare \u00een limba matern\u0103 rromani - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7962", "autNumeFull": "Gheorghe Sar\u0103u" },
        { "autID": "7963", "autNumeFull": "Ionel Cordovan" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14209",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba matern\u0103 rus\u0103 - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "127",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-materna-rusa-ii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Comunicare \u00een limba matern\u0103 rus\u0103 - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8034", "autNumeFull": "Savin Liliana Olea" },
        { "autID": "8035", "autNumeFull": "Pavlov Natalia" },
        { "autID": "8036", "autNumeFull": "Cuprian Claudia" },
        { "autID": "8037", "autNumeFull": "Poliect Ana" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14210",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba matern\u0103 slovac\u0103 - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "144",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-materna-slovaca-ii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Comunicare \u00een limba matern\u0103 slovac\u0103 - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8038", "autNumeFull": "Milenca La\u0219ac" },
        { "autID": "8039", "autNumeFull": "Iuliana Gaido\u0219" },
        { "autID": "8040", "autNumeFull": "Ana Zifcsak" },
        { "autID": "8041", "autNumeFull": "Alexandru Mlinarcsik" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14211",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba matern\u0103 s\u00e2rb\u0103 - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "130",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-materna-sarba-ii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Comunicare \u00een limba matern\u0103 s\u00e2rb\u0103 - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8042", "autNumeFull": "Slavena Peianov" },
        { "autID": "8043", "autNumeFull": "Dubravca Mara Malimarcov" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14212",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba matern\u0103 turc\u0103 - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "129",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-materna-turca-ii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Comunicare \u00een limba matern\u0103 turc\u0103 - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8044", "autNumeFull": "Ulgean Ene Memedemin" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14213",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba matern\u0103 ucrainean\u0103 - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "130",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-materna-ucraineana-ii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Comunicare \u00een limba matern\u0103 ucrainean\u0103 - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7970", "autNumeFull": "Serafima Krigan" },
        { "autID": "8045", "autNumeFull": "Lucia Mihoc" },
        { "autID": "8046", "autNumeFull": "Anca Stiubianu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14214",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "129",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-romana-ii-editura-didactica-si-pedagogica-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "7988", "autNumeFull": "Teodora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14215",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "130",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-romana-ii-editura-didactica-si-pedagogica-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1084", "autNumeFull": "Gabriela B\u0103rbulescu" },
        { "autID": "8047", "autNumeFull": "Daniela Be\u0219liu" },
        { "autID": "8048", "autNumeFull": "Daniela-Elena Ioni\u021b\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14216",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba german\u0103 - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "130",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-romana-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-germana-ii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba german\u0103 - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1084", "autNumeFull": "Gabriela B\u0103rbulescu" },
        { "autID": "8047", "autNumeFull": "Daniela Be\u0219liu" },
        { "autID": "8049", "autNumeFull": "Nicoleta St\u0103nic\u0103" },
        { "autID": "8050", "autNumeFull": "Ioana Ceccarelli" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14217",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103  semestrul I - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "76",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-romana-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-maghiara-semestrul-i-ii-editura-corvin-deva.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 - semestrul I - II - Editura Corvin Deva.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7989", "autNumeFull": "Tank\u00f3 Veronika-Zita" },
        { "autID": "7990", "autNumeFull": "Farkas T\u00fcnde-Jol\u00e1n" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "378", "edtNume": "Corvin", "edtAlias": "corvin" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14218",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 semestrul I - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "78",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-romana-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-maghiara-semestrul-i-ii-editura-kreativ.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 - semestrul I - II - Editura Kreativ.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7991", "autNumeFull": "Karp \u00c1gnes" },
        { "autID": "7992", "autNumeFull": "Makai Emese-M\u00e1rta" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "432",
        "edtNume": "Kreativ",
        "edtAlias": "kreativ"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14219",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103  semestrul al II-lea - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "76",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-romana-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-maghiara-semestrul-ii-ii-editura-corvin-deva.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 - semestrul II - II - Editura Corvin Deva.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7989", "autNumeFull": "Tank\u00f3 Veronika-Zita" },
        { "autID": "7990", "autNumeFull": "Farkas T\u00fcnde-Jol\u00e1n" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "378", "edtNume": "Corvin", "edtAlias": "corvin" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14220",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 semestrul al II-lea - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "80",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/comunicare-in-limba-romana-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-maghiara-semestrul-ii-ii-editura-kreativ.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Comunicare \u00een limba rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 - semestrul II - II - Editura Kreativ.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7991", "autNumeFull": "Karp \u00c1gnes" },
        { "autID": "7992", "autNumeFull": "Makai Emese-M\u00e1rta" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "432",
        "edtNume": "Kreativ",
        "edtAlias": "kreativ"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14221",
      "prodNume": "Dezvoltare Personal\u0103 semestrul I - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/dezvoltare-personala-semestrul-i-ii-editura-aramis-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Dezvoltare Personal\u0103 - semestrul I - II - Editura Aramis Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "2367", "autNumeFull": "Constanta Cuciinic" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14222",
      "prodNume": "Dezvoltare Personal\u0103 semestrul I - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "50",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/dezvoltare-personala-semestrul-i-ii-editura-ars-libri-prof.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Dezvoltare Personal\u0103 - semestrul I - II - Editura Ars Libri Prof.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1611", "autNumeFull": "Augustina Anghel" },
        { "autID": "419", "autNumeFull": "Adina Grigore" },
        { "autID": "420", "autNumeFull": "Cristina Ipate-Toma" },
        { "autID": "8051", "autNumeFull": "Georgeta-Mihaela Crivac" },
        { "autID": "8052", "autNumeFull": "Claudia-Daniela Negri\u021boiu" },
        { "autID": "8054", "autNumeFull": "Nicoleta-Sonia Ionic\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "24",
        "edtNume": "Ars Libri",
        "edtAlias": "ars-libri"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14223",
      "prodNume": "Dezvoltare Personal\u0103 - semestrul I - II",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/dezvoltare-personala-semestrul-i-ii-editura-grup-media-litera.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Dezvoltare Personal\u0103 - semestrul I - II - Editura Grup Media Litera.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1084", "autNumeFull": "Gabriela B\u0103rbulescu" },
        { "autID": "8055", "autNumeFull": "Angelica Sima" },
        { "autID": "8056", "autNumeFull": "Cristina Sima" },
        { "autID": "8057", "autNumeFull": "Claudia \u0218tefan" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14224",
      "prodNume": "Dezvoltare Personal\u0103  semestrul al II-lea - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/dezvoltare-personala-semestrul-ii-ii-editura-aramis-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Dezvoltare Personal\u0103 - semestrul II - II - Editura Aramis Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "2367", "autNumeFull": "Constanta Cuciinic" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14225",
      "prodNume": "Dezvoltare Personal\u0103  semestrul al II-lea - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "50",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/dezvoltare-personala-semestrul-ii-ii-editura-ars-libri-prof.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Dezvoltare Personal\u0103 - semestrul II - II - Editura Ars Libri Prof.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1611", "autNumeFull": "Augustina Anghel" },
        { "autID": "419", "autNumeFull": "Adina Grigore" },
        { "autID": "420", "autNumeFull": "Cristina Ipate-Toma" },
        { "autID": "8051", "autNumeFull": "Georgeta-Mihaela Crivac" },
        { "autID": "8052", "autNumeFull": "Claudia-Daniela Negri\u021boiu" },
        { "autID": "8054", "autNumeFull": "Nicoleta-Sonia Ionic\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "24",
        "edtNume": "Ars Libri",
        "edtAlias": "ars-libri"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14226",
      "prodNume": "Dezvoltare Personal\u0103 semestrul al II-lea -Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/dezvoltare-personala-semestrul-ii-ii-editura-grup-media-litera.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Dezvoltare Personal\u0103 - semestrul II - II - Editura Grup Media Litera.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1084", "autNumeFull": "Gabriela B\u0103rbulescu" },
        { "autID": "8055", "autNumeFull": "Angelica Sima" },
        { "autID": "8056", "autNumeFull": "Cristina Sima" },
        { "autID": "8057", "autNumeFull": "Claudia \u0218tefan" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14227",
      "prodNume": "Comunicare in limba modern\u01031- Limba Francez\u0103 partea I - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "74",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-franceza-partea-i-ii-editura-sitka.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Limba Modern\u0103 Francez\u0103 - partea I - II - Editura Sitka.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7973", "autNumeFull": "M.A. Apicella" },
        { "autID": "7974", "autNumeFull": "H. Challier" },
        { "autID": "7975", "autNumeFull": "Mariana Vi\u0219an" },
        { "autID": "7976", "autNumeFull": "Raisa Elena Vlad" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "407",
        "edtNume": "Centru de carte str\u0103in\u0103 Sitka",
        "edtAlias": "centru-de-carte-strain\u0103-sitka"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14228",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba modern\u0103 1 - Limba Francez\u0103 partea a II-a - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "74",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-franceza-partea-ii-ii-editura-sitka.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Limba Modern\u0103 Francez\u0103 - partea II - II - Editura Sitka.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7973", "autNumeFull": "M.A. Apicella" },
        { "autID": "7974", "autNumeFull": "H. Challier" },
        { "autID": "7975", "autNumeFull": "Mariana Vi\u0219an" },
        { "autID": "7976", "autNumeFull": "Raisa Elena Vlad" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "407",
        "edtNume": "Centru de carte str\u0103in\u0103 Sitka",
        "edtAlias": "centru-de-carte-strain\u0103-sitka"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14229",
      "prodNume": "Limba Modern\u0103 German\u0103  partea I - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "58",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-germana-partea-i-ii-editura-sitka.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Limba Modern\u0103 German\u0103 - partea I - II - Editura Sitka.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7999", "autNumeFull": "M.G. Bertarini" },
        { "autID": "8000", "autNumeFull": "A. Hallier" },
        { "autID": "8001", "autNumeFull": "P. Iotti" },
        { "autID": "8002", "autNumeFull": "S. Peri Steubing" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "407",
        "edtNume": "Centru de carte str\u0103in\u0103 Sitka",
        "edtAlias": "centru-de-carte-strain\u0103-sitka"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14230",
      "prodNume": "Limba Modern\u0103 German\u0103 partea a II-a - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "78",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-germana-partea-ii-ii-editura-sitka.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Limba Modern\u0103 German\u0103 - partea II - II - Editura Sitka.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7999", "autNumeFull": "M.G. Bertarini" },
        { "autID": "8000", "autNumeFull": "A. Hallier" },
        { "autID": "8001", "autNumeFull": "P. Iotti" },
        { "autID": "8002", "autNumeFull": "S. Peri Steubing" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "407",
        "edtNume": "Centru de carte str\u0103in\u0103 Sitka",
        "edtAlias": "centru-de-carte-strain\u0103-sitka"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14231",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "138",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-ii-editura-didactica-si-pedagogica-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "7988", "autNumeFull": "Teodora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14232",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului - Clasa a  II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "137",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-ii-editura-didactica-si-pedagogica-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1182", "autNumeFull": "Rodica Chiran" },
        { "autID": "7984", "autNumeFull": "Olga P\u00eer\u00eeial\u0103" },
        { "autID": "7985", "autNumeFull": "Mihaela Ada Radu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14233",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "138",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-ii-editura-didactica-si-pedagogica-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1276", "autNumeFull": "Constan\u021ba B\u0103lan" },
        { "autID": "1277", "autNumeFull": "Corina Andrei" },
        { "autID": "1278", "autNumeFull": "Nicoleta Stan" },
        { "autID": "1279", "autNumeFull": "Cristina Voinea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14234",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 german\u0103 - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "138",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-in-limba-materna-germana-ii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 german\u0103 - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "7988", "autNumeFull": "Teodora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14235",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "138",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-in-limba-materna-maghiara-ii-editura-didactica-si-pedagogica-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1276", "autNumeFull": "Constan\u021ba B\u0103lan" },
        { "autID": "1277", "autNumeFull": "Corina Andrei" },
        { "autID": "1278", "autNumeFull": "Nicoleta Stan" },
        { "autID": "1279", "autNumeFull": "Cristina Voinea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14236",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "137",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-in-limba-materna-maghiara-ii-editura-didactica-si-pedagogica-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1182", "autNumeFull": "Rodica Chiran" },
        { "autID": "7984", "autNumeFull": "Olga P\u00eer\u00eeial\u0103" },
        { "autID": "7985", "autNumeFull": "Mihaela Ada Radu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14237",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "138",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-in-limba-materna-maghiara-ii-editura-didactica-si-pedagogica-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "7988", "autNumeFull": "Teodora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14238",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103  semestrul I - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "64",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-in-limba-materna-maghiara-semestrul-i-ii-editura-aramis-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 - semestrul I - II - Editura Aramis Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1187", "autNumeFull": "Anina B\u0103descu" },
        { "autID": "1188", "autNumeFull": "Mihaela-Ada Radu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14239",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 semestrul I - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "64",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-in-limba-materna-maghiara-semestrul-i-ii-editura-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 - semestrul I - II - Editura CD Press.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1090", "autNumeFull": "Iliana Dumitrescu" },
        { "autID": "1092", "autNumeFull": "Nicoleta Ciobanu" },
        { "autID": "1093", "autNumeFull": "Alina Carmen Birta" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14240",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103  semestrul al II-lea - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "64",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-in-limba-materna-maghiara-semestrul-ii-ii-editura-aramis-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 - semestrul II - II - Editura Aramis Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1187", "autNumeFull": "Anina B\u0103descu" },
        { "autID": "1188", "autNumeFull": "Mihaela-Ada Radu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14241",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103  semestrul al II-lea - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "64",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-in-limba-materna-maghiara-semestrul-ii-ii-editura-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 - semestrul II - II - Editura CD Press.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1090", "autNumeFull": "Iliana Dumitrescu" },
        { "autID": "1092", "autNumeFull": "Nicoleta Ciobanu" },
        { "autID": "1093", "autNumeFull": "Alina Carmen Birta" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14242",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 slovac\u0103 - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "138",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-si-explorarea-mediului-in-limba-materna-slovaca-ii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Matematic\u0103 \u0219i explorarea mediului \u00een limba matern\u0103 slovac\u0103 - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "7988", "autNumeFull": "Teodora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14243",
      "prodNume": "Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care semestrul I - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/muzica-si-miscare-semestrul-i-ii-editura-aramis-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care - semestrul I - II - Editura Aramis Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1183", "autNumeFull": "Dumitra Radu" },
        { "autID": "2406", "autNumeFull": "Alina Per\u021bea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14244",
      "prodNume": "Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care  semestrul I - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/muzica-si-miscare-semestrul-i-ii-editura-grup-media-litera.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care - semestrul I - II - Editura Grup Media Litera.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8060", "autNumeFull": "Irinel Beatrice Nicoar\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14245",
      "prodNume": "Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care semestrul al II-lea - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/muzica-si-miscare-semestrul-ii-ii-editura-aramis-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care - semestrul II - II - Editura Aramis Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1183", "autNumeFull": "Dumitra Radu" },
        { "autID": "2406", "autNumeFull": "Alina Per\u021bea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14246",
      "prodNume": "Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care semestrul al II-lea - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/muzica-si-miscare-semestrul-ii-ii-editura-grup-media-litera.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care - semestrul II - II - Editura Grup Media Litera.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8060", "autNumeFull": "Irinel Beatrice Nicoar\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14247",
      "prodNume": "Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba matern\u0103 german\u0103 - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2019",
      "prodNrPagini": "108",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/muzica-si-miscare-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-materna-germana-ii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba matern\u0103 german\u0103 - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8061", "autNumeFull": "Adriana Hermann" },
        { "autID": "8063", "autNumeFull": "J\u00fcrg Leutert" },
        { "autID": "8064", "autNumeFull": "Brita Falch Leutert" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14248",
      "prodNume": "Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "122",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/muzica-si-miscare-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-materna-maghiara-ii-editura-didactica-si-pedagogica-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103- II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8065", "autNumeFull": "\u00c1bri B\u00e9la" },
        { "autID": "8066", "autNumeFull": "Gyergyai Barna" },
        { "autID": "8067", "autNumeFull": "Keresztessy J\u00e1nos" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14249",
      "prodNume": "Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "90",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/muzica-si-miscare-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-materna-maghiara-ii-editura-didactica-si-pedagogica-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103- II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8068", "autNumeFull": "Molnar Margareta" },
        { "autID": "8069", "autNumeFull": "Papp Enik\u00f5" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14250",
      "prodNume": "Religie Cultul Baptist - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "114",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-baptist-ii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Religie Cultul Baptist - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8072", "autNumeFull": "Flore Dr\u0103gan" },
        { "autID": "8073", "autNumeFull": "Lucia Maria Lupoian" },
        { "autID": "8074", "autNumeFull": "Terezia Cri\u0219an" },
        { "autID": "8075", "autNumeFull": "Emanuel Florin Moldovan" },
        { "autID": "8076", "autNumeFull": "Emilian Claudiu C\u00eera" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14251",
      "prodNume": "Religie Cultul Ortodox semestrul I - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "66",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-ortodox-semestrul-i-ii-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Religie Cultul Ortodox - semestrul I - II - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8077", "autNumeFull": "Gabriela Favu" },
        { "autID": "8078", "autNumeFull": "Ana Nicoleta Danciu" },
        { "autID": "8079", "autNumeFull": "Ionelia \u021ai\u021birig\u0103" },
        { "autID": "8080", "autNumeFull": "Daniela Lupi\u0219" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14252",
      "prodNume": "Religie Cultul Ortodox semestrul al II-lea - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "66",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-ortodox-semestrul-ii-ii-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Religie Cultul Ortodox - semestrul II - II - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8077", "autNumeFull": "Gabriela Favu" },
        { "autID": "8078", "autNumeFull": "Ana Nicoleta Danciu" },
        { "autID": "8079", "autNumeFull": "Ionelia \u021ai\u021birig\u0103" },
        { "autID": "8080", "autNumeFull": "Daniela Lupi\u0219" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14253",
      "prodNume": "Religie Cultul Penticostal  - II",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "98",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-penticostal-ii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Religie Cultul Penticostal  - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8016", "autNumeFull": "Gheorghe C\u0103tan\u0103" },
        {
          "autID": "8019",
          "autNumeFull": "Speran\u021ba Doina C\u0103tan\u0103"
        },
        { "autID": "8020", "autNumeFull": "Andrei Varasciuc" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14254",
      "prodNume": "Religie Cultul Romano-Catolic  semestrul I - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-romano-catolic-semestrul-i-ii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Religie Cultul Romano-Catolic - semestrul I - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8087", "autNumeFull": "Petru Sebastian Tama\u0219" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14255",
      "prodNume": "Religie Cultul Romano-Catolic semestrul al II-lea - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-romano-catolic-semestrul-ii-ii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Religie Cultul Romano-Catolic - semestrul II - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8087", "autNumeFull": "Petru Sebastian Tama\u0219" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14256",
      "prodNume": "Religie Cultul Romano-Catolic \u00een limba maghiar\u0103 -  Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "114",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-romano-catolic-in-limba-maghiara-ii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Religie Cultul Romano-Catolic \u00een limba maghiar\u0103 - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8021", "autNumeFull": "Sz\u00e9p M\u00f3nika" },
        { "autID": "8022", "autNumeFull": "Csiki Be\u00e1ta" },
        { "autID": "8023", "autNumeFull": "Gy\u00f6rgy No\u00e9mi" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14257",
      "prodNume": "Religie Cultul Unitarian - Clasa a II-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "98",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-unitarian-ii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-II/Religie Cultul Unitarian  - II - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8025", "autNumeFull": "Bartha M\u00e1rta" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "515", "catNume": "Manuale clasa a II-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14258",
      "prodNume": "Arte vizuale \u0219i abilit\u0103\u021bi practice partea a II-a - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/arte-vizuale-si-abilitati-practice-partea-a-ii-a-iii-ed-cd-press-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Arte vizuale \u0219i abilit\u0103\u021bi practice partea a II-a - III - Ed. Cd Press (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8088", "autNumeFull": "Mirela Flonta" },
        { "autID": "8089", "autNumeFull": "Claudia Stupineanu" },
        { "autID": "8090", "autNumeFull": "Simona Dobrescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14259",
      "prodNume": "Arte vizuale \u0219i abilit\u0103\u021bi practice partea a II-a - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "56",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/arte-vizuale-si-abilitati-practice-partea-a-ii-a-iii-ed-media-litera-editorial-litera-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Arte vizuale \u0219i abilit\u0103\u021bi practice partea a II-a - III - Ed. Media Litera & Editorial Litera (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7633", "autNumeFull": "Daniela Stoicescu" },
        { "autID": "8026", "autNumeFull": "Cristina Rizea" },
        { "autID": "8028", "autNumeFull": "Ioana Stoicescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14260",
      "prodNume": "Arte vizuale \u0219i abilit\u0103\u021bi practice semestrul I - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/arte-vizuale-si-abilitati-practice-partea-i-iii-ed-cd-press-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Arte vizuale \u0219i abilit\u0103\u021bi practice partea I - III - Ed. Cd Press (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8088", "autNumeFull": "Mirela Flonta" },
        { "autID": "8089", "autNumeFull": "Claudia Stupineanu" },
        { "autID": "8090", "autNumeFull": "Simona Dobrescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14261",
      "prodNume": "Arte vizuale \u0219i abilit\u0103\u021bi practice semestrul I - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "56",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/arte-vizuale-si-abilitati-practice-partea-i-iii-ed-media-litera-editorial-litera-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Arte vizuale \u0219i abilit\u0103\u021bi practice partea I - III - Ed. Media Litera & Editorial Litera (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7633", "autNumeFull": "Daniela Stoicescu" },
        { "autID": "8026", "autNumeFull": "Cristina Rizea" },
        { "autID": "8028", "autNumeFull": "Ioana Stoicescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14262",
      "prodNume": "Arte vizuale \u0219i abilit\u0103\u021bi practice \u00een limba maghiar\u0103 partea a II-a - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "51",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/arte-vizuale-si-abilitati-practice-in-limba-maghiara-partea-a-ii-a-iii-ed-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Arte vizuale \u0219i abilit\u0103\u021bi practice \u00een limba maghiar\u0103 partea a II-a - III - Ed. Cd Press.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8088", "autNumeFull": "Mirela Flonta" },
        { "autID": "8089", "autNumeFull": "Claudia Stupineanu" },
        { "autID": "8090", "autNumeFull": "Simona Dobrescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14263",
      "prodNume": "Arte vizuale \u0219i abilit\u0103\u021bi practice \u00een limba maghiar\u0103 partea I - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "51",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/arte-vizuale-si-abilitati-practice-in-limba-maghiara-partea-i-iii-ed-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Arte vizuale \u0219i abilit\u0103\u021bi practice \u00een limba maghiar\u0103 partea I - III - Ed. Cd Press.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8088", "autNumeFull": "Mirela Flonta" },
        { "autID": "8089", "autNumeFull": "Claudia Stupineanu" },
        { "autID": "8090", "autNumeFull": "Simona Dobrescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14264",
      "prodNume": "Educa\u021bie civic\u0103 semestrul al II-lea - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-civica-partea-a-ii-a-iii-ed-aramis-arobs-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Educa\u021bie civic\u0103 partea a II-a - III - Ed. Aramis & Arobs (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1183", "autNumeFull": "Dumitra Radu" },
        { "autID": "8091", "autNumeFull": "Gherghina Andrei" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14265",
      "prodNume": "Educa\u021bie civic\u0103 semestrul al II-lea - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-civica-partea-a-ii-a-iii-ed-aramis-arobs-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Educa\u021bie civic\u0103 partea a II-a - III - Ed. Aramis & Arobs (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7984", "autNumeFull": "Olga P\u00eer\u00eeial\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14266",
      "prodNume": "Educa\u021bie civic\u0103 semestrul al II-lea - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-civica-partea-a-ii-a-iii-ed-editorial-art-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Educa\u021bie civic\u0103 partea a II-a - III - Ed. Editorial Art  (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "910", "autNumeFull": "Tudora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "50", "edtNume": "Art", "edtAlias": "art" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14267",
      "prodNume": "Educa\u021bie civic\u0103 semestrul I - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-civica-partea-i-iii-ed-aramis-arobs-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Educa\u021bie civic\u0103 partea I - III - Ed. Aramis & Arobs (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1183", "autNumeFull": "Dumitra Radu" },
        { "autID": "8091", "autNumeFull": "Gherghina Andrei" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14268",
      "prodNume": "Educa\u021bie civic\u0103 semestrul I - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-civica-partea-i-iii-ed-aramis-arobs-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Educa\u021bie civic\u0103 partea I - III - Ed. Aramis & Arobs (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7984", "autNumeFull": "Olga P\u00eer\u00eeial\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14269",
      "prodNume": "Educa\u021bie civic\u0103 semestrul I - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-civica-partea-i-iii-ed-editorial-art-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Educa\u021bie civic\u0103 partea I - III - Ed. Editorial Art  (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "910", "autNumeFull": "Tudora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "50", "edtNume": "Art", "edtAlias": "art" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14270",
      "prodNume": "Educa\u021bie civic\u0103 \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "98",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-civica-in-limba-maghiara-iii-ed-aramis.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Educa\u021bie civic\u0103 \u00een limba maghiar\u0103 - III - Ed. Aramis.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1183", "autNumeFull": "Dumitra Radu" },
        { "autID": "8091", "autNumeFull": "Gherghina Andrei" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14271",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 Englez\u0103 partea a II-a - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "79",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-engleza-partea-a-ii-a-iii-ed-sitka-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Limba modern\u0103 Englez\u0103 partea a II-a - III - Ed. Sitka (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8092", "autNumeFull": "Mady Musiol" },
        { "autID": "8093", "autNumeFull": "Magaly Villarroel" },
        { "autID": "8094", "autNumeFull": "Raluca Milescu" },
        { "autID": "8095", "autNumeFull": "Victori\u021ba Sorescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "407",
        "edtNume": "Centru de carte str\u0103in\u0103 Sitka",
        "edtAlias": "centru-de-carte-strain\u0103-sitka"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14272",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 Englez\u0103 semestrul al II-lea - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "76",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-engleza-partea-a-ii-a-iii-ed-uniscan-express-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Limba modern\u0103 Englez\u0103 partea a II-a - III - Ed. Uniscan &  Express (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8096", "autNumeFull": "Jenny Dooley" },
        { "autID": "8097", "autNumeFull": "Virginia Evans" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "126",
        "edtNume": "Express Publishing",
        "edtAlias": "express-publishing"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14273",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 Englez\u0103 semestrul al II-lea - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "74",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-engleza-partea-a-ii-a-iii-ed-booklet-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Limba modern\u0103 Englez\u0103 partea a II-a - III- Ed. Booklet (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8098", "autNumeFull": "Elena Sticlea" },
        { "autID": "8099", "autNumeFull": "Cristina Mircea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "8", "edtNume": "Booklet", "edtAlias": "booklet" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14274",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 Englez\u0103 partea I - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "82",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-engleza-partea-i-iii-ed-sitka-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Limba modern\u0103 Englez\u0103 partea I - III - Ed. Sitka (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8092", "autNumeFull": "Mady Musiol" },
        { "autID": "8093", "autNumeFull": "Magaly Villarroel" },
        { "autID": "8094", "autNumeFull": "Raluca Milescu" },
        { "autID": "8095", "autNumeFull": "Victori\u021ba Sorescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "407",
        "edtNume": "Centru de carte str\u0103in\u0103 Sitka",
        "edtAlias": "centru-de-carte-strain\u0103-sitka"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14275",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 Englez\u0103 semestrul I - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "76",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-engleza-partea-i-iii-ed-uniscan-express-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Limba modern\u0103 Englez\u0103 partea I - III - Ed. Uniscan &  Express (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8096", "autNumeFull": "Jenny Dooley" },
        { "autID": "8097", "autNumeFull": "Virginia Evans" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "126",
        "edtNume": "Express Publishing",
        "edtAlias": "express-publishing"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14276",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 Englez\u0103 semestrul I - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "74",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-engleza-partea-i-iii-ed-booklet-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Limba modern\u0103 Englez\u0103 partea I - III- Ed. Booklet (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8098", "autNumeFull": "Elena Sticlea" },
        { "autID": "8099", "autNumeFull": "Cristina Mircea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "8", "edtNume": "Booklet", "edtAlias": "booklet" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14277",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba modern\u0103 1 Limba Francez\u0103 partea a II-a - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "84",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-franceza-partea-a-ii-a-iii-ed-sitka.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Limba modern\u0103 Francez\u0103 partea a II -a - III - Ed. Sitka.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7973", "autNumeFull": "M.A. Apicella" },
        { "autID": "7974", "autNumeFull": "H. Challier" },
        { "autID": "7975", "autNumeFull": "Mariana Vi\u0219an" },
        { "autID": "7976", "autNumeFull": "Raisa Elena Vlad" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "407",
        "edtNume": "Centru de carte str\u0103in\u0103 Sitka",
        "edtAlias": "centru-de-carte-strain\u0103-sitka"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14278",
      "prodNume": "Comunicare \u00een limba modern\u0103 1 Limba francez\u0103 partea I -Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "80",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-franceza-partea-i-iii-ed-sitka.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Limba modern\u0103 Francez\u0103 partea I - III - Ed. Sitka.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7973", "autNumeFull": "M.A. Apicella" },
        { "autID": "7974", "autNumeFull": "H. Challier" },
        { "autID": "7975", "autNumeFull": "Mariana Vi\u0219an" },
        { "autID": "7976", "autNumeFull": "Raisa Elena Vlad" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "407",
        "edtNume": "Centru de carte str\u0103in\u0103 Sitka",
        "edtAlias": "centru-de-carte-strain\u0103-sitka"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14279",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura matern\u0103 maghiar\u0103 - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "130",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-maghiara-iii-ed-didactica-si-pedagogica-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Limba \u0219i literatura matern\u0103 maghiar\u0103 - III - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8029", "autNumeFull": "Kocsis Annam\u00e1ria " },
        { "autID": "8100", "autNumeFull": "Bartalis Irma" },
        { "autID": "8101", "autNumeFull": "Dragom\u00e9r Katalin" },
        { "autID": "8102", "autNumeFull": "Bart\u00f3k Emilia" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14280",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura matern\u0103 maghiar\u0103 - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "131",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-maghiara-iii-ed-didactica-si-pedagogica-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Limba \u0219i literatura matern\u0103 maghiar\u0103 - III - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8103", "autNumeFull": "Belluska \u00c9va" },
        { "autID": "8104", "autNumeFull": "Csisz\u00e1r \u00c9va" },
        { "autID": "8105", "autNumeFull": "Szejke Ottilia" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14281",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura matern\u0103 maghiar\u0103 - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "130",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-maghiara-iii-ed-didactica-si-pedagogica-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Limba \u0219i literatura matern\u0103 maghiar\u0103 - III - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8106", "autNumeFull": "K\u00e9nosi D\u00e9nes Ida" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14283",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura matern\u0103 s\u00e2rb\u0103 - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "130",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-sarba-iii-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Limba \u0219i literatura matern\u0103 s\u00e2rb\u0103 - III - Ed.Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7966", "autNumeFull": "Vera Jupunschi" },
        { "autID": "8107", "autNumeFull": "Fericean Diana" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14284",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura matern\u0103 turc\u0103 - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "130",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-turca-iii-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Limba \u0219i literatura matern\u0103 turc\u0103 - III - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8108", "autNumeFull": "Icbal Anefi" },
        { "autID": "8109", "autNumeFull": "Vildan Bormambet" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14285",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura matern\u0103 ucrainean\u0103 - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "254",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-ucraineana-iii-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Limba \u0219i literatura matern\u0103 ucrainean\u0103 - III - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7970", "autNumeFull": "Serafima Krigan" },
        { "autID": "8045", "autNumeFull": "Lucia Mihoc" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14287",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 semestrul al II-lea - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "43",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-partea-a-ii-a-iii-ed-intuitex-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 partea a II -a  - III - Ed.Intuitex (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8110", "autNumeFull": "Mirela Mih\u0103escu" },
        { "autID": "8111", "autNumeFull": "\u0218tefan Pacearc\u0103" },
        { "autID": "8112", "autNumeFull": "Ani\u021ba Dulman" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "441",
        "edtNume": "Intuitex",
        "edtAlias": "intuitex"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14288",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 semestrul al II-lea - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "74",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-partea-a-ii-a-iii-ed-ars-libri-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 partea a II -a - III - Ed. Ars Libri (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "419", "autNumeFull": "Adina Grigore" },
        { "autID": "420", "autNumeFull": "Cristina Ipate-Toma" },
        { "autID": "8054", "autNumeFull": "Nicoleta-Sonia Ionic\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "424",
        "edtNume": "Ars Libri",
        "edtAlias": "ars-libri"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14289",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 semestrul al II-lea  - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "80",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-partea-a-ii-a-iii-ed-grup-editorial-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 partea a II -a - III - Ed. Grup Editorial (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "910", "autNumeFull": "Tudora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "422",
        "edtNume": "Grup Editorial",
        "edtAlias": "grup-editorial"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14290",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 semestrul I - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "74",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-partea-i-iii-ed-ars-libri-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 partea I - III - Ed. Ars Libri (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "419", "autNumeFull": "Adina Grigore" },
        { "autID": "420", "autNumeFull": "Cristina Ipate-Toma" },
        { "autID": "8054", "autNumeFull": "Nicoleta-Sonia Ionic\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "424",
        "edtNume": "Ars Libri",
        "edtAlias": "ars-libri"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14291",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 semestrul I - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "80",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-partea-i-iii-ed-grup-editorial-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 partea I - III - Ed. Grup Editorial (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "910", "autNumeFull": "Tudora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "422",
        "edtNume": "Grup Editorial",
        "edtAlias": "grup-editorial"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14292",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 semestrul I - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "43",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-partea-i-iii-ed-intuitex-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 partea I - III - Ed.Intuitex (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8110", "autNumeFull": "Mirela Mih\u0103escu" },
        { "autID": "8111", "autNumeFull": "\u0218tefan Pacearc\u0103" },
        { "autID": "8112", "autNumeFull": "Ani\u021ba Dulman" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "441",
        "edtNume": "Intuitex",
        "edtAlias": "intuitex"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14293",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "136",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-maghiara-iii-ed-didactica-si-pedagogica-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 - III - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7989", "autNumeFull": "Tank\u00f3 Veronika-Zita" },
        { "autID": "7993", "autNumeFull": "Zahu Val\u00e9ria" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14294",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "132",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-maghiara-iii-ed-didactica-si-pedagogica-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 - III - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7991", "autNumeFull": "Karp \u00c1gnes" },
        { "autID": "7992", "autNumeFull": "Makai Emese-M\u00e1rta" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14295",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "134",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-maghiara-iii-ed-didactica-si-pedagogica-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 - III - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8101", "autNumeFull": "Dragom\u00e9r Katalin" },
        { "autID": "8102", "autNumeFull": "Bart\u00f3k Emilia" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14296",
      "prodNume": "Matematic\u0103 semestrul al II-lea - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "72",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-partea-a-ii-a-iii-ed-aramis-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Matematic\u0103 partea a II-a - III - Ed. Aramis (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1188", "autNumeFull": "Mihaela-Ada Radu" },
        { "autID": "7986", "autNumeFull": "Rodica Chiran" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14297",
      "prodNume": "Matematic\u0103 semestrul al II-lea - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "83",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-partea-a-ii-a-iii-ed-intuitex-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Matematic\u0103 partea a II-a - III - Ed. Intuitex (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8110", "autNumeFull": "Mirela Mih\u0103escu" },
        { "autID": "8111", "autNumeFull": "\u0218tefan Pacearc\u0103" },
        { "autID": "8112", "autNumeFull": "Ani\u021ba Dulman" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "441",
        "edtNume": "Intuitex",
        "edtAlias": "intuitex"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14298",
      "prodNume": "Matematic\u0103 semestrul al II-lea - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "80",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-partea-a-ii-a-iii-ed-litera-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Matematic\u0103 partea a II-a - III - Ed. Litera (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1084", "autNumeFull": "Gabriela B\u0103rbulescu" },
        { "autID": "8113", "autNumeFull": "Olgu\u021ba C\u0103lin" },
        { "autID": "8114", "autNumeFull": "Doina C\u00eendea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14299",
      "prodNume": "Matematic\u0103 semestrul I - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "72",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-partea-i-iii-ed-aramis-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Matematic\u0103 partea I - III - Ed. Aramis (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1182", "autNumeFull": "Rodica Chiran" },
        { "autID": "1188", "autNumeFull": "Mihaela-Ada Radu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14301",
      "prodNume": "Matematic\u0103 semestrul I - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "80",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-partea-i-iii-ed-litera-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Matematic\u0103 partea I - III - Ed. Litera (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1084", "autNumeFull": "Gabriela B\u0103rbulescu" },
        { "autID": "8113", "autNumeFull": "Olgu\u021ba C\u0103lin" },
        { "autID": "8114", "autNumeFull": "Doina C\u00eendea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14302",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u00een limba german\u0103 -  Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "146",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-in-limba-germana-iii-ed-aramis.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Matematic\u0103 \u00een limba german\u0103 - III - Ed. Aramis.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1188", "autNumeFull": "Mihaela-Ada Radu" },
        { "autID": "7986", "autNumeFull": "Rodica Chiran" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14303",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "146",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-in-limba-maghiara-iii-ed-aramis.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Matematic\u0103 \u00een limba maghiar\u0103 - III - Ed. Aramis.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1182", "autNumeFull": "Rodica Chiran" },
        { "autID": "1188", "autNumeFull": "Mihaela-Ada Radu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14304",
      "prodNume": "Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care semestrul al II-lea - clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/muzica-si-miscare-partea-a-ii-a-iii-ed-aramis-print-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care partea a II -a - III - Ed. Aramis Print (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1183", "autNumeFull": "Dumitra Radu" },
        { "autID": "2406", "autNumeFull": "Alina Per\u021bea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14305",
      "prodNume": "Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care semestrul al II-lea - clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/muzica-si-miscare-partea-a-ii-a-iii-ed-grup-media-litera-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care partea a II-a - III - Ed. Grup Media Litera (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8115", "autNumeFull": "Florentina Chifu" },
        { "autID": "8116", "autNumeFull": "Petre \u0218tef\u0103nescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14306",
      "prodNume": "Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care semestrul al II-lea - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "31",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/muzica-si-miscare-partea-a-ii-a-iii-ed-intuitex-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care partea a II-a - III - Ed. Intuitex (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8117", "autNumeFull": "Mirela Rizea Marinescu" },
        { "autID": "8118", "autNumeFull": "Mihaela Predoiu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "441",
        "edtNume": "Intuitex",
        "edtAlias": "intuitex"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14307",
      "prodNume": "Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care semestrul I - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/muzica-si-miscare-partea-i-iii-ed-aramis-print-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care partea I - III - Ed. Aramis Print (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1183", "autNumeFull": "Dumitra Radu" },
        { "autID": "2406", "autNumeFull": "Alina Per\u021bea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14308",
      "prodNume": "Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care semestrul I - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/muzica-si-miscare-partea-i-iii-ed-grup-media-litera-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care partea I - III - Ed. Grup Media Litera (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8115", "autNumeFull": "Florentina Chifu" },
        { "autID": "8116", "autNumeFull": "Petre \u0218tef\u0103nescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14309",
      "prodNume": "Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care semestrul I - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "31",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/muzica-si-miscare-partea-i-iii-ed-intuitex-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care partea I - III - Ed. Intuitex (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8117", "autNumeFull": "Mirela Rizea Marinescu" },
        { "autID": "8118", "autNumeFull": "Mihaela Predoiu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "441",
        "edtNume": "Intuitex",
        "edtAlias": "intuitex"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14310",
      "prodNume": "Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care pentru \u0219colile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "101",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/muzica-si-miscare-pentru-scolile-cu-predare-in-limba-maghiara-iii-ed-didactica-si-pedagogica-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care pentru \u0219colile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 - III - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8119", "autNumeFull": "F\u00f3rika \u00c9va" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14311",
      "prodNume": "Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care pentru \u0219colile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "109",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/muzica-si-miscare-pentru-scolile-cu-predare-in-limba-maghiara-iii-ed-didactica-si-pedagogica-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care pentru \u0219colile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 - III-Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8065", "autNumeFull": "\u00c1bri B\u00e9la" },
        { "autID": "8066", "autNumeFull": "Gyergyai Barna" },
        { "autID": "8067", "autNumeFull": "Keresztessy J\u00e1nos" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14312",
      "prodNume": "Religie cult unitarian - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "102",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cult-unitarian-iii-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Religie cult unitarian - III - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8120", "autNumeFull": "P\u00e1l T\u00fcnde" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14313",
      "prodNume": "Religie cultul baptist - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "97",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-baptist-iii-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Religie cultul baptist - III - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8121", "autNumeFull": "Pavel-Gheorghe \u0218ucan" },
        { "autID": "8122", "autNumeFull": "Florin-Cr\u0103ciun Popa" },
        { "autID": "8123", "autNumeFull": "Florina-Ancu\u021ba Aedelean" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14314",
      "prodNume": "Religie cultul ortodox semestrul al II-lea - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "50",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-ortodox-partea-a-ii-a-iii-ed-ser-corint-everest.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Religie cultul ortodox partea a II-a - III - Ed. Ser Corint & Everest.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8124", "autNumeFull": "Cristina Benga" },
        { "autID": "8125", "autNumeFull": "Aurora Ciachir" },
        { "autID": "8126", "autNumeFull": "Niculina Filat" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14315",
      "prodNume": "Religie cultul ortodox semestrul I - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "50",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-ortodox-partea-i-iii-ed-ser-corint-everest.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Religie cultul ortodox partea I - III - Ed. Ser Corint & Everest.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8124", "autNumeFull": "Cristina Benga" },
        { "autID": "8125", "autNumeFull": "Aurora Ciachir" },
        { "autID": "8126", "autNumeFull": "Niculina Filat" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14316",
      "prodNume": "Religie cultul penticostal - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "101",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-penticostal-iii-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Religie cultul penticostal - III - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8016", "autNumeFull": "Gheorghe C\u0103tan\u0103" },
        { "autID": "8127", "autNumeFull": "Onisim Botezatu" },
        { "autID": "8128", "autNumeFull": "Florin Timofte" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14317",
      "prodNume": "Religie cultul romano-catolic - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "98",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-romano-catolic-iii-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/Religie cultul romano-catolic - III - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8130", "autNumeFull": "Alois H\u00eerja" },
        { "autID": "8131", "autNumeFull": "Cristina Scripcaru" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14318",
      "prodNume": "\u0218tiin\u021be ale naturii semestrul al II-lea - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tiinte-ale-naturii-partea-a-ii-a-iii-ed-aramis-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/\u0218tiin\u021be ale naturii partea a II-a - III - Ed. Aramis (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1183", "autNumeFull": "Dumitra Radu" },
        { "autID": "1188", "autNumeFull": "Mihaela-Ada Radu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14319",
      "prodNume": "\u0218tiin\u021be ale naturii semestrul al II-lea - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tiinte-ale-naturii-partea-a-ii-a-iii-ed-editorial-art-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/\u0218tiin\u021be ale naturii partea a II-a - III- Ed. Editorial Art (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "910", "autNumeFull": "Tudora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "50", "edtNume": "Art", "edtAlias": "art" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14320",
      "prodNume": "\u0218tiin\u021be ale naturii semestrul al II-lea - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "51",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tiinte-ale-naturii-partea-a-ii-a-iii-ed-intuitex-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/\u0218tiin\u021be ale naturii partea a II-a - III- Ed. Intuitex (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8110", "autNumeFull": "Mirela Mih\u0103escu" },
        { "autID": "8111", "autNumeFull": "\u0218tefan Pacearc\u0103" },
        { "autID": "8112", "autNumeFull": "Ani\u021ba Dulman" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "441",
        "edtNume": "Intuitex",
        "edtAlias": "intuitex"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14321",
      "prodNume": "\u0218tiin\u021be ale naturii semestrul I- Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tiinte-ale-naturii-partea-i-iii-ed-aramis-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/\u0218tiin\u021be ale naturii partea I - III - Ed. Aramis (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1183", "autNumeFull": "Dumitra Radu" },
        { "autID": "1188", "autNumeFull": "Mihaela-Ada Radu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14322",
      "prodNume": "\u0218tiin\u021be ale naturii semestrul I - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tiinte-ale-naturii-partea-i-iii-ed-editorial-art-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/\u0218tiin\u021be ale naturii partea I - III- Ed. Editorial Art (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "8129", "autNumeFull": "Nicolae Ploscariu" },
        { "autID": "910", "autNumeFull": "Tudora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "50", "edtNume": "Art", "edtAlias": "art" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14323",
      "prodNume": "\u0218tiin\u021be ale naturii partea semestrul I - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "51",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tiinte-ale-naturii-partea-i-iii-ed-intuitex-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/\u0218tiin\u021be ale naturii partea I - III- Ed. Intuitex (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8110", "autNumeFull": "Mirela Mih\u0103escu" },
        { "autID": "8111", "autNumeFull": "\u0218tefan Pacearc\u0103" },
        { "autID": "8112", "autNumeFull": "Ani\u021ba Dulman" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "441",
        "edtNume": "Intuitex",
        "edtAlias": "intuitex"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14324",
      "prodNume": "\u0218tiin\u021be ale naturii \u00een limba german\u0103 - Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "98",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tiinte-ale-naturii-in-limba-germana-iii-ed-aramis.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/\u0218tiin\u021be ale naturii \u00een limba german\u0103 - III - Ed. Aramis.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1183", "autNumeFull": "Dumitra Radu" },
        { "autID": "1188", "autNumeFull": "Mihaela-Ada Radu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14325",
      "prodNume": "\u0218tiin\u021be ale naturii \u00een limba maghiar\u0103 -  Clasa a III-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "98",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tiinte-ale-naturii-in-limba-maghiara-iii-ed-aramis.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-III/\u0218tiin\u021be ale naturii \u00een limba maghiar\u0103 - III - Ed. Aramis.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1183", "autNumeFull": "Dumitra Radu" },
        { "autID": "1188", "autNumeFull": "Mihaela-Ada Radu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "516", "catNume": "Manuale clasa a III-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14326",
      "prodNume": "Arte vizuale \u0219i abilit\u0103\u021bi practice semestrul al II-lea - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2014",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/arte-vizuale-si-abilitati-practice-partea-a-ii-a-ed-grup-media-editorial-litera-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Arte vizuale \u0219i abilit\u0103\u021bi practice partea a II-a - Ed. Grup Media%2BEditorial Litera (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8026", "autNumeFull": "Cristina Rizea" },
        { "autID": "8027", "autNumeFull": "Daniela Stoicescu" },
        { "autID": "8028", "autNumeFull": "Ioana Stoicescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14329",
      "prodNume": "Arte vizuale \u0219i abilit\u0103\u021bi practice semestrul al II-lea - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "48",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/arte-vizuale-si-abilitati-practice-partea-i-iv-ed-grup-media-editorial-litera-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Arte vizuale \u0219i abilit\u0103\u021bi practice partea I - IV - Ed. Grup Media%2BEditorial Litera (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7633", "autNumeFull": "Daniela Stoicescu" },
        { "autID": "8026", "autNumeFull": "Cristina Rizea" },
        { "autID": "8028", "autNumeFull": "Ioana Stoicescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14330",
      "prodNume": "Arte vizuale \u0219i abilit\u0103\u021bi practice \u00een limba german\u0103 - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2014",
      "prodNrPagini": "100",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/arte-vizuale-si-abilitati-practice-in-limba-germana-iv-ed-ars-libri-prof.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Arte vizuale \u0219i abilit\u0103\u021bi practice \u00een limba german\u0103 - IV - Ed. Ars Libri Prof.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "419", "autNumeFull": "Adina Grigore" },
        { "autID": "8051", "autNumeFull": "Georgeta-Mihaela Crivac" },
        { "autID": "8052", "autNumeFull": "Claudia-Daniela Negri\u021boiu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "24",
        "edtNume": "Ars Libri",
        "edtAlias": "ars-libri"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14331",
      "prodNume": "Arte vizuale \u0219i abilit\u0103\u021bi practice \u00een limba maghiar\u0103 -  Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "100",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/arte-vizuale-si-abilitati-practice-in-limba-maghiara-iv-ed-ars-libri-prof.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Arte vizuale \u0219i abilit\u0103\u021bi practice \u00een limba maghiar\u0103 - IV - Ed. Ars Libri Prof.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "419", "autNumeFull": "Adina Grigore" },
        { "autID": "8051", "autNumeFull": "Georgeta-Mihaela Crivac" },
        { "autID": "8052", "autNumeFull": "Claudia-Daniela Negri\u021boiu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "24",
        "edtNume": "Ars Libri",
        "edtAlias": "ars-libri"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14332",
      "prodNume": "Educa\u021bie civic\u0103 semestrul al II-lea - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "64",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-civica-partea-a-ii-a-iv-ed-aramis-arobs-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Educa\u021bie civic\u0103 partea a II-a - IV - Ed. Aramis%2BArobs (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1183", "autNumeFull": "Dumitra Radu" },
        { "autID": "8091", "autNumeFull": "Gherghina Andrei" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14333",
      "prodNume": "Educa\u021bie civic\u0103 semestrul al II-lea - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2014",
      "prodNrPagini": "64",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-civica-partea-a-ii-a-iv-ed-cd-press-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Educa\u021bie civic\u0103 partea a II-a - IV - Ed. Cd Press (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8144", "autNumeFull": "Daniela Barbu" },
        { "autID": "8145", "autNumeFull": "Cristiana Ana-Maria Boca" },
        { "autID": "8146", "autNumeFull": "Marcela Claudia C\u0103lineci" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14334",
      "prodNume": "Educa\u021bie civic\u0103 semestrul al II-lea - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "64",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-civica-partea-a-ii-a-iv-ed-aramis-arobs-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Educa\u021bie civic\u0103 partea a II-a - IV - Ed.Aramis%2BArobs (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "910", "autNumeFull": "Tudora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14335",
      "prodNume": "Educa\u021bie civic\u0103 semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "64",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-civica-partea-i-iv-ed-aramis-arobs-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Educa\u021bie civic\u0103 partea I - IV - Ed. Aramis%2BArobs (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1183", "autNumeFull": "Dumitra Radu" },
        { "autID": "8091", "autNumeFull": "Gherghina Andrei" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14336",
      "prodNume": "Educa\u021bie civic\u0103 semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "64",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-civica-partea-i-iv-ed-aramis-arobs-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Educa\u021bie civic\u0103 partea I - IV - Ed. Aramis%2BArobs (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "910", "autNumeFull": "Tudora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14337",
      "prodNume": "Educa\u021bie civic\u0103 semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "64",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-civica-partea-i-iv-ed-cd-press-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Educa\u021bie civic\u0103 partea I - IV - Ed. Cd Press (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8144", "autNumeFull": "Daniela Barbu" },
        { "autID": "8145", "autNumeFull": "Cristiana Ana-Maria Boca" },
        { "autID": "8146", "autNumeFull": "Marcela Claudia C\u0103lineci" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14340",
      "prodNume": "Geografie semestrul al II-lea - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "68",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/geografie-partea-a-ii-a-iv-ed-intuitex-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Geografie partea a II-a -IV- Ed. Intuitex (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8111", "autNumeFull": "\u0218tefan Pacearc\u0103" },
        { "autID": "8167", "autNumeFull": "Manuela Popescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "441",
        "edtNume": "Intuitex",
        "edtAlias": "intuitex"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14342",
      "prodNume": "Geografie semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "66",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/geografie-partea-i-iv-ed-aramis-arobs-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Geografie partea I -IV- Ed. Aramis%2BArobs (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "910", "autNumeFull": "Tudora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14343",
      "prodNume": "Geografie semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "64",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/geografie-partea-i-iv-ed-editorial-art-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Geografie partea I -IV- Ed. Editorial Art (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8150", "autNumeFull": "Carmen Camelia R\u0103dulescu" },
        { "autID": "8151", "autNumeFull": "Ionu\u021b Popa" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "50", "edtNume": "Art", "edtAlias": "art" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14344",
      "prodNume": "Geografie semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "68",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/geografie-partea-i-iv-ed-intuitex-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Geografie partea I -IV- Ed. Intuitex (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8111", "autNumeFull": "\u0218tefan Pacearc\u0103" },
        { "autID": "8167", "autNumeFull": "Manuela Popescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "441",
        "edtNume": "Intuitex",
        "edtAlias": "intuitex"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14345",
      "prodNume": "Geografie \u00een limba german\u0103 - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "130",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/geografie-in-limba-germana-iv-ed-aramis-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Geografie \u00een limba german\u0103 - IV - Ed. Aramis Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "910", "autNumeFull": "Tudora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14346",
      "prodNume": "Geografie \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "131",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/geografie-in-limba-maghiara-iv-ed-editorial-art.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Geografie \u00een limba maghiar\u0103 - IV - Ed. Editorial Art.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8150", "autNumeFull": "Carmen Camelia R\u0103dulescu" },
        { "autID": "8151", "autNumeFull": "Ionu\u021b Popa" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "50", "edtNume": "Art", "edtAlias": "art" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14347",
      "prodNume": "Istorie semestrul al II-lea - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "66",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-partea-a-ii-a-iv-ed-corint-everest-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Istorie partea a II-a - IV - Ed. Corint%2BEverest (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1277", "autNumeFull": "Corina Andrei" },
        { "autID": "8163", "autNumeFull": "Zoe Petre " },
        { "autID": "8164", "autNumeFull": "Bogdan Teodorescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14348",
      "prodNume": "Istorie semestrul al II-lea - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "66",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-partea-a-ii-a-iv-ed-aramis-arobs-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Istorie partea a II-a - IV- Ed. Aramis%2BArobs (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "2406", "autNumeFull": "Alina Per\u021bea" },
        { "autID": "8166", "autNumeFull": "Doina Burtea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14349",
      "prodNume": "Istorie semestrul al II-lea - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "66",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-partea-a-ii-a-iv-ed-aramis-arobs-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Istorie partea a II-a - IV- Ed. Aramis%2BArobs (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "7988", "autNumeFull": "Teodora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14350",
      "prodNume": "Istorie semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "66",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-partea-i-iv-ed-aramis-arobs-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Istorie partea I - IV - Ed. Aramis%2BArobs (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "2406", "autNumeFull": "Alina Per\u021bea" },
        { "autID": "8166", "autNumeFull": "Doina Burtea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14351",
      "prodNume": "Istorie semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "67",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-partea-i-iv-ed-aramis-arobs-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Istorie partea I - IV- Ed. Aramis%2BArobs (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "910", "autNumeFull": "Tudora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14352",
      "prodNume": "Istorie semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "66",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-partea-i-iv-ed-corint-everest-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Istorie partea I - IV- Ed. Corint%2BEverest (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1277", "autNumeFull": "Corina Andrei" },
        { "autID": "8163", "autNumeFull": "Zoe Petre " },
        { "autID": "8164", "autNumeFull": "Bogdan Teodorescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14353",
      "prodNume": "Istorie \u00een limba german\u0103 - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "130",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-in-limba-germana-iv-ed-aramis-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Istorie \u00een limba german\u0103 - IV - Ed. Aramis Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "910", "autNumeFull": "Tudora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14354",
      "prodNume": "Istorie \u00een limba maghiar\u0103 -  Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "130",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-in-limba-maghiara-iv-ed-aramis-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Istorie \u00een limba maghiar\u0103 - IV - Ed. Aramis Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "910", "autNumeFull": "Tudora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14355",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 englez\u0103 semestrul al II-lea  - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "83",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-engleza-partea-a-ii-a-iv-ed-astro-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Limba modern\u0103 englez\u0103 partea a II-a - IV - Ed. Astro (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8161", "autNumeFull": "H.Q. Mitchell" },
        { "autID": "8162", "autNumeFull": "Marileni Malkogianni" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "134", "edtNume": "Astro", "edtAlias": "astro" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14356",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 englez\u0103 semestrul al II-lea - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "84",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-engleza-partea-a-ii-a-iv-ed-uniscan-express-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Limba modern\u0103 englez\u0103 partea a II-a - IV - Ed. Uniscan%2BExpress (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8096", "autNumeFull": "Jenny Dooley" },
        { "autID": "8097", "autNumeFull": "Virginia Evans" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "415",
        "edtNume": "Uniscan &  Express",
        "edtAlias": "uniscan-&--express"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14357",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 englez\u0103 semestrul al II-lea - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "80",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-engleza-partea-a-ii-a-iv-ed-booklet-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Limba modern\u0103 englez\u0103 partea a II-a - IV -Ed. Booklet (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8098", "autNumeFull": "Elena Sticlea" },
        { "autID": "8159", "autNumeFull": "Valentina Baraba\u0219" },
        { "autID": "8160", "autNumeFull": "Laura Stanciu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "8", "edtNume": "Booklet", "edtAlias": "booklet" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14358",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 englez\u0103 semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "83",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-engleza-partea-i-iv-ed-astro-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Limba modern\u0103 englez\u0103 partea I - IV - Ed. Astro (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8161", "autNumeFull": "H.Q. Mitchell" },
        { "autID": "8162", "autNumeFull": "Marileni Malkogianni" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "134", "edtNume": "Astro", "edtAlias": "astro" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14359",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 englez\u0103 semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "80",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-engleza-partea-i-iv-ed-booklet-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Limba modern\u0103 englez\u0103 partea I - IV - Ed. Booklet (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8098", "autNumeFull": "Elena Sticlea" },
        { "autID": "8159", "autNumeFull": "Valentina Baraba\u0219" },
        { "autID": "8160", "autNumeFull": "Laura Stanciu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "8", "edtNume": "Booklet", "edtAlias": "booklet" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14360",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 englez\u0103 semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "84",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-engleza-partea-i-iv-ed-uniscan-express-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Limba modern\u0103 englez\u0103 partea I - IV - Ed. Uniscan%2BExpress (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8096", "autNumeFull": "Jenny Dooley" },
        { "autID": "8097", "autNumeFull": "Virginia Evans" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "415",
        "edtNume": "Uniscan &  Express",
        "edtAlias": "uniscan-&--express"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14361",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 francez\u0103 semestrul al II-lea - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "98",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-franceza-partea-a-ii-a-iv-ed-centru-de-carte-straina.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Limba modern\u0103 francez\u0103 partea a II -a - IV - Ed. Centru de Carte Str\u0103in\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7973", "autNumeFull": "M.A. Apicella" },
        { "autID": "7974", "autNumeFull": "H. Challier" },
        { "autID": "7975", "autNumeFull": "Mariana Vi\u0219an" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "407",
        "edtNume": "Centru de carte str\u0103in\u0103 Sitka",
        "edtAlias": "centru-de-carte-strain\u0103-sitka"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14364",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 german\u0103 semetsrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "90",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-germana-partea-i-iv-ed-centru-de-carte-straina.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Limba modern\u0103 german\u0103 partea I - IV - Ed. Centru de Carte Str\u0103in\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7999", "autNumeFull": "M.G. Bertarini" },
        { "autID": "8000", "autNumeFull": "A. Hallier" },
        { "autID": "8001", "autNumeFull": "P. Iotti" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "407",
        "edtNume": "Centru de carte str\u0103in\u0103 Sitka",
        "edtAlias": "centru-de-carte-strain\u0103-sitka"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14365",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura maghiar\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu limba de predare rom\u00e2n\u0103 - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "154",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-maghiara-pentru-scolile-si-sectiile-cu-limba-de-predare-romana-iv-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Limba \u0219i literatura maghiar\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu limba de predare rom\u00e2n\u0103 - IV - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8032", "autNumeFull": "Kerekes Izabella" },
        { "autID": "8033", "autNumeFull": "Vollancs Szid\u00f3nia" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14366",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura matern\u00e2 s\u00e2rb\u0103 - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "129",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-sarba-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Limba \u0219i literatura matern\u00e2 s\u00e2rb\u0103 - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7966", "autNumeFull": "Vera Jupunschi" },
        { "autID": "8043", "autNumeFull": "Dubravca Mara Malimarcov" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14367",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura matern\u0103 maghiar\u0103 - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "130",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-maghiara-iv-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Limba \u0219i literatura matern\u0103 maghiar\u0103 - IV - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8029", "autNumeFull": "Kocsis Annam\u00e1ria " },
        { "autID": "8032", "autNumeFull": "Kerekes Izabella" },
        { "autID": "8101", "autNumeFull": "Dragom\u00e9r Katalin" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14368",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura matern\u0103 rromani - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "138",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-rromani-iv-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Limba \u0219i literatura matern\u0103 rromani - IV - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7962", "autNumeFull": "Gheorghe Sar\u0103u" },
        { "autID": "7963", "autNumeFull": "Ionel Cordovan" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14369",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura matern\u0103 turc\u0103 - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "129",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-turca-iv-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Limba \u0219i literatura matern\u0103 turc\u0103 - IV - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8108", "autNumeFull": "Icbal Anefi" },
        { "autID": "8109", "autNumeFull": "Vildan Bormambet" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14370",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura matern\u0103 ucrainean\u0103 - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "130",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-ucraineana-iv-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Limba \u0219i literatura matern\u0103 ucrainean\u0103 - IV - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7970", "autNumeFull": "Serafima Krigan" },
        { "autID": "8045", "autNumeFull": "Lucia Mihoc" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14371",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura modern\u0103 slovac\u0103 - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "154",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-moderna-slovaca-iv-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Limba \u0219i literatura modern\u0103 slovac\u0103 - IV - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8038", "autNumeFull": "Milenca La\u0219ac" },
        { "autID": "8158", "autNumeFull": "Maria Corchi\u0219" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14372",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 semestrul al II-lea - Clasa a  IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "82",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-partea-a-ii-a-iv-ed-ars-libri-absolut-polichrom-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 partea a II -a IV -Ed. Ars Libri%2BAbsolut%2BPolichrom (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "419", "autNumeFull": "Adina Grigore" },
        { "autID": "420", "autNumeFull": "Cristina Ipate-Toma" },
        { "autID": "8054", "autNumeFull": "Nicoleta-Sonia Ionic\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "24",
        "edtNume": "Ars Libri",
        "edtAlias": "ars-libri"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14373",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 semestrul al II-lea - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "80",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-partea-a-ii-a-iv-ed-editorial-art-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 partea a II-a  -IV- Ed. Editorial Art (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8155", "autNumeFull": "Roxana Jeler" },
        { "autID": "8156", "autNumeFull": "Alina Radu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "50", "edtNume": "Art", "edtAlias": "art" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14374",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 semestrul al II-lea - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "92",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-partea-a-ii-a-iv-ed-intuitex.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 partea a II-a - IV - Ed. Intuitex.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8110", "autNumeFull": "Mirela Mih\u0103escu" },
        { "autID": "8111", "autNumeFull": "\u0218tefan Pacearc\u0103" },
        { "autID": "8112", "autNumeFull": "Ani\u021ba Dulman" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "441",
        "edtNume": "Intuitex",
        "edtAlias": "intuitex"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14375",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "82",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-partea-i-iv-ed-ars-libri-absolut-polichrom-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 partea I - IV - Ed. Ars Libri%2BAbsolut%2BPolichrom (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "419", "autNumeFull": "Adina Grigore" },
        { "autID": "420", "autNumeFull": "Cristina Ipate-Toma" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "24",
        "edtNume": "Ars Libri",
        "edtAlias": "ars-libri"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14376",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "92",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-partea-i-iv-ed-intuitex.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 partea I - IV - Ed. Intuitex.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8110", "autNumeFull": "Mirela Mih\u0103escu" },
        { "autID": "8111", "autNumeFull": "\u0218tefan Pacearc\u0103" },
        { "autID": "8112", "autNumeFull": "Ani\u021ba Dulman" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "441",
        "edtNume": "Intuitex",
        "edtAlias": "intuitex"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14377",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "80",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-partea-i-iv-ed-editorial-art-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 partea I - IV-Ed. Editorial Art (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8155", "autNumeFull": "Roxana Jeler" },
        { "autID": "8156", "autNumeFull": "Alina Radu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "50", "edtNume": "Art", "edtAlias": "art" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14378",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile cu sec\u021biile de predare \u00een limba maghiar\u0103 semestrul al II-lea - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "76",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-pentru-scolile-cu-sectiile-de-predare-in-limba-maghiara-partea-a-ii-a-iv-ed-corvin.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile cu sec\u021biile de predare \u00een limba maghiar\u0103 partea a II-a - IV - Ed. Corvin.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7989", "autNumeFull": "Tank\u00f3 Veronika-Zita" },
        { "autID": "7993", "autNumeFull": "Zahu Val\u00e9ria" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "378", "edtNume": "Corvin", "edtAlias": "corvin" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14379",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile cu sec\u021biile de predare \u00een limba maghiar\u0103  semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "76",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-pentru-scolile-cu-sectiile-de-predare-in-limba-maghiara-partea-i-iv-ed-corvin.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile cu sec\u021biile de predare \u00een limba maghiar\u0103 partea I - IV - Ed. Corvin.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7989", "autNumeFull": "Tank\u00f3 Veronika-Zita" },
        { "autID": "7993", "autNumeFull": "Zahu Val\u00e9ria" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "378", "edtNume": "Corvin", "edtAlias": "corvin" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14380",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatur\u0103 matern\u0103 rus\u0103 - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "146",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-rusa-iv-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Limba \u0219i literatur\u0103 matern\u0103 rus\u0103 - IV - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8153", "autNumeFull": "Claudia Tacu" },
        { "autID": "8154", "autNumeFull": "Anfisa Demid" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14381",
      "prodNume": "Matematica \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "163",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-in-limba-maghiara-iv-ed-editorial-art-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Matematica \u00een limba maghiar\u0103 - IV - Ed. Editorial Art (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8152", "autNumeFull": "Mariana Mogo\u0219" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "50", "edtNume": "Art", "edtAlias": "art" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14382",
      "prodNume": "Matematica \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "162",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-in-limba-maghiara-iv-ed-aramis-print-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Matematica \u00een limba maghiar\u0103 - IV- Ed. Aramis Print (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1182", "autNumeFull": "Rodica Chiran" },
        { "autID": "1188", "autNumeFull": "Mihaela-Ada Radu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14383",
      "prodNume": "Matematic\u0103 semestrul al II-lea  - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "80",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-partea-a-ii-a-iv-ed-editorial-art-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Matematic\u0103 partea a II- a - IV- Ed. Editorial Art (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8152", "autNumeFull": "Mariana Mogo\u0219" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "50", "edtNume": "Art", "edtAlias": "art" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14384",
      "prodNume": "Matematic\u0103 semestrul  al II-lea - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "84",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-partea-a-ii-a-iv-ed-intuitex-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Matematic\u0103 partea a II-a - IV - Ed. Intuitex (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8110", "autNumeFull": "Mirela Mih\u0103escu" },
        { "autID": "8111", "autNumeFull": "\u0218tefan Pacearc\u0103" },
        { "autID": "8112", "autNumeFull": "Ani\u021ba Dulman" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "441",
        "edtNume": "Intuitex",
        "edtAlias": "intuitex"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14385",
      "prodNume": "Matematic\u0103 semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "82",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-partea-i-iv-ed-aramis-aerobs-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Matematic\u0103 partea I - IV - Ed. Aramis%2BAerobs (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1182", "autNumeFull": "Rodica Chiran" },
        { "autID": "1188", "autNumeFull": "Mihaela-Ada Radu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14386",
      "prodNume": "Matematic\u0103 semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "80",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-partea-i-iv-ed-editorial-art-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Matematic\u0103 partea I - IV - Ed. Editorial Art (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8152", "autNumeFull": "Mariana Mogo\u0219" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "50", "edtNume": "Art", "edtAlias": "art" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14387",
      "prodNume": "Matematic\u0103 semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "84",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-partea-i-iv-ed-intuitex-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Matematic\u0103 partea I - IV - Ed. Intuitex (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8110", "autNumeFull": "Mirela Mih\u0103escu" },
        { "autID": "8111", "autNumeFull": "\u0218tefan Pacearc\u0103" },
        { "autID": "8112", "autNumeFull": "Ani\u021ba Dulman" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "441",
        "edtNume": "Intuitex",
        "edtAlias": "intuitex"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14388",
      "prodNume": "Matematic\u0103 semestrul al II-lea - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "82",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-partea-ii-a-iv-ed-aramis-aerobs-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Matematic\u0103 partea II-a - IV - Ed. Aramis%2BAerobs (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1182", "autNumeFull": "Rodica Chiran" },
        { "autID": "1188", "autNumeFull": "Mihaela-Ada Radu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14389",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u00een limba german\u0103 - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "163",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-in-limba-germana-iv-ed-editorial-art.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Matematic\u0103 \u00een limba german\u0103 - IV - Ed. Editorial Art.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8152", "autNumeFull": "Mariana Mogo\u0219" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "50", "edtNume": "Art", "edtAlias": "art" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14390",
      "prodNume": "Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care semestrul al II-lea - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "64",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/muzica-si-miscare-partea-a-ii-a-iv-ed-aramis-arobs-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care partea a II-a - IV - Ed. Aramis%2BArobs (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1183", "autNumeFull": "Dumitra Radu" },
        { "autID": "2406", "autNumeFull": "Alina Per\u021bea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14391",
      "prodNume": "Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care semestrul al II-lea - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "64",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/muzica-si-miscare-partea-a-ii-a-iv-ed-cd-press-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care partea a II-a - IV - Ed. Cd Press (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8148", "autNumeFull": "L\u0103cr\u0103mioara-Ana Pauliuc" },
        { "autID": "8149", "autNumeFull": "Costin Diaconescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14392",
      "prodNume": "Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care semestrul al II-lea - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "64",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/muzica-si-miscare-partea-a-ii-a-iv-ed-grup-media-siveco-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care partea a II-a - IV- Ed. Grup Media%2BSiveco (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8115", "autNumeFull": "Florentina Chifu" },
        { "autID": "8116", "autNumeFull": "Petre \u0218tef\u0103nescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14393",
      "prodNume": "Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "64",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/muzica-si-miscare-partea-i-iv-ed-aramis-arobs-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care partea I - IV - Ed. Aramis%2BArobs (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1183", "autNumeFull": "Dumitra Radu" },
        { "autID": "2406", "autNumeFull": "Alina Per\u021bea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14394",
      "prodNume": "Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "64",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/muzica-si-miscare-partea-i-iv-ed-grup-media-litera-siveco-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care partea I - IV - Ed. Grup Media Litera%2BSiveco (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8115", "autNumeFull": "Florentina Chifu" },
        { "autID": "8116", "autNumeFull": "Petre \u0218tef\u0103nescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14395",
      "prodNume": "Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "64",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/muzica-si-miscare-partea-i-iv-ed-cd-press-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care partea I -IV - Ed. Cd Press (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8148", "autNumeFull": "L\u0103cr\u0103mioara-Ana Pauliuc" },
        { "autID": "8149", "autNumeFull": "Costin Diaconescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14396",
      "prodNume": "Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 -Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "98",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/muzica-si-miscare-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-materna-maghiara-iv-ed-didctica-si-pedagogica-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 - IV - Ed. Didctic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8119", "autNumeFull": "F\u00f3rika \u00c9va" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14397",
      "prodNume": "Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 -  Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "111",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/muzica-si-miscare-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-materna-maghiara-iv-ed-didactica-si-pedagogica-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba matern\u0103 maghiar\u0103 - IV - Ed.Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8065", "autNumeFull": "\u00c1bri B\u00e9la" },
        { "autID": "8066", "autNumeFull": "Gyergyai Barna" },
        { "autID": "8067", "autNumeFull": "Keresztessy J\u00e1nos" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14398",
      "prodNume": "Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba matern\u0103 s\u00e2rb\u0103 -  Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "90",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/muzica-si-miscare-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-materna-sarba-iv-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Muzic\u0103 \u0219i mi\u0219care pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba matern\u0103 s\u00e2rb\u0103 - IV - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8142", "autNumeFull": "Diana Fericean" },
        { "autID": "8143", "autNumeFull": "Iota Bugarschi" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14399",
      "prodNume": "Religie cultul baptist -  Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "97",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-baptist-iv-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Religie cultul baptist - IV - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8139", "autNumeFull": "Szabo Emeric Hubert" },
        { "autID": "8140", "autNumeFull": "Anita Ochi\u0219" },
        { "autID": "8141", "autNumeFull": "Florina Magdalena Onaga" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14400",
      "prodNume": "Religie cultul ortodox semestrul al II-lea - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "66",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-ortodox-partea-a-ii-a-ed-corint-everest.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Religie cultul ortodox partea a II-a - Ed. Corint%2BEverest.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8136", "autNumeFull": "Mihaela Achim" },
        { "autID": "8137", "autNumeFull": "Ani\u0219oara Daiu" },
        { "autID": "8138", "autNumeFull": "Drago\u0219 Ioni\u021b\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14401",
      "prodNume": "Religie cultul ortodox semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "66",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-ortodox-partea-i-iv-ed-corint-everest.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Religie cultul ortodox partea I - IV - Ed. Corint%2BEverest.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8136", "autNumeFull": "Mihaela Achim" },
        { "autID": "8137", "autNumeFull": "Ani\u0219oara Daiu" },
        { "autID": "8138", "autNumeFull": "Drago\u0219 Ioni\u021b\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14402",
      "prodNume": "Religie cultul penticostal - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "99",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-penticostal-iv-ed-didactica-si-pedgogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Religie cultul penticostal - IV - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedgogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8016", "autNumeFull": "Gheorghe C\u0103tan\u0103" },
        {
          "autID": "8019",
          "autNumeFull": "Speran\u021ba Doina C\u0103tan\u0103"
        },
        { "autID": "8085", "autNumeFull": "Elisabeta Dasc\u0103lu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14403",
      "prodNume": "Religie cultul romano-catolic - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "98",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-romano-catolic-iv-ed-didactica-si-pedagogica-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Religie cultul romano-catolic - IV - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8130", "autNumeFull": "Alois H\u00eerja" },
        { "autID": "8134", "autNumeFull": "Cristian Scripcaru" },
        { "autID": "8135", "autNumeFull": "Marius Liviu Ciucaru" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14404",
      "prodNume": "Religie cultul romano-catolic - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "101",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-romano-catolic-iv-ed-didactica-si-pedagogica-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Religie cultul romano-catolic - IV - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8087", "autNumeFull": "Petru Sebastian Tama\u0219" },
        { "autID": "8132", "autNumeFull": "Fluvina Bl\u00eenda" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14405",
      "prodNume": "Religie cultul unitarian - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "105",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-unitarian-iv-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/Religie cultul unitarian - IV - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8120", "autNumeFull": "P\u00e1l T\u00fcnde" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14406",
      "prodNume": "\u0218tiin\u021be ale naturii semestrul al II-lea - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "66",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tiinte-ale-naturii-partea-a-ii-a-iv-ed-aramis-arobs-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/\u0218tiin\u021be ale naturii partea a II-a - IV - Ed. Aramis%2BArobs (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "910", "autNumeFull": "Tudora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14407",
      "prodNume": "\u0218tiin\u021be ale naturii semestrul al II-lea - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "64",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tiinte-ale-naturii-partea-a-ii-a-iv-ed-editorial-art-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/\u0218tiin\u021be ale naturii partea a II-a - IV- Ed. editorial Art (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8129", "autNumeFull": "Nicolae Ploscariu" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "50", "edtNume": "Art", "edtAlias": "art" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14408",
      "prodNume": "\u0218tiin\u021be ale naturii semestrul al II-lea - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "66",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tiinte-ale-naturii-partea-a-ii-a-iv-ed-aramis-arobs-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/\u0218tiin\u021be ale naturii partea a II-a - IV-Ed. Aramis%2BArobs (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1183", "autNumeFull": "Dumitra Radu" },
        { "autID": "1188", "autNumeFull": "Mihaela-Ada Radu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14409",
      "prodNume": "\u0218tiin\u021be ale naturii semestrul I - Clas a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "66",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tiinte-ale-naturii-partea-i-iv-ed-aramis-arobs-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/\u0218tiin\u021be ale naturii partea I - IV- Ed. Aramis%2BArobs (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1183", "autNumeFull": "Dumitra Radu" },
        { "autID": "1188", "autNumeFull": "Mihaela-Ada Radu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14410",
      "prodNume": "\u0218tiin\u021be ale naturii semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "66",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tiinte-ale-naturii-partea-i-iv-ed-aramis-arobs-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/\u0218tiin\u021be ale naturii partea I - IV- Ed.Aramis%2BArobs (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "910", "autNumeFull": "Tudora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14411",
      "prodNume": "\u0218tiin\u021be ale naturii semestrul I - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2016",
      "prodNrPagini": "64",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tiinte-ale-naturii-partea-i-iv-ed-editorial-art-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/\u0218tiin\u021be ale naturii partea I -IV- Ed.Editorial Art (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8129", "autNumeFull": "Nicolae Ploscariu" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "50", "edtNume": "Art", "edtAlias": "art" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14412",
      "prodNume": "\u0218tiin\u021be ale naturii \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a IV-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "130",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tiinte-ale-naturii-in-limba-maghiara-iv-ed-aramis-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-IV/\u0218tiin\u021be ale naturii \u00een limba maghiar\u0103 - IV - Ed. Aramis Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7987", "autNumeFull": "Cleopatra Mih\u0103ilescu" },
        { "autID": "910", "autNumeFull": "Tudora Pi\u021bil\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "517", "catNume": "Manuale clasa a IV-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14413",
      "prodNume": "Biologie - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "115",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/biologie-v-ed-aramis-print-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Biologie - V - Ed. Aramis Print (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8375", "autNumeFull": "Teodora Badea" },
        {
          "autID": "8376",
          "autNumeFull": "Nicoleta-Adriana Geam\u0103n\u0103"
        },
        { "autID": "8377", "autNumeFull": "M\u0103d\u0103lina Ni\u021buleac" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14414",
      "prodNume": "Biologie - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "116",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/biologie-v-ed-ars-libri-prof-v4.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Biologie - V - Ed. Ars Libri Prof (v4).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "419", "autNumeFull": "Adina Grigore" },
        { "autID": "8374", "autNumeFull": "Iuliana-Alina Spr\u00eencenea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "24",
        "edtNume": "Ars Libri",
        "edtAlias": "ars-libri"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14415",
      "prodNume": "Biologie - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "112",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/biologie-v-ed-art-v7.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Biologie - V - Ed. Art (v7).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8372", "autNumeFull": "Irina-Pop P\u0103curar" },
        { "autID": "8373", "autNumeFull": "Dorina Podat" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "50", "edtNume": "Art", "edtAlias": "art" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14416",
      "prodNume": "Biologie - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "92",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/biologie-v-ed-corint-v5.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Biologie - V - Ed. Corint (v5).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "395", "autNumeFull": "Silvia Olteanu" },
        { "autID": "398", "autNumeFull": "Iuliana Tanur" },
        { "autID": "410", "autNumeFull": "Stefania Pelmus Giersch" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14417",
      "prodNume": "Biologie - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "120",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/biologie-v-ed-didactica-publishing-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Biologie - V - Ed. Didactica Publishing (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8369", "autNumeFull": "Adriana Simona Popescu" },
        { "autID": "8370", "autNumeFull": "Gina Barac" },
        { "autID": "8371", "autNumeFull": "Marinela Ro\u0219escu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "25",
        "edtNume": "Didactica Publishing House",
        "edtAlias": "didactica-publishing-house"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14418",
      "prodNume": "Biologie - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "135",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/biologie-v-ed-didactica-si-pedgogica-v8.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Biologie - V - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedgogic\u0103 (v8).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "6951", "autNumeFull": "Elena Crocnan" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14419",
      "prodNume": "Biologie - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "99",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/biologie-v-ed-editorial-art-v10.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Biologie - V - Ed. Editorial Art (v10).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8366", "autNumeFull": "Jeanina C\u00eerstoiu" },
        { "autID": "8367", "autNumeFull": "Alexandrina-Dana Grasu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "50", "edtNume": "Art", "edtAlias": "art" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14420",
      "prodNume": "Biologie - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "108",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/biologie-v-ed-intuitext-v9.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Biologie - V - Ed. Intuitext (v9).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8364", "autNumeFull": "Rozalia-Nicoleta St\u0103tescu" },
        { "autID": "8365", "autNumeFull": "Viorica Broasc\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "419",
        "edtNume": "Intuitext",
        "edtAlias": "intuitext"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14421",
      "prodNume": "Biologie - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "92",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/biologie-v-ed-sigma-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Biologie - V - Ed. Sigma (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8359", "autNumeFull": "Atia Mihaela Fodor" },
        { "autID": "8360", "autNumeFull": "Leontina Monica Sun\u0103" },
        { "autID": "8361", "autNumeFull": "Viorica Boldi\u0219or" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14422",
      "prodNume": "Biologie - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "116",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/biologie-v-ed-tamar-print-v6.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Biologie - V - Ed. Tamar print (v6).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8362", "autNumeFull": "Ioana Arini\u0219" },
        { "autID": "8363", "autNumeFull": "Monica Popa" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "207", "edtNume": "Tamar", "edtAlias": "tamar" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14423",
      "prodNume": "Biologie \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "99",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/biologie-in-limba-maghiara-v-ed-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Biologie \u00een limba maghiar\u0103 - V - Ed. Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8359", "autNumeFull": "Atia Mihaela Fodor" },
        { "autID": "8360", "autNumeFull": "Leontina Monica Sun\u0103" },
        { "autID": "8361", "autNumeFull": "Viorica Boldi\u0219or" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14424",
      "prodNume": "Consiliere \u0219i dezvoltare personal\u0103 - V",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "88",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/consiliere-si-dezvoltare-personala-v-ed-cd-press-v5.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Consiliere \u0219i dezvoltare personal\u0103 - V - Ed. CD Press (v5).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8144", "autNumeFull": "Daniela Barbu" },
        { "autID": "8145", "autNumeFull": "Cristiana Ana-Maria Boca" },
        { "autID": "8146", "autNumeFull": "Marcela Claudia C\u0103lineci" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14425",
      "prodNume": "Consiliere \u0219i dezvoltare personal\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "92",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/consiliere-si-dezvoltare-personala-v-ed-corint-logistic-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Consiliere \u0219i dezvoltare personal\u0103 - V - Ed. Corint Logistic (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8357", "autNumeFull": "Ana-Maria Oancea" },
        { "autID": "8358", "autNumeFull": "Doina Popescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14426",
      "prodNume": "Consiliere \u0219i dezvoltare personal\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "91",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/consiliere-si-dezvoltare-personala-v-ed-editorial-litera-v4.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Consiliere \u0219i dezvoltare personal\u0103 - V - Ed. Editorial Litera (v4).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1084", "autNumeFull": "Gabriela B\u0103rbulescu" },
        { "autID": "8055", "autNumeFull": "Angelica Sima" },
        { "autID": "8332", "autNumeFull": "Cristina Gunea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14427",
      "prodNume": "Consiliere \u0219i dezvoltare personal\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "92",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/consiliere-si-dezvoltare-personala-v-ed-paralela-45-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Consiliere \u0219i dezvoltare personal\u0103 - V - Ed. Paralela 45 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8354", "autNumeFull": "M\u0103d\u0103lina Radu" },
        { "autID": "8355", "autNumeFull": "Ioana Andreea Cioc\u00e2lteu" },
        { "autID": "8356", "autNumeFull": "Aurelia St\u0103nculescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "66",
        "edtNume": "Paralela 45",
        "edtAlias": "paralela-45"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14428",
      "prodNume": "Consiliere \u0219i dezvoltare personal\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "116",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/consiliere-si-dezvoltare-personala-v-ed-uniscan-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Consiliere \u0219i dezvoltare personal\u0103 - V - Ed. Uniscan (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8353", "autNumeFull": "Simona Popa" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "408",
        "edtNume": "UniScan",
        "edtAlias": "uniscan"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14429",
      "prodNume": "Consiliere \u0219i dezvoltare personal\u0103 \u00een limba german\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "92",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/consiliere-si-dezvoltare-personala-in-limba-germana-v-ed-paralela-45.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Consiliere \u0219i dezvoltare personal\u0103 \u00een limba german\u0103 - V - Ed. Paralela 45.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8354", "autNumeFull": "M\u0103d\u0103lina Radu" },
        { "autID": "8355", "autNumeFull": "Ioana Andreea Cioc\u00e2lteu" },
        { "autID": "8356", "autNumeFull": "Aurelia St\u0103nculescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "66",
        "edtNume": "Paralela 45",
        "edtAlias": "paralela-45"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14430",
      "prodNume": "Consiliere \u0219i dezvoltare personal\u0103 \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "91",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/consiliere-si-dezvoltare-personala-in-limba-maghiara-v-ed-cd-press-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Consiliere \u0219i dezvoltare personal\u0103 \u00een limba maghiar\u0103 - V - Ed. CD Press (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8144", "autNumeFull": "Daniela Barbu" },
        { "autID": "8145", "autNumeFull": "Cristiana Ana-Maria Boca" },
        { "autID": "8147", "autNumeFull": "Marcela Claudia C\u0103lineci" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14431",
      "prodNume": "Consiliere \u0219i dezvoltare personal\u0103 \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "92",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/consiliere-si-dezvoltare-personala-in-limba-maghiara-v-ed-paralela-45-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Consiliere \u0219i dezvoltare personal\u0103 \u00een limba maghiar\u0103 - V - Ed. Paralela 45 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8354", "autNumeFull": "M\u0103d\u0103lina Radu" },
        { "autID": "8355", "autNumeFull": "Ioana Andreea Cioc\u00e2lteu" },
        { "autID": "8356", "autNumeFull": "Aurelia St\u0103nculescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "66",
        "edtNume": "Paralela 45",
        "edtAlias": "paralela-45"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14432",
      "prodNume": "Consiliere \u0219i dezvoltare personal\u0103 \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "116",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/consiliere-si-dezvoltare-personala-in-limba-maghiara-v-ed-uniscan-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Consiliere \u0219i dezvoltare personal\u0103 \u00een limba maghiar\u0103 - V - Ed. Uniscan (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8353", "autNumeFull": "Simona Popa" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "408",
        "edtNume": "UniScan",
        "edtAlias": "uniscan"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14433",
      "prodNume": "Educa\u021bie fizic\u0103 \u0219i sport - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "96",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-fizica-si-sport-v-ed-cd-press-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Educa\u021bie fizic\u0103 \u0219i sport - V - Ed. CD Press (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8347", "autNumeFull": "Petric\u0103 Dragomir" },
        { "autID": "8348", "autNumeFull": "Titel Iordache" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14435",
      "prodNume": "Educa\u021bie fizic\u0103 \u0219i sport - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "88",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-fizica-si-sport-v-ed-editorial-litera-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Educa\u021bie fizic\u0103 \u0219i sport - V - Ed. Editorial Litera (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8191", "autNumeFull": "Silvia Violeta Teodorescu" },
        { "autID": "8193", "autNumeFull": "Nicolae Neagu" },
        { "autID": "8349", "autNumeFull": "Monica Iulia St\u0103nescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14436",
      "prodNume": "Educa\u021bie fizic\u0103 \u0219i sport \u00een limba maghiar\u0103 -Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "99",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-fizica-si-sport-in-limba-maghiara-v-ed-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Educa\u021bie fizic\u0103 \u0219i sport \u00een limba maghiar\u0103 -V - Ed. CD Press.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8347", "autNumeFull": "Petric\u0103 Dragomir" },
        { "autID": "8348", "autNumeFull": "Titel Iordache" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14437",
      "prodNume": "Educa\u021bie muzical\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "99",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-muzicala-v-ed-aramis-print-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Educa\u021bie muzical\u0103 - V - Ed. Aramis Print (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8345", "autNumeFull": "Anca Toader" },
        { "autID": "8346", "autNumeFull": "Valentin Moraru" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14438",
      "prodNume": "Educa\u021bie muzical\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "83",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-muzicala-v-ed-grup-editorial-litera-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Educa\u021bie muzical\u0103 - V - Ed. Grup Editorial Litera (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8115", "autNumeFull": "Florentina Chifu" },
        { "autID": "8116", "autNumeFull": "Petre \u0218tef\u0103nescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14439",
      "prodNume": "Educa\u021bie plastic\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "100",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-plastica-v-ed-ars-libri-prof.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Educa\u021bie plastic\u0103 - V - Ed. Ars Libri Prof.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "419", "autNumeFull": "Adina Grigore" },
        { "autID": "8342", "autNumeFull": "Elena Stoica" },
        { "autID": "8343", "autNumeFull": "Ionela C\u00e2rstea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "24",
        "edtNume": "Ars Libri",
        "edtAlias": "ars-libri"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14440",
      "prodNume": "Educa\u021bie plastic\u0103 \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "100",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-plastica-in-limba-maghiara-v-ed-ars-libri-prof.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Educa\u021bie plastic\u0103 \u00een limba maghiar\u0103 - V - Ed. Ars Libri Prof.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "419", "autNumeFull": "Adina Grigore" },
        { "autID": "8342", "autNumeFull": "Elena Stoica" },
        { "autID": "8343", "autNumeFull": "Ionela C\u00e2rstea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "24",
        "edtNume": "Ars Libri",
        "edtAlias": "ars-libri"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14441",
      "prodNume": "Educa\u021bie social\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "99",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-sociala-v-ed-aramis-print-v7.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Educa\u021bie social\u0103 - V - Ed. Aramis Print (v7).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7984", "autNumeFull": "Olga P\u00eer\u00eeial\u0103" },
        {
          "autID": "8341",
          "autNumeFull": "Silviu Nicolae P\u00eer\u00eeial\u0103"
        }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14442",
      "prodNume": "Educa\u021bie social\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "100",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-sociala-v-ed-ars-libri-prof-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Educa\u021bie social\u0103 - V - Ed. Ars Libri Prof (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "419", "autNumeFull": "Adina Grigore" },
        { "autID": "420", "autNumeFull": "Cristina Ipate-Toma" },
        { "autID": "8051", "autNumeFull": "Georgeta-Mihaela Crivac" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "24",
        "edtNume": "Ars Libri",
        "edtAlias": "ars-libri"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14443",
      "prodNume": "Educa\u021bie social\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "120",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-sociala-v-ed-ascendia-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Educa\u021bie social\u0103 - V - Ed. Ascendia (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8339", "autNumeFull": "Codru\u021ba S. Missbach" },
        { "autID": "8340", "autNumeFull": "Gabriel-\u0218tefan Ion" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "409",
        "edtNume": "Ascendia",
        "edtAlias": "ascendia"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14444",
      "prodNume": "Educa\u021bie social\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "80",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-sociala-v-ed-cd-press-v5.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Educa\u021bie social\u0103 - V - Ed. Cd Press (v5).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8144", "autNumeFull": "Daniela Barbu" },
        { "autID": "8145", "autNumeFull": "Cristiana Ana-Maria Boca" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14445",
      "prodNume": "Educa\u021bie social\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "92",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-sociala-v-ed-corvin-v6.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Educa\u021bie social\u0103 - V - Ed. Corvin (v6).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8336", "autNumeFull": "Victor Bratu" },
        { "autID": "8337", "autNumeFull": "Elena Lup\u0219cu" },
        { "autID": "8338", "autNumeFull": "Alina Bratu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "378", "edtNume": "Corvin", "edtAlias": "corvin" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14446",
      "prodNume": "Educa\u021bie social\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "99",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-sociala-v-ed-editorial-litera-v4.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Educa\u021bie social\u0103 - V - Ed. Editorial Litera (v4).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8333", "autNumeFull": "Liliana Zascheievici" },
        { "autID": "8334", "autNumeFull": "Nicoleta-Laura Cre\u021bu" },
        { "autID": "8335", "autNumeFull": "Tamara M\u0103natu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14447",
      "prodNume": "Educa\u021bie social\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "84",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-sociala-v-ed-sigma-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Educa\u021bie social\u0103 - V - Ed. Sigma (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8330", "autNumeFull": "Andreea Cioc\u00e2lteu" },
        { "autID": "8331", "autNumeFull": "Robert Florea" },
        { "autID": "8332", "autNumeFull": "Cristina Gunea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14448",
      "prodNume": "Educa\u021bie social\u0103 \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "92",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-sociala-in-limba-maghiara-v-ed-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Educa\u021bie social\u0103 \u00een limba maghiar\u0103 - V - Ed. Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8330", "autNumeFull": "Andreea Cioc\u00e2lteu" },
        { "autID": "8331", "autNumeFull": "Robert Florea" },
        { "autID": "8332", "autNumeFull": "Cristina Gunea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14449",
      "prodNume": "Educa\u021bie tehnologic\u0103 \u0219i abilit\u0103\u021bi practice - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "116",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-tehnologica-si-abilitati-practice-v-ed-aramis-print-v5.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Educa\u021bie tehnologic\u0103 \u0219i abilit\u0103\u021bi practice - V - Ed. Aramis Print (v5).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8315", "autNumeFull": "Marinela Mocanu" },
        { "autID": "8316", "autNumeFull": "Magda Dache" },
        { "autID": "8317", "autNumeFull": "Loredana-Irena S\u0103ndulescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14450",
      "prodNume": "Educa\u021bie tehnologic\u0103 \u0219i abilit\u0103\u021bi practice - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "116",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-tehnologica-si-abilitati-practice-v-ed-ars-libri-prof-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Educa\u021bie tehnologic\u0103 \u0219i abilit\u0103\u021bi practice - V - Ed. Ars Libri Prof (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "419", "autNumeFull": "Adina Grigore" },
        { "autID": "8052", "autNumeFull": "Claudia-Daniela Negri\u021boiu" },
        { "autID": "8328", "autNumeFull": "Daniela P\u0103unescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "24",
        "edtNume": "Ars Libri",
        "edtAlias": "ars-libri"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14451",
      "prodNume": "Educa\u021bie tehnologic\u0103 \u0219i abilit\u0103\u021bi practice - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "96",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-tehnologica-si-abilitati-practice-v-ed-ascendia-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Educa\u021bie tehnologic\u0103 \u0219i abilit\u0103\u021bi practice - V - Ed. Ascendia (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8326", "autNumeFull": "Elena Carmena Neam\u021bu" },
        { "autID": "8327", "autNumeFull": "Violeta Halbac" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "409",
        "edtNume": "Ascendia",
        "edtAlias": "ascendia"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14452",
      "prodNume": "Educa\u021bie tehnologic\u0103 \u0219i abilit\u0103\u021bi practice - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "92",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-tehnologica-si-abilitati-practice-v-ed-corint-logistic-v4.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Educa\u021bie tehnologic\u0103 \u0219i abilit\u0103\u021bi practice - V - Ed. Corint Logistic (v4).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8323", "autNumeFull": "Ramona-Eugenia Popescu" },
        { "autID": "8324", "autNumeFull": "Cristina Gale\u0219" },
        { "autID": "8325", "autNumeFull": "Ioana Corina Rotaru" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14453",
      "prodNume": "Educa\u021bie tehnologic\u0103 \u0219i abilit\u0103\u021bi practice - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "92",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-tehnologica-si-abilitati-practice-v-ed-didactica-si-pedagogica-v6.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Educa\u021bie tehnologic\u0103 \u0219i abilit\u0103\u021bi practice - V - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v6).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8321", "autNumeFull": "Stela Olteanu " },
        { "autID": "8322", "autNumeFull": "Natalia Laz\u0103r" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14454",
      "prodNume": "Educa\u021bie tehnologic\u0103 \u0219i abilit\u0103\u021bi practice - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "91",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-tehnologica-si-abilitati-practice-v-ed-editorial-litera-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Educa\u021bie tehnologic\u0103 \u0219i abilit\u0103\u021bi practice - V - Ed. Editorial Litera (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8318", "autNumeFull": "Gabriela Lichiardopol" },
        { "autID": "8319", "autNumeFull": "Viorica Stoicescu" },
        { "autID": "8320", "autNumeFull": "Silvia Neac\u0219u" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14455",
      "prodNume": "Educa\u021bie tehnologic\u0103 \u0219i abilit\u0103\u021bi practice \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "114",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-tehnologica-si-abilitati-practice-in-limba-maghiara-v-ed-aramis-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Educa\u021bie tehnologic\u0103 \u0219i abilit\u0103\u021bi practice \u00een limba maghiar\u0103 - V - Ed. Aramis Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8315", "autNumeFull": "Marinela Mocanu" },
        { "autID": "8316", "autNumeFull": "Magda Dache" },
        { "autID": "8317", "autNumeFull": "Loredana-Irena S\u0103ndulescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14456",
      "prodNume": "Geografie - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "131",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/geografie-v-ed-aramis-print-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Geografie - V - Ed. Aramis Print (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8167", "autNumeFull": "Manuela Popescu" },
        { "autID": "8314", "autNumeFull": "Ioan M\u0103rcule\u021b" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14457",
      "prodNume": "Geografie - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "112",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/geografie-v-ed-c-d-press-v5.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Geografie - V - Ed. C.D. Press (v5).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8302", "autNumeFull": "Marius Cristian Neac\u0219u" },
        { "autID": "8303", "autNumeFull": "Mihaela Fiscutean" },
        { "autID": "8304", "autNumeFull": "Dorin Ficustean" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14458",
      "prodNume": "Geografie - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "100",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/geografie-v-ed-corint-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Geografie - V - Ed. Corint (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8313", "autNumeFull": "Octavian M\u00e2ndru\u021b" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14459",
      "prodNume": "Geografie - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "131",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/geografie-v-ed-didactica-si-pedagogica-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Geografie - V - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8311", "autNumeFull": "Mihaela Ofelia Ra\u0219cu" },
        { "autID": "8312", "autNumeFull": "Nicolae Laz\u0103r" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14460",
      "prodNume": "Geografie - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "132",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/geografie-v-ed-editorial-art-v4.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Geografie - V - Ed. Editorial Art (v4).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8150", "autNumeFull": "Carmen Camelia R\u0103dulescu" },
        { "autID": "8151", "autNumeFull": "Ionu\u021b Popa" },
        { "autID": "8308", "autNumeFull": "Silvia Negu\u021b" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "50", "edtNume": "Art", "edtAlias": "art" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14461",
      "prodNume": "Geografie - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "107",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/geografie-v-ed-editorial-litera-v6.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Geografie - V - Ed. Editorial Litera (v6).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8305", "autNumeFull": "Violeta Dasc\u0103lu" },
        { "autID": "8306", "autNumeFull": "Diana Alexandra Popovici" },
        { "autID": "8307", "autNumeFull": "\u0218tefania Omrani" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14462",
      "prodNume": "Geografie \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "115",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/geografie-in-limba-maghiara-v-ed-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Geografie \u00een limba maghiar\u0103 - V - Ed. CD Press.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8302", "autNumeFull": "Marius Cristian Neac\u0219u" },
        { "autID": "8303", "autNumeFull": "Mihaela Fiscutean" },
        { "autID": "8304", "autNumeFull": "Dorin Ficustean" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14463",
      "prodNume": "Informatic\u0103 \u0219i TIC - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "96",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/informatica-si-tic-v-ed-c-d-press-v6.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Informatic\u0103 \u0219i TIC - V - Ed. C.D. Press (v6).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8090", "autNumeFull": "Simona Dobrescu" },
        { "autID": "8300", "autNumeFull": "Doru Anastasiu Popescu" },
        { "autID": "8301", "autNumeFull": "Sanda Profeanu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14464",
      "prodNume": "Informatic\u0103 \u0219i TIC - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "100",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/informatica-si-tic-v-ed-corint-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Informatic\u0103 \u0219i TIC - V - Ed. Corint (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8297", "autNumeFull": "Adrian Ni\u021b\u0103" },
        { "autID": "8298", "autNumeFull": "Carmen Popescu" },
        { "autID": "8299", "autNumeFull": "Diana Nicoleta Chiril\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14465",
      "prodNume": "Informatic\u0103 \u0219i TIC - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "132",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/informatica-si-tic-v-ed-intuitex-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Informatic\u0103 \u0219i TIC - V - Ed. Intuitex (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8296", "autNumeFull": "Daniel Popa" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "441",
        "edtNume": "Intuitex",
        "edtAlias": "intuitex"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14466",
      "prodNume": "Informatic\u0103 \u0219i TIC - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "131",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/informatica-si-tic-v-ed-litera-v5.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Informatic\u0103 \u0219i TIC - V - Ed. Litera (v5).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8180", "autNumeFull": "Lumini\u021ba Ciocaru" },
        { "autID": "8181", "autNumeFull": "\u0218tefania Penea" },
        { "autID": "8182", "autNumeFull": "Claudia-Elena Stan" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14467",
      "prodNume": "Informatic\u0103 \u0219i TIC - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "132",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/informatica-si-tic-v-ed-sigma-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Informatic\u0103 \u0219i TIC - V - Ed. Sigma (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8176", "autNumeFull": "Carmen Diana B\u0103ican" },
        { "autID": "8177", "autNumeFull": "Melinda Emilia Coriteac" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14468",
      "prodNume": "Informatic\u0103 \u0219i TIC - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "100",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/informatica-si-tic-v-ed-didactica-si-pedagogica-v4.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Informatic\u0103 \u0219i TIC -V - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v4).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8178", "autNumeFull": "Rodica Pintea" },
        { "autID": "8179", "autNumeFull": "Filonela B\u0103la\u0219a" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14469",
      "prodNume": "Informatic\u0103 \u0219i TIC \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "140",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/informatica-si-tic-in-limba-maghiara-v-ed-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Informatic\u0103 \u0219i TIC \u00een limba maghiar\u0103 - V - Ed. Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8176", "autNumeFull": "Carmen Diana B\u0103ican" },
        { "autID": "8177", "autNumeFull": "Melinda Emilia Coriteac" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14470",
      "prodNume": "Istorie - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "116",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-v-ed-all-v5.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Istorie - V - Ed. All (v5).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8164", "autNumeFull": "Bogdan Teodorescu" },
        { "autID": "8175", "autNumeFull": "Cristina Hornoiu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "44", "edtNume": "All", "edtAlias": "all" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14471",
      "prodNume": "Istorie - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "148",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-v-ed-aramis-print-v6.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Istorie - V - Ed. Aramis Print (v6).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8166", "autNumeFull": "Doina Burtea" },
        { "autID": "8173", "autNumeFull": "Florin Ghe\u021b\u0103u" },
        { "autID": "8174", "autNumeFull": "Liuba Sazon-Ghiorghi\u021b\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14474",
      "prodNume": "Istorie - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "122",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-v-ed-didactica-si-pedagogica-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Istorie - V - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8294", "autNumeFull": "Valentina B\u0103lu\u021boiu" },
        { "autID": "8295", "autNumeFull": "Maria Grecu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14476",
      "prodNume": "Istorie \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "139",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-in-limba-maghiara-v-ed-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/istorie \u00een limba maghiar\u0103 - V - Ed. CD Press.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8291", "autNumeFull": "Stan Stoica" },
        { "autID": "8292", "autNumeFull": "Drago\u0219 Sebastian Becheru" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14478",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 1 englez\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "155",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-1-engleza-v-ed-booklet-v4.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba modern\u0103 1 englez\u0103 - V - Ed. Booklet (v4).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8099", "autNumeFull": "Cristina Mircea" },
        { "autID": "8285", "autNumeFull": "Liliana Putinei" },
        { "autID": "8287", "autNumeFull": "Cristina Tru\u021b\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "8", "edtNume": "Booklet", "edtAlias": "booklet" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14479",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 1 englez\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "132",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-1-engleza-v-ed-corint-logistic-v6.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba modern\u0103 1 englez\u0103 - V - Ed. Corint Logistic (v6).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8282", "autNumeFull": "Diana Ioni\u021b\u0103" },
        { "autID": "8283", "autNumeFull": "Simona Drul\u0103" },
        { "autID": "8284", "autNumeFull": "Corina Dumitrescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14480",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 1 englez\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "212",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-1-engleza-v-ed-editorial-art-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba modern\u0103 1 englez\u0103 - V - Ed. Editorial Art (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8279", "autNumeFull": "Ben Goldstein" },
        { "autID": "8280", "autNumeFull": "Ceri Jones" },
        { "autID": "8281", "autNumeFull": "David McKeegan" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "50", "edtNume": "Art", "edtAlias": "art" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14481",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 1 englez\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "164",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-1-engleza-v-ed-editorial-art-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba modern\u0103 1 englez\u0103 - V - Ed. Editorial Art (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8276", "autNumeFull": "Clare Kennedy" },
        { "autID": "8277", "autNumeFull": "Chiara Soldi" },
        { "autID": "8278", "autNumeFull": "Cristina Rusu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "50", "edtNume": "Art", "edtAlias": "art" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14482",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 1 englez\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "131",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-1-engleza-v-ed-editorial-litera-v5.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba modern\u0103 1 englez\u0103 - V - Ed. Editorial Litera (v5).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8271", "autNumeFull": "Fiona Mauchline" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14483",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 1 englez\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "124",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-1-engleza-v-ed-uniscan-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba modern\u0103 1 englez\u0103 - V - Ed. Uniscan (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8096", "autNumeFull": "Jenny Dooley" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "408",
        "edtNume": "UniScan",
        "edtAlias": "uniscan"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14484",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 1 francez\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "124",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-1-franceza-v-ed-centru-de-carte-straina-v7.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba modern\u0103 1 francez\u0103 - V - Ed. Centru de Carte Str\u0103in\u0103 (v7).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8274", "autNumeFull": "Alain Brout\u00e9" },
        { "autID": "8275", "autNumeFull": "Marta Criado Navamuel" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "407",
        "edtNume": "Centru de carte str\u0103in\u0103 Sitka",
        "edtAlias": "centru-de-carte-strain\u0103-sitka"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14486",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 2 englez\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "131",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-2-engleza-v-ed-editorial-litera-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba modern\u0103 2 - englez\u0103 - V - Ed. Editorial Litera (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8271", "autNumeFull": "Fiona Mauchline" },
        { "autID": "8272", "autNumeFull": "Daniel Morris" },
        { "autID": "8273", "autNumeFull": "Catherine Smith" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14487",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 2 englez\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "124",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-2-engleza-v-ed-uniscan-grup-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba modern\u0103 2 - englez\u0103 - V - Ed. Uniscan Grup (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8096", "autNumeFull": "Jenny Dooley" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "408",
        "edtNume": "UniScan",
        "edtAlias": "uniscan"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14488",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 2 francez\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "147",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-2-franceza-v-ed-booklet-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba modern\u0103 2 francez\u0103 - V - Ed. Booklet (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8268", "autNumeFull": "Gina Belabed" },
        { "autID": "8269", "autNumeFull": "Claudia Dobre" },
        { "autID": "8270", "autNumeFull": "Doina Ionescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "8", "edtNume": "Booklet", "edtAlias": "booklet" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14489",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 2 francez\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "128",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-2-franceza-v-ed-cd-press-v4.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba modern\u0103 2 francez\u0103 - V - Ed. CD Press (v4).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8266", "autNumeFull": "Ion F\u0103rc\u0103\u0219anu" },
        { "autID": "8267", "autNumeFull": "Angela-Gabriela L\u0103p\u0103datu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14490",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 2 francez\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "132",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-2-franceza-v-ed-corint-logistic-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba modern\u0103 2 francez\u0103 - V - Ed. Corint Logistic (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8264", "autNumeFull": "Doina Groza" },
        { "autID": "8265", "autNumeFull": "Dan Ion Nasta" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14491",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 2 francez\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "131",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-2-franceza-v-ed-editorial-litera-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba modern\u0103 2 francez\u0103 - V - Ed. Editorial Litera (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7975", "autNumeFull": "Mariana Vi\u0219an" },
        { "autID": "8263", "autNumeFull": "Elena Raisa Vlad" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14492",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 italian\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "122",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-italiana-v-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba modern\u0103 italian\u0103 - V - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8261", "autNumeFull": "Georgeta Liliana Carabela" },
        { "autID": "8262", "autNumeFull": "Mihaela Manea Busuioc" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14493",
      "prodNume": "Limba si literatura matern\u0103 ucrainean\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "184",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-ucraineana-v-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba si literatura matern\u0103 ucrainean\u0103 - V - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7970", "autNumeFull": "Serafima Krigan" },
        { "autID": "8045", "autNumeFull": "Lucia Mihoc" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14494",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura matern\u0103 croat\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "162",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-croata-v-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba \u0219i literatura matern\u0103 croat\u0103 - V - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7965", "autNumeFull": "Livia Neculai" },
        { "autID": "8260", "autNumeFull": "Mariana Lucacela" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14495",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura matern\u0103 german\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "188",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-germana-v-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba \u0219i literatura matern\u0103 german\u0103 - V - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8257", "autNumeFull": "Laura-Marioara P\u0103r\u0103ian" },
        { "autID": "8258", "autNumeFull": "Bianke-Marion Grecu" },
        { "autID": "8259", "autNumeFull": "Verona-Maria Onofrei" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14496",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura matern\u0103 maghiar\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "228",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-maghiara-v-ed-norand-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba \u0219i literatura matern\u0103 maghiar\u0103 - V - Ed. Norand (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8254", "autNumeFull": "Bartalis Bor\u00f3ka" },
        { "autID": "8255", "autNumeFull": "K\u00f6ll\u00f6 Zs\u00f3fia" },
        { "autID": "8256", "autNumeFull": "Orb\u00e1n Zsuzsa-Lilla" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "416", "edtNume": "Norand", "edtAlias": "norand" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14497",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura matern\u0103 maghiar\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "221",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-maghiara-v-editura-corvin-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba \u0219i literatura matern\u0103 maghiar\u0103 - V - Editura Corvin (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8252", "autNumeFull": "Pataki Enik\u00f5\t" },
        { "autID": "8253", "autNumeFull": "Fis\u00e1r Erika" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "378", "edtNume": "Corvin", "edtAlias": "corvin" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14498",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura matern\u0103 rromani - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "154",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-rromani-v-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba \u0219i literatura matern\u0103 rromani - V - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7962", "autNumeFull": "Gheorghe Sar\u0103u" },
        { "autID": "7963", "autNumeFull": "Ionel Cordovan" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14499",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura matern\u0103 rus\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "158",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-rusa-v-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba \u0219i literatura matern\u0103 rus\u0103 - V - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7965", "autNumeFull": "Livia Neculai" },
        { "autID": "8251", "autNumeFull": "Olga \u0218tefan" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14500",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura matern\u0103 s\u00e2rb\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "153",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-sarba-v-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba \u0219i literatura matern\u0103 s\u00e2rb\u0103 - V - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8248", "autNumeFull": "Marcov Svetozar" },
        { "autID": "8249", "autNumeFull": "Solmosan Iovanca Eliza" },
        { "autID": "8250", "autNumeFull": "Glisovic Radoslava" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14501",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "211",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-v-ed-aramis-print-v7.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 - V - Ed. Aramis Print (v7).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8246", "autNumeFull": "Mariana Norel" },
        { "autID": "8247", "autNumeFull": "Petru Bucurenciu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14502",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 - Clasa V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "211",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-v-ed-ars-libri-v5.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 - V - Ed. Ars Libri (v5).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8243", "autNumeFull": "Cristina-Loredana Bloju" },
        { "autID": "8244", "autNumeFull": "Virginia Ren\u021bea" },
        { "autID": "8245", "autNumeFull": "Adina Grigore" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "424",
        "edtNume": "Ars Libri",
        "edtAlias": "ars-libri"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14503",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "211",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-v-ed-booklet-v10.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 - V - Ed. Booklet (v10).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8241", "autNumeFull": "Mimi Gramnea-Dumitrache" },
        { "autID": "8242", "autNumeFull": "Margareta Onofrei" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "8", "edtNume": "Booklet", "edtAlias": "booklet" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14504",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "176",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-v-ed-c-d-press-v6.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 - V - Ed. C.D Press (v6).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8238", "autNumeFull": "Anca \u0218erban" },
        { "autID": "8239", "autNumeFull": "Roxana Ciobanu" },
        { "autID": "8240", "autNumeFull": "Ana-Maria Bar\u0103u" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14505",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "164",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-v-ed-corint-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 - V - Ed. Corint (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8235", "autNumeFull": "Cristian Moroianu" },
        { "autID": "8236", "autNumeFull": "Ioana Revnic" },
        { "autID": "8237", "autNumeFull": "Iolanda Iacob" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14506",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "226",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-v-ed-didactica-si-pedagogica-v8.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 - V - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v8).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8232", "autNumeFull": "Mihaela Daniela C\u00eerstea" },
        { "autID": "8233", "autNumeFull": "Ileana Sandu" },
        { "autID": "8234", "autNumeFull": "Viorica Avram" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14507",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "163",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-v-ed-editorial-litera-v4.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 - V - Ed. Editorial Litera (v4).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8230", "autNumeFull": "Marilena Pavelescu" },
        { "autID": "8231", "autNumeFull": "Cristina-Florina Mihai" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14508",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "212",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-v-ed-grup-editorial-art-v11.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 - V - Ed. Grup Editorial Art (v11).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8227", "autNumeFull": "Florentina S\u00e2mih\u0103ian" },
        { "autID": "8228", "autNumeFull": "Sofia Dobra" },
        { "autID": "8229", "autNumeFull": "Monica Halszi" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "412",
        "edtNume": "Grup Editorial Art",
        "edtAlias": "grup-editorial-art"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14509",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "220",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-v-ed-intuitex-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 - V - Ed. Intuitex (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8224", "autNumeFull": "C\u0103t\u0103lina Popa" },
        { "autID": "8225", "autNumeFull": "Onorica Tofan" },
        { "autID": "8226", "autNumeFull": "Elena Corc\u0103cel" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "441",
        "edtNume": "Intuitex",
        "edtAlias": "intuitex"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14510",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "172",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-v-ed-paralela-45-v9.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 - V - Ed. Paralela 45 (v9).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8222", "autNumeFull": "Geanina Cotoi" },
        { "autID": "8223", "autNumeFull": "Irina H\u0103il\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "66",
        "edtNume": "Paralela 45",
        "edtAlias": "paralela-45"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14511",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "220",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-v-ed-sigma-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 - V - Ed. Sigma (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8219", "autNumeFull": "Adrian Costache " },
        { "autID": "8220", "autNumeFull": "Camelia S\u0103poiu" },
        { "autID": "8221", "autNumeFull": "Corina Buzoianu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14512",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "212",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-maghiara-v-ed-corint-logistic-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 - V - Ed. Corint logistic (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8216", "autNumeFull": "Maxim Andreia-Nicoleta" },
        { "autID": "8217", "autNumeFull": "Militar Adela" },
        { "autID": "8218", "autNumeFull": "Barbos Liana-Cecilia" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14513",
      "prodNume": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "188",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-maghiara-v-ed-corvin-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een limba maghiar\u0103 - V - Ed. Corvin (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8215", "autNumeFull": "Hedwig Bartolf" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "378", "edtNume": "Corvin", "edtAlias": "corvin" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14514",
      "prodNume": "Matematica \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "227",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-in-limba-maghiara-v-ed-editorial-art.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Matematica \u00een limba maghiar\u0103 - V - Ed. Editorial Art.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8195", "autNumeFull": "Marius Perianu" },
        {
          "autID": "8196",
          "autNumeFull": "C\u0103t\u0103lin St\u0103nic\u0103"
        },
        { "autID": "8197", "autNumeFull": "\u0218tefan Sm\u0103r\u0103ndoiu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "50", "edtNume": "Art", "edtAlias": "art" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14515",
      "prodNume": "Matematic\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "227",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-v-ed-aramis-print-v7.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Matematic\u0103 - V - Ed. Aramis Print (v7).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8212", "autNumeFull": "Mona Marinescu " },
        { "autID": "8213", "autNumeFull": "Ioan Pelteacu" },
        { "autID": "8214", "autNumeFull": "Elefterie Petrescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "56", "edtNume": "Aramis", "edtAlias": "aramis" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14516",
      "prodNume": "Matematic\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "180",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-v-ed-c-d-press-v5.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Matematic\u0103 - V - Ed. C.D. Press (v5).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "1093", "autNumeFull": "Alina Carmen Birta" },
        { "autID": "8210", "autNumeFull": "Cristian Alexandrescu" },
        { "autID": "8211", "autNumeFull": "Cristian  Teodor Olteanu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14517",
      "prodNume": "Matematic\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "228",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-v-ed-corint-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Matematic\u0103 - V - Ed. Corint (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8207", "autNumeFull": "Radu Gologan" },
        { "autID": "8208", "autNumeFull": "Camelia Elena Ne\u021ba" },
        { "autID": "8209", "autNumeFull": "Corina Mianda M\u00eeinescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14518",
      "prodNume": "Matematic\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "224",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-v-ed-editorial-art-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Matematic\u0103 - V - Ed. Editorial Art (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8195", "autNumeFull": "Marius Perianu" },
        {
          "autID": "8196",
          "autNumeFull": "C\u0103t\u0103lin St\u0103nic\u0103"
        },
        { "autID": "8197", "autNumeFull": "\u0218tefan Sm\u0103r\u0103ndoiu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "50", "edtNume": "Art", "edtAlias": "art" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14519",
      "prodNume": "Matematic\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "180",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-v-ed-institutul-pentru-dezvoltarea-evaluarii-in-educatie-v4.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Matematic\u0103 - V - Ed. Institutul pentru Dezvoltarea Evalu\u0103rii \u00een Educa\u021bie (v4).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8204", "autNumeFull": "Mihaela Singer" },
        { "autID": "8205", "autNumeFull": "Cristian Voica" },
        { "autID": "8206", "autNumeFull": "Consuela Voica" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "420",
        "edtNume": "Institutul pentru Dezvoltarea Evalu\u0103rii \u00een Educa\u021bie",
        "edtAlias": "institutul-pentru-dezvoltarea-evaluarii-\u00een-educa\u021bie"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14520",
      "prodNume": "Matematic\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "236",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-v-ed-intuitex-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Matematic\u0103 - V - Ed. Intuitex (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8201", "autNumeFull": "Ion Cicu" },
        { "autID": "8202", "autNumeFull": "\u0218tefan Smarandache " },
        { "autID": "8203", "autNumeFull": "Ioana Iacob" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "441",
        "edtNume": "Intuitex",
        "edtAlias": "intuitex"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14521",
      "prodNume": "Matematic\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "172",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-v-ed-sigma-v6.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Matematic\u0103 - V - Ed. Sigma (v6).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8198", "autNumeFull": "Lenu\u021ba Andrei" },
        { "autID": "8199", "autNumeFull": "M\u0103d\u0103lina C\u0103linescu" },
        { "autID": "8200", "autNumeFull": "Ani Dr\u0103ghici" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14522",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u00een limba german\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "228",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-in-limba-germana-v-ed-editorial-art.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Matematic\u0103 \u00een limba german\u0103 - V - Ed. Editorial Art.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8195", "autNumeFull": "Marius Perianu" },
        {
          "autID": "8196",
          "autNumeFull": "C\u0103t\u0103lin St\u0103nic\u0103"
        },
        { "autID": "8197", "autNumeFull": "\u0218tefan Sm\u0103r\u0103ndoiu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "50", "edtNume": "Art", "edtAlias": "art" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14523",
      "prodNume": "Preg\u0103tire sportiv\u0103 practic\u0103 Atletism - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "88",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/pregatire-sportiva-practica-atletism-v-ed-editorial-litera.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Preg\u0103tire sportiv\u0103 practic\u0103 Atletism - V - Ed. Editorial Litera.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8191", "autNumeFull": "Silvia Violeta Teodorescu" },
        { "autID": "8193", "autNumeFull": "Nicolae Neagu" },
        { "autID": "8194", "autNumeFull": "C\u0103t\u0103lin Ganera" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14524",
      "prodNume": "Preg\u0103tire sportiv\u0103 practic\u0103 Fotbal - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "88",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/pregatire-sportiva-practica-fotbal-v-ed-editorial-litera.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Preg\u0103tire sportiv\u0103 practic\u0103 Fotbal - V - Ed. Editorial Litera.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8191", "autNumeFull": "Silvia Violeta Teodorescu" },
        { "autID": "8192", "autNumeFull": "Adrian Boigiu" },
        { "autID": "8193", "autNumeFull": "Nicolae Neagu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14526",
      "prodNume": "Religie cultul ortodox - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "100",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-ortodox-v-ed-corint-logistic-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Religie cultul ortodox - V - Ed. Corint Logistic (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8124", "autNumeFull": "Cristina Benga" },
        { "autID": "8125", "autNumeFull": "Aurora Ciachir" },
        { "autID": "8187", "autNumeFull": "Mihaela Ghi\u021biu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14528",
      "prodNume": "Religie cultul romano-catolic \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "125",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-romano-catolic-in-limba-maghiara-v-ed-corvin.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Religie cultul romano-catolic \u00een limba maghiar\u0103 - V - Ed. Corvin.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8184", "autNumeFull": "Oszv\u00e1th Judit" },
        { "autID": "8185", "autNumeFull": "Nemes Istv\u00e1n" },
        { "autID": "8186", "autNumeFull": "Benedek Ram\u00f3na" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "378", "edtNume": "Corvin", "edtAlias": "corvin" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14529",
      "prodNume": "Religie cultul unitarian \u00een limba maghiar\u0103 - Clasa a V-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "100",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-unitarian-in-limba-maghiara-v-ed-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-V/Religie cultul unitarian \u00een limba maghiar\u0103 - V - Ed. Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8183", "autNumeFull": "Mik\u00f3 Am\u00e1lia" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "518", "catNume": "Manuale clasa a V-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14532",
      "prodNume": "Biologie - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "114",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/biologie-vi-editura-didactica-si-pedagogica-lb-germana.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Biologie VI - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 - Lb German\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "6951", "autNumeFull": "Elena Crocnan" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14536",
      "prodNume": "Consiliere \u0219i Dezvoltare Personal\u0103 \u00een Lb. Slovac\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "104",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/consiliere-si-dezvoltare-personala-in-lb-slovaca-vi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Consiliere \u0219i Dezvoltare Personal\u0103 \u00een Lb Slovac\u0103 VI - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8353", "autNumeFull": "Simona Popa" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14538",
      "prodNume": "Educa\u021bie Fizic\u0103 \u0219i Sport - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "122",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-fizica-si-sport-vi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Educa\u021bie Fizic\u0103 \u0219i Sport VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8350", "autNumeFull": "Lauren\u021biu Oprea" },
        { "autID": "8351", "autNumeFull": "Vera-Ana P\u00eeslaru" },
        { "autID": "8352", "autNumeFull": "Marilena Geanina Calistru" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14541",
      "prodNume": "Educa\u021bie Social\u0103 \u00een Lb. German\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "94",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-sociala-vi-editura-didactica-si-pedagogica-lb-germana.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Educa\u021bie Social\u0103 VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 Lb German\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8336", "autNumeFull": "Victor Bratu" },
        { "autID": "8337", "autNumeFull": "Elena Lup\u0219cu" },
        { "autID": "8338", "autNumeFull": "Alina Bratu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14547",
      "prodNume": "Educa\u021bie Tehnologic\u0103 \u0219i Aplica\u021bii practice \u00een Lb. Maghiar\u0103 -  Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "110",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-tehnologica-si-aplicatii-practice-vi-editura-didactica-si-pedagogica-lb-maghiara-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Educa\u021bie Tehnologic\u0103 \u0219i Aplica\u021bii practice -  VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 - Lb Maghiar\u0103 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8318", "autNumeFull": "Gabriela Lichiardopol" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14548",
      "prodNume": "Educa\u021bie Tehnologic\u0103 \u0219i Aplica\u021bii practice \u00een Lb. Maghiar\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "90",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-tehnologica-si-aplicatii-practice-vi-editura-didactica-si-pedagogica-lb-maghiara-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Educa\u021bie Tehnologic\u0103 \u0219i Aplica\u021bii practice -  VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 - Lb Maghiar\u0103 (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8321", "autNumeFull": "Stela Olteanu " },
        { "autID": "8322", "autNumeFull": "Natalia Laz\u0103r" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14549",
      "prodNume": "Educa\u021bie Tehnologic\u0103 \u0219i Aplica\u021bii practice \u00een Lb. Maghiar\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "102",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-tehnologica-si-aplicatii-practice-vi-editura-didactica-si-pedagogica-lb-maghiara-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Educa\u021bie Tehnologic\u0103 \u0219i Aplica\u021bii practice -  VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 - Lb Maghiar\u0103 (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8315", "autNumeFull": "Marinela Mocanu" },
        { "autID": "8316", "autNumeFull": "Magda Dache" },
        { "autID": "8317", "autNumeFull": "Loredana-Irena S\u0103ndulescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14554",
      "prodNume": "Fizic\u0103 \u00een Lb. Maghiar\u0103 -  Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "125",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/fizica-vi-editura-didactica-si-pedagogica-lb-maghiara-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Fizic\u0103 VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 - Lb Maghiar\u0103 (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8419", "autNumeFull": "Mihaela Garabet" },
        { "autID": "8420", "autNumeFull": "Raluca Constantineanu" },
        { "autID": "8421", "autNumeFull": "Gabriela Alexandru" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14555",
      "prodNume": "Fizic\u0103 \u00een Lb. Slovac\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "146",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/fizica-vi-editura-didactica-si-pedagogica-lb-slovaca.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Fizic\u0103 VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 - Lb Slovac\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8416", "autNumeFull": "Carmen Gabriela Bostan" },
        { "autID": "8417", "autNumeFull": "Rodica Perjoiu" },
        { "autID": "8418", "autNumeFull": "Ioana Stoica" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14558",
      "prodNume": "Geografie - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "98",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/geografie-vi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Geografie VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8303", "autNumeFull": "Mihaela Fiscutean" },
        { "autID": "8304", "autNumeFull": "Dorin Ficustean" },
        { "autID": "8415", "autNumeFull": "Ciprian Mihai" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14563",
      "prodNume": "Informatic\u0103 \u0219i TIC \u00een Lb. Maghiar\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "102",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/informatica-si-tic-vi-editura-didactica-si-pedagogica-lb-maghiara-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Informatic\u0103 \u0219i TIC - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 - Lb Maghiar\u0103 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8413", "autNumeFull": "Mihaela Giurgiulescu" },
        { "autID": "8414", "autNumeFull": "Valeriu Benedicth Giurgiulescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14565",
      "prodNume": "Informatic\u0103 \u0219i TIC \u00een Lb. Maghiar\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "98",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/informatica-si-tic-vi-editura-didactica-si-pedagogica-lb-maghiara-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Informatic\u0103 \u0219i TIC - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 - Lb Maghiar\u0103 (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8413", "autNumeFull": "Mihaela Giurgiulescu" },
        { "autID": "8414", "autNumeFull": "Valeriu Benedicth Giurgiulescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14566",
      "prodNume": "Informatic\u0103 \u0219i TIC \u00een Lb. Slovac\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "102",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/informatica-si-tic-vi-editura-didactica-si-pedagogica-lb-slovaca.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Informatic\u0103 \u0219i TIC - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 - Lb Slovac\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8296", "autNumeFull": "Daniel Popa" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14567",
      "prodNume": "Istoria \u0219i tradi\u021biile minorit\u0103\u021bii Maghiare - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "135",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istoria-si-traditiile-minoritatii-maghiare-vi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Istoria \u0219i tradi\u021biile minorit\u0103\u021bii Maghiare - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8391", "autNumeFull": "Orb\u00e1n Zsolt" },
        { "autID": "8410", "autNumeFull": "Vanyolos Istvan Albert" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14568",
      "prodNume": "Istoria \u0219i tradi\u021biile minorit\u0103\u021bii Rrome - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "114",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istoria-si-traditiile-minoritatii-prome-vi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Istoria \u0219i tradi\u021biile minorit\u0103\u021bii Prome - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8409", "autNumeFull": "Ioan Sandu" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14570",
      "prodNume": "Istoria \u0219i tradi\u021biile minorit\u0103\u021bii S\u00e2rbe - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "115",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istoria-si-traditiile-minoritatii-sarbe-vi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Istoria \u0219i tradi\u021biile minorit\u0103\u021bii S\u00e2rbe - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8389", "autNumeFull": "Malimarcov Sa\u0219a" },
        { "autID": "8390", "autNumeFull": "Bugarschi Milivoi" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14571",
      "prodNume": "Istorie - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "104",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-vi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Istorie - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8293", "autNumeFull": "Magda Stan" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14572",
      "prodNume": "Istorie \u00een Limba German\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "114",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-in-limba-germana-vi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Istorie \u00een Limba German\u0103 - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8293", "autNumeFull": "Magda Stan" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14573",
      "prodNume": "Istorie \u00een Limba Maghiar\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "114",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-in-limba-maghiara-vi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Istorie \u00een Limba Maghiar\u0103 - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8293", "autNumeFull": "Magda Stan" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14574",
      "prodNume": "Istorie \u00een Limba Slocav\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "115",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-in-limba-slocava-vi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Istorie \u00een Limba Slocav\u0103 - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8293", "autNumeFull": "Magda Stan" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14575",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 1 - intensiv Englez\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2019",
      "prodNrPagini": "164",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-1-intensiv-engleza-vi-editura-uniscan.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Limba modern\u0103 1 - intensiv englez\u0103 - VI - Editura UniScan.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8096", "autNumeFull": "Jenny Dooley" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "408",
        "edtNume": "UniScan",
        "edtAlias": "uniscan"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14576",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 1 - studiu intensiv Englez\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "180",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-1-studiu-intensiv-engleza-vi-editura-litera.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Limba modern\u0103 1 - studiu intensiv englez\u0103 - VI - Editura Litera.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8271", "autNumeFull": "Fiona Mauchline" },
        { "autID": "8387", "autNumeFull": "Patrick Howarth" },
        { "autID": "8388", "autNumeFull": "Patricia Reilly" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14577",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 2 Englez\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "148",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-2-engleza-vi-editura-litera.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Limba modern\u0103 2 -  englez\u0103 - VI - Editura Litera.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8271", "autNumeFull": "Fiona Mauchline" },
        { "autID": "8272", "autNumeFull": "Daniel Morris" },
        { "autID": "8273", "autNumeFull": "Catherine Smith" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14578",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 2 Englez\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2019",
      "prodNrPagini": "136",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-2-engleza-vi-editura-uniscan.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Limba modern\u0103 2 -  englez\u0103 - VI - Editura UniScan.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8096", "autNumeFull": "Jenny Dooley" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "408",
        "edtNume": "UniScan",
        "edtAlias": "uniscan"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14579",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 1 Italian\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "122",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-italiana-vi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Limba \u0219i Literatura Matern\u0103 Italian\u0103 - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8261", "autNumeFull": "Georgeta Liliana Carabela" },
        { "autID": "8262", "autNumeFull": "Mihaela Manea Busuioc" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14580",
      "prodNume": "Limba \u0219i Literatura Matern\u0103 Maghiar\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "178",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-maghiara-vi-editura-didactica-si-pedagogica-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Limba \u0219i Literatura Matern\u0103 Maghiar\u0103 - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8254", "autNumeFull": "Bartalis Bor\u00f3ka" },
        { "autID": "8255", "autNumeFull": "K\u00f6ll\u00f6 Zs\u00f3fia" },
        { "autID": "8407", "autNumeFull": "Orosz Annabella" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14581",
      "prodNume": "Limba \u0219i Literatura Matern\u0103 Maghiar\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "180",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-maghiara-vi-editura-didactica-si-pedagogica-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Limba \u0219i Literatura Matern\u0103 Maghiar\u0103 - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8385", "autNumeFull": "Tim\u00e1r \u00c1gnes" },
        { "autID": "8386", "autNumeFull": "Z\u00e1goni Melinda" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14582",
      "prodNume": "Limba \u0219i Literatura Matern\u0103 Rromani - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "153",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-rromani-vi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Limba \u0219i Literatura Matern\u0103 Rromani - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7962", "autNumeFull": "Gheorghe Sar\u0103u" },
        { "autID": "7963", "autNumeFull": "Ionel Cordovan" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14583",
      "prodNume": "Limba \u0219i Literatura Matern\u0103 Rus\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "154",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-rusa-vi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Limba \u0219i Literatura Matern\u0103 Rus\u0103 - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7965", "autNumeFull": "Livia Neculai" },
        { "autID": "8251", "autNumeFull": "Olga \u0218tefan" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14584",
      "prodNume": "Limba \u0219i Literatura Matern\u0103 S\u00e2rb\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "178",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-sarba-vi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Limba \u0219i Literatura Matern\u0103 S\u00e2rb\u0103 - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8248", "autNumeFull": "Marcov Svetozar" },
        { "autID": "8249", "autNumeFull": "Solmosan Iovanca Eliza" },
        { "autID": "8250", "autNumeFull": "Glisovic Radoslava" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14585",
      "prodNume": "Limba \u0219i Literatura Matern\u0103 Ucrainean\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "182",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-ucraineana-vi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Limba \u0219i Literatura Matern\u0103 Ucrainean\u0103 - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "7970", "autNumeFull": "Serafima Krigan" },
        { "autID": "7971", "autNumeFull": "Elvira Codrea" },
        { "autID": "8045", "autNumeFull": "Lucia Mihoc" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14586",
      "prodNume": "Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "202",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-vi-editura-didactica-si-pedagogica-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8232", "autNumeFull": "Mihaela Daniela C\u00eerstea" },
        { "autID": "8234", "autNumeFull": "Viorica Avram" },
        { "autID": "8406", "autNumeFull": "Ileana Sanda" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14587",
      "prodNume": "Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "194",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-vi-editura-didactica-si-pedagogica-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8246", "autNumeFull": "Mariana Norel" },
        { "autID": "8247", "autNumeFull": "Petru Bucurenciu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14588",
      "prodNume": "Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een Lb. Maghiar\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "177",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-lb-maghiara-vi-editura-didactica-si-pedagogica-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een Lb. Maghiar\u0103 - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8215", "autNumeFull": "Hedwig Bartolf" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14589",
      "prodNume": "Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een Lb. Maghiar\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "178",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-lb-maghiara-vi-editura-didactica-si-pedagogica-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 pentru \u0219colile \u0219i sec\u021biile cu predare \u00een Lb. Maghiar\u0103 - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8216", "autNumeFull": "Maxim Andreia-Nicoleta" },
        { "autID": "8217", "autNumeFull": "Militar Adela" },
        { "autID": "8218", "autNumeFull": "Barbos Liana-Cecilia" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14590",
      "prodNume": "Matematic\u0103 -  Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "240",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-vi-editura-didactica-si-pedagogica-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Matematic\u0103 -  VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8403", "autNumeFull": "Nicolae Ghiciu" },
        { "autID": "8404", "autNumeFull": "Florentina Amalia Enea" },
        { "autID": "8405", "autNumeFull": "Emilia Iancu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14591",
      "prodNume": "Matematic\u0103 -  Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "258",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-vi-editura-didactica-si-pedagogica-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Matematic\u0103 -  VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8400", "autNumeFull": "Dorin Lin\u021b" },
        { "autID": "8401", "autNumeFull": "Maranda Lin\u021b" },
        { "autID": "8402", "autNumeFull": "Maria Zaharia" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14592",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u00een Lb. German\u0103 -  Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "258",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-in-lb-germana-vi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Matematic\u0103 \u00een Lb German\u0103-  VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8400", "autNumeFull": "Dorin Lin\u021b" },
        { "autID": "8401", "autNumeFull": "Maranda Lin\u021b" },
        { "autID": "8402", "autNumeFull": "Maria Zaharia" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14593",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u00een Lb. Maghiar\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "241",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-in-lb-maghiara-vi-editura-didactica-si-pedagogica-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Matematic\u0103 \u00een Lb Maghiar\u0103  VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8403", "autNumeFull": "Nicolae Ghiciu" },
        { "autID": "8404", "autNumeFull": "Florentina Amalia Enea" },
        { "autID": "8405", "autNumeFull": "Emilia Iancu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14594",
      "prodNume": "Matematic\u0103 \u00een Lb Maghiar\u0103 - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "258",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-in-lb-maghiara-vi-editura-didactica-si-pedagogica-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Matematic\u0103 \u00een Lb Maghiar\u0103  VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8400", "autNumeFull": "Dorin Lin\u021b" },
        { "autID": "8402", "autNumeFull": "Maria Zaharia" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14595",
      "prodNume": "Religie Cultul  Baptist - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "102",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-baptist-vi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Religie Cultul  Baptist - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8397", "autNumeFull": "Diana Ciorba" },
        { "autID": "8398", "autNumeFull": "Liviu C\u0103praru" },
        { "autID": "8399", "autNumeFull": "Petric\u0103 Vasile Cre\u021bu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14596",
      "prodNume": "Religie Cultul  Penticostal - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "102",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-penticostal-vi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Religie Cultul  Penticostal - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8016", "autNumeFull": "Gheorghe C\u0103tan\u0103" },
        {
          "autID": "8019",
          "autNumeFull": "Speran\u021ba Doina C\u0103tan\u0103"
        },
        { "autID": "8020", "autNumeFull": "Andrei Varasciuc" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14597",
      "prodNume": "Religie Cultul  Romano - Catolic \u00een Lb. Maghiar\u0103- Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "122",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-romano-catolic-in-lb-maghiara-vi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Religie Cultul  Romano - Catolic \u00een Lb. Maghiar\u0103- VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8184", "autNumeFull": "Oszv\u00e1th Judit" },
        { "autID": "8185", "autNumeFull": "Nemes Istv\u00e1n" },
        { "autID": "8186", "autNumeFull": "Benedek Ram\u00f3na" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14598",
      "prodNume": "Religie Cultul Ortodox - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "98",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-ortodox-vi-editura-didactica-si-pedagogica-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Religie Cultul Ortodox - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8124", "autNumeFull": "Cristina Benga" },
        { "autID": "8125", "autNumeFull": "Aurora Ciachir" },
        { "autID": "8126", "autNumeFull": "Niculina Filat" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14599",
      "prodNume": "Religie Cultul Ortodox - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "98",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-ortodox-vi-editura-didactica-si-pedagogica-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Religie Cultul Ortodox - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8138", "autNumeFull": "Drago\u0219 Ioni\u021b\u0103" },
        { "autID": "8188", "autNumeFull": "Cristian Alexa" },
        { "autID": "8190", "autNumeFull": "Sorina Ciuc\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14600",
      "prodNume": "Religie Cultul Romano - Catolic - Clasa a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "99",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-romano-catolic-vi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Religie Cultul Romano - Catolic - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8087", "autNumeFull": "Petru Sebastian Tama\u0219" },
        { "autID": "8393", "autNumeFull": "Cristina Mate" },
        { "autID": "8394", "autNumeFull": "Teodora Cojan" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14601",
      "prodNume": "Religie Cultul Unitarian \u00een Lb. Maghiar\u0103 - Clasa  a VI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2018",
      "prodNrPagini": "97",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-unitarian-in-lb-maghiara-vi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VI/Religie Cultul Unitarian \u00een Lb. Maghiar\u0103 - VI  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8183", "autNumeFull": "Mik\u00f3 Am\u00e1lia" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "519", "catNume": "Manuale clasa a VI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14602",
      "prodNume": "Istoria \u0219i tradi\u021biile minorit\u0103\u021bii Maghiare - Clasa a VII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2019",
      "prodNrPagini": "116",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istoria-si-traditiile-minoritatii-maghiare-vii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VII/Istoria \u0219i tradi\u021biile minorit\u0103\u021bii Maghiare - VII  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8391", "autNumeFull": "Orb\u00e1n Zsolt" },
        { "autID": "8392", "autNumeFull": "Nov\u00e1k K\u00e1roly-Istv\u00e1n" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "520", "catNume": "Manuale clasa a VII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14603",
      "prodNume": "Istoria \u0219i tradi\u021biile minorit\u0103\u021bii S\u00e2rbe - Clasa a VII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2019",
      "prodNrPagini": "115",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istoria-si-traditiile-minoritatii-sarbe-vii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VII/Istoria \u0219i tradi\u021biile minorit\u0103\u021bii S\u00e2rbe - VII  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8389", "autNumeFull": "Malimarcov Sa\u0219a" },
        { "autID": "8390", "autNumeFull": "Bugarschi Milivoi" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "520", "catNume": "Manuale clasa a VII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14604",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 1 - intensiv englez\u0103 - Clasa a VII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2019",
      "prodNrPagini": "164",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-1-intensiv-engleza-vii-editura-uniscan.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VII/Limba modern\u0103 1 - intensiv englez\u0103 - VII - Editura UniScan.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8096", "autNumeFull": "Jenny Dooley" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "520", "catNume": "Manuale clasa a VII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "408",
        "edtNume": "UniScan",
        "edtAlias": "uniscan"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14605",
      "prodNume": "Limba modern\u0103 1 - studiu intensiv englez\u0103 - Clasa a VII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2017",
      "prodNrPagini": "180",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-moderna-1-studiu-intensiv-engleza-vii-editura-litera.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VII/Limba modern\u0103 1 - studiu intensiv englez\u0103 - VII - Editura Litera.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8272", "autNumeFull": "Daniel Morris" },
        { "autID": "8387", "autNumeFull": "Patrick Howarth" },
        { "autID": "8388", "autNumeFull": "Patricia Reilly" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "520", "catNume": "Manuale clasa a VII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "4", "edtNume": "Litera", "edtAlias": "litera" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14606",
      "prodNume": "Limba \u0219i Literatura Matern\u0103 Maghiar\u0103 - Clasa a VII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2019",
      "prodNrPagini": "220",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-materna-maghiara-vii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VII/Limba \u0219i Literatura Matern\u0103 Maghiar\u0103 - VII  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8385", "autNumeFull": "Tim\u00e1r \u00c1gnes" },
        { "autID": "8386", "autNumeFull": "Z\u00e1goni Melinda" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "520", "catNume": "Manuale clasa a VII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14607",
      "prodNume": "Religie Cultul Baptist - Clasa a VII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2019",
      "prodNrPagini": "102",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-baptist-vii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VII/Religie Cultul Baptist - VII  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8381", "autNumeFull": "Ioan Bugnarug" },
        { "autID": "8383", "autNumeFull": "Lidia-Claudia Filea" },
        { "autID": "8384", "autNumeFull": "Dan-C\u0103t\u0103lin Covaci" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "520", "catNume": "Manuale clasa a VII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14608",
      "prodNume": "Religie Cultul Penticostal - Clasa a VII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2019",
      "prodNrPagini": "116",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-penticostal-vii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VII/Religie Cultul Penticostal - VII  - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8016", "autNumeFull": "Gheorghe C\u0103tan\u0103" },
        {
          "autID": "8019",
          "autNumeFull": "Speran\u021ba Doina C\u0103tan\u0103"
        },
        { "autID": "8020", "autNumeFull": "Andrei Varasciuc" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "520", "catNume": "Manuale clasa a VII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14609",
      "prodNume": "Religie Cultul Romano - Catolic de Lb. Maghiar\u0103 - Clasa a VII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2019",
      "prodNrPagini": "116",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-cultul-romano-catolic-de-lb-maghiara-vii-editura-corvin.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-VII/Religie Cultul Romano - Catolic de Lb. Maghiar\u0103 - VII  - Editura Corvin.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8185", "autNumeFull": "Nemes Istv\u00e1n" },
        { "autID": "8186", "autNumeFull": "Benedek Ram\u00f3na" },
        { "autID": "8380", "autNumeFull": "Ozsv\u00e1th Judit" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "520", "catNume": "Manuale clasa a VII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "378", "edtNume": "Corvin", "edtAlias": "corvin" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14611",
      "prodNume": "Asigur\u0103ri  - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "81",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/asigurari-xi-editura-akademos-art.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Asigur\u0103ri  - XI - Editura Akademos Art.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8511", "autNumeFull": "Valentina Capot\u0103" },
        { "autID": "8512", "autNumeFull": "Florian Lixandru" },
        { "autID": "8513", "autNumeFull": "Tan\u021ba-Camelia Chitc\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "194",
        "edtNume": "Akademos Art",
        "edtAlias": "akademos-art"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14612",
      "prodNume": "Asigur\u0103ri  - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "132",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/asigurari-xi-editura-oscar-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Asigur\u0103ri  - XI - Editura Oscar Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8508", "autNumeFull": "Rodica Albu" },
        { "autID": "8509", "autNumeFull": "Roxana Georgescu" },
        { "autID": "8510", "autNumeFull": "Sanda Ioana" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "406",
        "edtNume": "Oscar Print",
        "edtAlias": "oscar-print"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14613",
      "prodNume": "Biologie - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "116",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/biologie-xi-editura-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Biologie - XI - Editura CD Press.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8507", "autNumeFull": "Amalia Florina" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14614",
      "prodNume": "Biologie - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "131",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/biologie-xi-editura-corint-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Biologie - XI - Editura Corint (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8504", "autNumeFull": "Dan Cristescu" },
        { "autID": "8505", "autNumeFull": "Carmen S\u0103l\u0103v\u0103stru" },
        { "autID": "8506", "autNumeFull": "Bogdan Voiculescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14615",
      "prodNume": "Biologie - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "131",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/biologie-xi-editura-corint-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Biologie - XI - Editura Corint (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8501", "autNumeFull": "Ionel Ro\u0219u" },
        { "autID": "8502", "autNumeFull": "C\u0103lin Istrate" },
        { "autID": "8503", "autNumeFull": "Aurel Ardelean" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14616",
      "prodNume": "Biologie - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2019",
      "prodNrPagini": "138",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/biologie-xi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Biologie - XI - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8368", "autNumeFull": "Elena Crocan" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14617",
      "prodNume": "Biologie - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "146",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/biologie-xi-editura-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Biologie - XI - Editura Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8362", "autNumeFull": "Ioana Arini\u0219" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14618",
      "prodNume": "Chimie C2-C3 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "129",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/chimie-c1-c2-xi-editura-akademos-art.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Chimie - C1 - C2 - XI - Editura Akademos Art.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8497", "autNumeFull": "Mircea Iovu" },
        { "autID": "8498", "autNumeFull": "Maria-Luiza Popescu" },
        { "autID": "8499", "autNumeFull": "Teodor Octavian Nicolescu " }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "194",
        "edtNume": "Akademos Art",
        "edtAlias": "akademos-art"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14619",
      "prodNume": "Chimie C1 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "129",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/chimie-c1-xi-editura-akademos-art.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Chimie - C1 - XI - Editura Akademos Art.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8497", "autNumeFull": "Mircea Iovu" },
        { "autID": "8498", "autNumeFull": "Maria-Luiza Popescu" },
        { "autID": "8499", "autNumeFull": "Teodor Octavian Nicolescu " }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "194",
        "edtNume": "Akademos Art",
        "edtAlias": "akademos-art"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14620",
      "prodNume": "Chimie C1 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2013",
      "prodNrPagini": "145",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/chimie-c1-xi-editura-all.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Chimie - C1 - XI - Editura ALL.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8488", "autNumeFull": "Sanda F\u0103tu" },
        { "autID": "8489", "autNumeFull": "Cornelia Grecescu" },
        { "autID": "8490", "autNumeFull": "Veronica David" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "44", "edtNume": "All", "edtAlias": "all" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14621",
      "prodNume": "Chimie - C1 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "132",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/chimie-c1-xi-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Chimie - C1 - XI - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8495", "autNumeFull": "Georgeta T\u0103n\u0103sescu" },
        { "autID": "8496", "autNumeFull": "Adalgiza Ciobanu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14622",
      "prodNume": "Chimie C2 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2013",
      "prodNrPagini": "145",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/chimie-c2-xi-editura-all.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Chimie - C2 - XI - Editura ALL.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8488", "autNumeFull": "Sanda F\u0103tu" },
        { "autID": "8489", "autNumeFull": "Cornelia Grecescu" },
        { "autID": "8490", "autNumeFull": "Veronica David" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "44", "edtNume": "All", "edtAlias": "all" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14623",
      "prodNume": "Chimie \u00een Lb. Maghiar\u0103 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "132",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/chimie-lb-maghiara-xi-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Chimie - Lb. Maghiar\u0103 - XI - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8495", "autNumeFull": "Georgeta T\u0103n\u0103sescu" },
        { "autID": "8496", "autNumeFull": "Adalgiza Ciobanu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14624",
      "prodNume": "Chimie - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "190",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/chimie-xi-editura-didactica-si-pedagogica-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Chimie - XI- Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8494", "autNumeFull": "Olga Petrescu" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14625",
      "prodNume": "Chimie - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "174",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/chimie-xi-editura-didactica-si-pedagogica-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Chimie - XI- Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8492", "autNumeFull": "Arsene Paraschiva" },
        { "autID": "8493", "autNumeFull": "Marinescu Cecilia" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14627",
      "prodNume": "Contabilitatea Evenimentelor \u00een Administra\u021bie - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "156",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/contabilitatea-evenimentelor-in-administratie-xi-editura-oscar-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Contabilitatea Evenimentelor \u00een Administra\u021bie - XI - Editura Oscar Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8487", "autNumeFull": "Vonea R\u0103zvan" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "406",
        "edtNume": "Oscar Print",
        "edtAlias": "oscar-print"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14628",
      "prodNume": "Contabilitatea Evenimentelor \u0219i Tranzac\u021biilor - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2012",
      "prodNrPagini": "212",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/contabilitatea-evenimentelor-si-tranzactiilor-xi-editura-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Contabilitatea Evenimentelor \u0219i Tranzac\u021biilor - XI - Editura CD Press.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8439", "autNumeFull": "Ana Alexandrina Matei" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14629",
      "prodNume": "Contabilitatea Evenimentelor \u0219i Tranzac\u021biilor - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2014",
      "prodNrPagini": "205",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/contabilitatea-evenimentelor-si-tranzactiilor-xi-editura-oscar-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Contabilitatea Evenimentelor \u0219i Tranzac\u021biilor - XI - Editura Oscar Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8486", "autNumeFull": "Maria Popan" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "406",
        "edtNume": "Oscar Print",
        "edtAlias": "oscar-print"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14630",
      "prodNume": "Contracte economice - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "97",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/contracte-economice-xi-editura-akademos-art.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Contracte economice - XI - Editura Akademos Art.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8483", "autNumeFull": "Valentina Capot\u0103" },
        { "autID": "8484", "autNumeFull": "Maria-Monica Capot\u0103" },
        { "autID": "8485", "autNumeFull": "Florentina Pu\u0219c\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "194",
        "edtNume": "Akademos Art",
        "edtAlias": "akademos-art"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14631",
      "prodNume": "Contracte economice - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "145",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/contracte-economice-xi-editura-oscar-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Contracte economice - XI - Editura Oscar Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8481", "autNumeFull": "Constan\u021ba Vasilescu" },
        { "autID": "8482", "autNumeFull": "Mirela Nicoleta Dinescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "406",
        "edtNume": "Oscar Print",
        "edtAlias": "oscar-print"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14632",
      "prodNume": "Coresponden\u021ba \u00een Administra\u021bie \u0219i Secretariat - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "123",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/corespondenta-in-administratie-si-secretariat-xi-editura-oscar-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Coresponden\u021ba \u00een Administra\u021bie \u0219i Secretariat - XI - Editura Oscar Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8480", "autNumeFull": "Dana Paraschiv" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "406",
        "edtNume": "Oscar Print",
        "edtAlias": "oscar-print"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14633",
      "prodNume": "Economie - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "147",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/economie-xi-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Economie - XI - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        {
          "autID": "8478",
          "autNumeFull": "Marian Liana L\u0103c\u0103tu\u0219"
        },
        { "autID": "8479", "autNumeFull": "George-Paul L\u0103c\u0103tu\u0219" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14634",
      "prodNume": "Economie - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "148",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/economie-xi-editura-corvin-deva.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Economie - XI - Editura Corvin Deva.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8336", "autNumeFull": "Victor Bratu" },
        { "autID": "8477", "autNumeFull": "Elena Lup\u0219a" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "378", "edtNume": "Corvin", "edtAlias": "corvin" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14635",
      "prodNume": "Economie - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "190",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/economie-xi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Economie - XI - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8476", "autNumeFull": "Georgescu Georgeta" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14636",
      "prodNume": "Economie - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2012",
      "prodNrPagini": "144",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/economie-xi-editura-niculescu.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Economie - XI - Editura Niculescu.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8473", "autNumeFull": "Monica Dudian" },
        { "autID": "8474", "autNumeFull": "Mihaela Hrisanta Dobre" },
        { "autID": "8475", "autNumeFull": "Florina Pan\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "7",
        "edtNume": "Niculescu",
        "edtAlias": "niculescu"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14637",
      "prodNume": "Economie - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "162",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/economie-xi-editura-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Economie - XI - Editura Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8470", "autNumeFull": "Nicoleta Singureanu" },
        { "autID": "8471", "autNumeFull": "Ortansa Moise" },
        { "autID": "8472", "autNumeFull": "Diana Ioana \u0218odolescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14638",
      "prodNume": "Educa\u021bie artistic\u0103 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "96",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/educatie-artistica-xi-editura-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Educa\u021bie artistic\u0103 - XI - Editura CD Press.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8469", "autNumeFull": "Adina Nanu" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14639",
      "prodNume": "Evaluarea Analizelor Specifice \u00een Industria Fermentativ\u0103 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "201",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/evaluarea-analizelor-specifice-in-industria-fermentativa-xi-editura-oscar-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Evaluarea Analizelor Specifice \u00een Industria Fermentativ\u0103 - XI - Editura Oscar Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8466", "autNumeFull": "Nichita Maria Lumini\u021ba" },
        { "autID": "8467", "autNumeFull": "Leu\u0219tean Iuliana" },
        { "autID": "8468", "autNumeFull": "Gheorghiu Mihaela" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "406",
        "edtNume": "Oscar Print",
        "edtAlias": "oscar-print"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14640",
      "prodNume": "Exploatarea Serviciilor Po\u0219tale - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "209",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/exploatarea-serviciilor-postale-xi-editura-akademos-art.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Exploatarea Serviciilor Po\u0219tale - XI - Editura Akademos Art.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8463", "autNumeFull": "Gheorghe Constantin" },
        { "autID": "8464", "autNumeFull": "Radu Seefeld" },
        { "autID": "8465", "autNumeFull": "Gherghina Constantin" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "194",
        "edtNume": "Akademos Art",
        "edtAlias": "akademos-art"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14641",
      "prodNume": "Finan\u021be \u0219i Fiscalitate - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "187",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/finante-si-fiscalitate-xi-editura-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Finan\u021be \u0219i Fiscalitate - XI - Editura CD Press.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8460", "autNumeFull": "Daniela Hangan" },
        { "autID": "8461", "autNumeFull": "Mihaela Tudor" },
        { "autID": "8462", "autNumeFull": "Dumitru Al\u0103m\u00eeie" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14642",
      "prodNume": "Fizic\u0103  - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "249",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/fizica-xi-editura-didactica-si-pedagigica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Fizic\u0103  - XI - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagigic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8457", "autNumeFull": "Simona Bratu" },
        { "autID": "8458", "autNumeFull": "Motomancea Adrian" },
        { "autID": "8459", "autNumeFull": "Apostol Ion" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14643",
      "prodNume": "Fizic\u0103 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "162",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/fizica-xi-editura-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Fizic\u0103 - XI - Editura Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8456", "autNumeFull": "Daniel Ovidiu Crocnan" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14644",
      "prodNume": "Fizic\u0103 F1 + F2 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "156",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/fizica-f1-f2-xi-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Fizic\u0103 F1 %2B F2- XI - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8453", "autNumeFull": "Octavian Rusu" },
        { "autID": "8454", "autNumeFull": "Constantin Tr\u0103istaru" },
        { "autID": "8455", "autNumeFull": "Livia Dinic\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14645",
      "prodNume": "Fizic\u0103 F1 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "208",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/fizica-f1-xi-editura-niculescu.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Fizic\u0103 F1 - XI - Editura Niculescu.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8451", "autNumeFull": "Cleopatra Gherbanovschi" },
        { "autID": "8452", "autNumeFull": "Nicolae Gherbanovschi" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "7",
        "edtNume": "Niculescu",
        "edtAlias": "niculescu"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14646",
      "prodNume": "Fizic\u0103 F2 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "113",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/fizica-f2-xi-editura-all.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Fizic\u0103 F2 - XI - Editura ALL.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8419", "autNumeFull": "Mihaela Garabet" },
        { "autID": "8450", "autNumeFull": "Constantin Mantea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "44", "edtNume": "All", "edtAlias": "all" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14647",
      "prodNume": "Geografie - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "131",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/geografie-xi-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Geografie - XI - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8313", "autNumeFull": "Octavian M\u00e2ndru\u021b" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14648",
      "prodNume": "Geografie - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "136",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/geografie-xi-editura-niculescu.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Geografie - XI - Editura Niculescu.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8447", "autNumeFull": "Grigore Posea" },
        { "autID": "8448", "autNumeFull": "Nicu Aur" },
        { "autID": "8449", "autNumeFull": "Nicolae Cruceru" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "7",
        "edtNume": "Niculescu",
        "edtAlias": "niculescu"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14649",
      "prodNume": "Informatic\u0103 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "292",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/informatica-xi-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Informatic\u0103 - XI - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8444", "autNumeFull": "Mioara Gheorghe" },
        { "autID": "8445", "autNumeFull": "Monica T\u0103t\u0103r\u00e2m" },
        { "autID": "8446", "autNumeFull": "Corina Achinca" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14650",
      "prodNume": "Informatic\u0103 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "316",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/informatica-xi-editura-l-s-soft.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Informatic\u0103 - XI - Editura L&S Soft.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8442", "autNumeFull": "Vlad Hu\u021ban" },
        { "autID": "8443", "autNumeFull": "Tudor Sorin" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "427",
        "edtNume": "L&S Soft",
        "edtAlias": "l&s-soft"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14651",
      "prodNume": "Informatic\u0103 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": null,
      "prodNrPagini": "334",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/informatica-xi-editura-didactica-si-pedagogica-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Informatic\u0103 - XI- Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103  (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": null,
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14652",
      "prodNume": "Informatic\u0103 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": null,
      "prodNrPagini": "310",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/informatica-xi-editura-didactica-si-pedagogica-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Informatic\u0103 - XI- Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": null,
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14653",
      "prodNume": "Informatic\u0103 Intensiv - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "320",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/informatica-intensiv-xi-editura-l-s-soft.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Informatic\u0103 Intensiv - XI - Editura L&S Soft.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8442", "autNumeFull": "Vlad Hu\u021ban" },
        { "autID": "8443", "autNumeFull": "Tudor Sorin" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "427",
        "edtNume": "L&S Soft",
        "edtAlias": "l&s-soft"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14654",
      "prodNume": "Informatic\u0103 varianta C ++  - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "220",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/informatica-varianta-c-xi-editura-niculescu.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Informatic\u0103 Varianta C %2B%2B    - XI - Editura Niculescu.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8440", "autNumeFull": "Daniela Oprescu" },
        { "autID": "8441", "autNumeFull": "Liana Bejan Ienulescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "7",
        "edtNume": "Niculescu",
        "edtAlias": "niculescu"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14655",
      "prodNume": "Informatic\u0103 varianta Pascal - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "216",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/informatica-varianta-pascal-xi-editura-niculescu.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Informatic\u0103 Varianta Pascal - XI - Editura Niculescu.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8440", "autNumeFull": "Daniela Oprescu" },
        { "autID": "8441", "autNumeFull": "Liana Bejan Ienulescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "7",
        "edtNume": "Niculescu",
        "edtAlias": "niculescu"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14656",
      "prodNume": "Instrumente de Plat\u0103 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "88",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/instrumente-de-plata-xi-editura-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Instrumente de Plat\u0103 - XI - Editura CD Press.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8439", "autNumeFull": "Ana Alexandrina Matei" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14657",
      "prodNume": "Istorie - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "131",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-xi-editura-corint-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Istorie - XI - Editura Corint (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8436", "autNumeFull": "Alexandru Barnea" },
        { "autID": "8437", "autNumeFull": "Vasile Manea" },
        { "autID": "8438", "autNumeFull": "Eugen Palade" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14658",
      "prodNume": "Istorie - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "131",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-xi-editura-corint-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Istorie - XI - Editura Corint (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8434", "autNumeFull": "Ioan Ciuperc\u0103" },
        { "autID": "8435", "autNumeFull": "Elena Cozma" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14659",
      "prodNume": "Istorie - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "144",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-xi-editura-corvin-deva.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Istorie - XI - Editura Corvin Deva.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8338", "autNumeFull": "Alina Bratu" },
        {
          "autID": "8431",
          "autNumeFull": "Felicia Ad\u0103sc\u0103li\u021bei"
        },
        { "autID": "8433", "autNumeFull": "Adrian Liga" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "378", "edtNume": "Corvin", "edtAlias": "corvin" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14660",
      "prodNume": "Istorie - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "128",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-xi-editura-niculescu.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Istorie - XI - Editura Niculescu.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8293", "autNumeFull": "Magda Stan" },
        { "autID": "8430", "autNumeFull": "Cristian Vornicu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "7",
        "edtNume": "Niculescu",
        "edtAlias": "niculescu"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14661",
      "prodNume": "Istorie - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "130",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-xi-editura-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Istorie - XI - Editura Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8427", "autNumeFull": "Ani\u0219oara Budici" },
        { "autID": "8428", "autNumeFull": "Mircea St\u0103nescu" },
        { "autID": "8429", "autNumeFull": "Drago\u0219 \u021aig\u0103u" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14662",
      "prodNume": "Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "259",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-xi-editura-corint-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 - XI- Editura Corint (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8424", "autNumeFull": "Eugen Simion" },
        { "autID": "8425", "autNumeFull": "Florina Rogalski" },
        { "autID": "8426", "autNumeFull": "Daniel Cristea-Enache" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14664",
      "prodNume": "Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2014",
      "prodNrPagini": "220",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-xi-editura-corint-v3.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 - XI- Editura Corint (v3).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8636", "autNumeFull": "Marin Iancu" },
        { "autID": "8637", "autNumeFull": "Ion B\u0103lu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14665",
      "prodNume": "Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "256",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-xi-editura-sigma-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 - XI- Editura Sigma (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8633", "autNumeFull": "George Ardeleanu" },
        { "autID": "8634", "autNumeFull": "Nicolae Manolescu" },
        { "autID": "8635", "autNumeFull": "Dumitri\u021ba Stoica" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14666",
      "prodNume": "Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "289",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-xi-editura-sigma-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 - XI- Editura Sigma (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8631", "autNumeFull": "Emil Ionescu" },
        { "autID": "8632", "autNumeFull": "Victor Li\u0219man" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14667",
      "prodNume": "Literatura universal\u0103 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "100",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/literatura-universala-xi-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Literatura universal\u0103 - XI- Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8628", "autNumeFull": "Miori\u021ba Baciu" },
        { "autID": "8629", "autNumeFull": "Rodica Lungu" },
        { "autID": "8630", "autNumeFull": "Ioana D\u0103ne\u021biu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14668",
      "prodNume": "Limba Englez\u0103 - CAE GOLD PLUS - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2008",
      "prodNrPagini": "19",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-engleza-cae-gold-plus-xi-editura-pearson-longman.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Englez\u0103 - CAE GOLD PLUS - XI - Editura Pearson Longman.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8620", "autNumeFull": "Richard Acklam " },
        { "autID": "8622", "autNumeFull": "Jacky Newbrook" },
        { "autID": "8626", "autNumeFull": "Nick Kenny" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "413",
        "edtNume": "Pearson Longman",
        "edtAlias": "pearson-longman"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14670",
      "prodNume": "Limba Englez\u0103 - Face 2 Face B1+ - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2014",
      "prodNrPagini": "10",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-engleza-face-2-face-b1-xi-editura-sitka-alaska.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Englez\u0103 - Face 2 Face B1%2B - XI - Editura Sitka Alaska.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8624", "autNumeFull": "Chris Redston" },
        { "autID": "8625", "autNumeFull": "Gillie Cunningham" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "124",
        "edtNume": "Cambridge",
        "edtAlias": "cambridge"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14671",
      "prodNume": "Limba Englez\u0103 - Face 2 Face B1+ - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2014",
      "prodNrPagini": "10",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-engleza-face-2-face-b1-xi-editura-sitka-alaska.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Englez\u0103 - Face 2 Face B1%2B - XI - Editura Sitka Alaska.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8624", "autNumeFull": "Chris Redston" },
        { "autID": "8625", "autNumeFull": "Gillie Cunningham" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "124",
        "edtNume": "Cambridge",
        "edtAlias": "cambridge"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14672",
      "prodNume": "Limba Englez\u0103 - FCE GOLD PLUS - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2008",
      "prodNrPagini": "21",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-engleza-fce-gold-plus-xi-editura-pearson-longman.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Englez\u0103 - FCE GOLD PLUS - XI - Editura Pearson Longman.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8620", "autNumeFull": "Richard Acklam " },
        { "autID": "8622", "autNumeFull": "Jacky Newbrook" },
        { "autID": "8623", "autNumeFull": "Judith Wilson " }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "413",
        "edtNume": "Pearson Longman",
        "edtAlias": "pearson-longman"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14673",
      "prodNume": "Limba Englez\u0103 - Goig for Gold - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2003",
      "prodNrPagini": "16",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-engleza-goig-for-gold-xi-editura-pearson-longman.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Englez\u0103 - Goig for Gold - XI - Editura Pearson Longman.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8620", "autNumeFull": "Richard Acklam " },
        { "autID": "8621", "autNumeFull": "Araminta Crace" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "413",
        "edtNume": "Pearson Longman",
        "edtAlias": "pearson-longman"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14674",
      "prodNume": "Limba Englez\u0103 - Mission 1 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2014",
      "prodNrPagini": "220",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-engleza-mission-1-xi-editura-uniscan.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Englez\u0103 - Mission 1 - XI - Editura Uniscan.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8096", "autNumeFull": "Jenny Dooley" },
        { "autID": "8097", "autNumeFull": "Virginia Evans" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "126",
        "edtNume": "Express Publishing",
        "edtAlias": "express-publishing"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14675",
      "prodNume": "Limba Englez\u0103 - Mission 2 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2013",
      "prodNrPagini": "212",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-engleza-mission-2-xi-editura-uniscan.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Englez\u0103 - Mission 2 - XI - Editura Uniscan.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8096", "autNumeFull": "Jenny Dooley" },
        { "autID": "8614", "autNumeFull": "Virginia Evans " }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "126",
        "edtNume": "Express Publishing",
        "edtAlias": "express-publishing"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14676",
      "prodNume": "Limba Englez\u0103 - Opportunities - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "18",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-engleza-opportunities-xi-editura-pearson-longman-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Englez\u0103 - Opportunities - XI - Editura Pearson Longman (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8617", "autNumeFull": "Michael Harris" },
        { "autID": "8618", "autNumeFull": "David Mower" },
        { "autID": "8619", "autNumeFull": "Ana Sikorzynska" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "413",
        "edtNume": "Pearson Longman",
        "edtAlias": "pearson-longman"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14678",
      "prodNume": "Limba Englez\u0103 - Upstream B2 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "236",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-engleza-upstream-b2-xi-editura-uniscan.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Englez\u0103 - Upstream B2 - XI - Editura Uniscan.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8096", "autNumeFull": "Jenny Dooley" },
        { "autID": "8097", "autNumeFull": "Virginia Evans" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "126",
        "edtNume": "Express Publishing",
        "edtAlias": "express-publishing"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14679",
      "prodNume": "Limba Englez\u0103 - Upstream B2+ - Clasa a  XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2003",
      "prodNrPagini": "268",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-engleza-upstream-b2-xi-editura-uniscan.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Englez\u0103 - Upstream B2%2B - XI - Editura Uniscan.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8097", "autNumeFull": "Virginia Evans" },
        { "autID": "8616", "autNumeFull": "Bob Obee" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "126",
        "edtNume": "Express Publishing",
        "edtAlias": "express-publishing"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14680",
      "prodNume": "Limba Englez\u0103 - Upstream C1 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": null,
      "prodNrPagini": "260",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-engleza-upstream-c1-xi-editura-uniscan.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Englez\u0103 - Upstream C1 - XI - Editura Uniscan.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8614", "autNumeFull": "Virginia Evans " },
        { "autID": "8615", "autNumeFull": "Lynda Edwards" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "126",
        "edtNume": "Express Publishing",
        "edtAlias": "express-publishing"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14681",
      "prodNume": "Limba Englez\u0103 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2014",
      "prodNrPagini": "14",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-engleza-xi-editura-sitka-alaska.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Englez\u0103 - XI - Editura Sitka Alaska.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8612", "autNumeFull": "Felicity O'Dell" },
        { "autID": "8613", "autNumeFull": "Annie Broadhead" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "429",
        "edtNume": "Sitka Alaska",
        "edtAlias": "sitka-alaska"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14682",
      "prodNume": "Limba Englez\u0103 L1 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "131",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-engleza-l1-xi-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Englez\u0103 L1 - XI - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8610", "autNumeFull": "Doina Milo\u0219" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14683",
      "prodNume": "Limba Englez\u0103 L2 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "132",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-engleza-l2-xi-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Englez\u0103 L2 - XI - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8609", "autNumeFull": "Ecaterina Comi\u0219el" },
        { "autID": "8610", "autNumeFull": "Doina Milo\u0219" },
        { "autID": "8611", "autNumeFull": "Ileana P\u00eervu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14684",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103 - Belleville 2 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "8",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-belleville-2-xi-editura-cle-international.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Francez\u0103 - Belleville 2 - XI - Editura CLE International.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8606", "autNumeFull": "Odile Grand-Clement" },
        { "autID": "8608", "autNumeFull": "Thierry Gallier" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "435",
        "edtNume": "CLE International",
        "edtAlias": "cle-international"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14685",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103 - Belleville 3 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "9",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-belleville-3-xi-editura-cle-international.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Francez\u0103 - Belleville 3 - XI - Editura CLE International.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8606", "autNumeFull": "Odile Grand-Clement" },
        { "autID": "8607", "autNumeFull": "Aline Volte" },
        { "autID": "8608", "autNumeFull": "Thierry Gallier" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "435",
        "edtNume": "CLE International",
        "edtAlias": "cle-international"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14686",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103 - Campus  2 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "15",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-campus-2-xi-editura-cle-international.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Francez\u0103 - Campus  2 - XI - Editura CLE International.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8602", "autNumeFull": "Jacques Pecheur" },
        { "autID": "8605", "autNumeFull": "Jacky Girardet" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "435",
        "edtNume": "CLE International",
        "edtAlias": "cle-international"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14687",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103 - Campus  3 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "10",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-campus-3-xi-editura-cle-international.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Francez\u0103 - Campus  3 - XI - Editura CLE International.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8602", "autNumeFull": "Jacques Pecheur" },
        { "autID": "8603", "autNumeFull": "Edvige Costanzo" },
        { "autID": "8604", "autNumeFull": "Muriel Molinie" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "435",
        "edtNume": "CLE International",
        "edtAlias": "cle-international"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14688",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103 - Connexions 1 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "9",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-connexions-1-xi-editura-didier.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Francez\u0103 - Connexions 1 - XI - Editura Didier.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8600", "autNumeFull": "Regine Merieux" },
        { "autID": "8601", "autNumeFull": "Yves Loiseau" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "440", "edtNume": "Didier", "edtAlias": "didier" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14689",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103 - Connexions 2 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "9",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-connexions-2-xi-editura-cle-international.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Francez\u0103 - Connexions 2 - XI - Editura CLE International.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8600", "autNumeFull": "Regine Merieux" },
        { "autID": "8601", "autNumeFull": "Yves Loiseau" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "435",
        "edtNume": "CLE International",
        "edtAlias": "cle-international"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14690",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103 - Connexions 3 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "10",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-connexions-3-xi-editura-didier.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Francez\u0103 - Connexions 3 - XI - Editura Didier.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8600", "autNumeFull": "Regine Merieux" },
        { "autID": "8601", "autNumeFull": "Yves Loiseau" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "440", "edtNume": "Didier", "edtAlias": "didier" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14691",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103 - Festival 2 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "16",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-festival-2-xi-editura-cle-international.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Francez\u0103 - Festival 2 - XI - Editura CLE International.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8597", "autNumeFull": "Sylvie Poisson-Quinton" },
        { "autID": "8598", "autNumeFull": "Michele Maheo-le Coadic" },
        { "autID": "8599", "autNumeFull": "Anne Vergne-Sirieys" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "435",
        "edtNume": "CLE International",
        "edtAlias": "cle-international"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14692",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103  L1 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2008",
      "prodNrPagini": "131",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-l1-xi-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Francez\u0103 - L1 - XI - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8265", "autNumeFull": "Dan Ion Nasta" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14693",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103 L1 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "120",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-l1-xi-editura-niculescu.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Francez\u0103 - L1 - XI - Editura Niculescu.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8594", "autNumeFull": "Mihaela Cosma" },
        { "autID": "8595", "autNumeFull": "Eugenia Str\u0103tul\u0103" },
        { "autID": "8596", "autNumeFull": "Mihaela Grigore" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "7",
        "edtNume": "Niculescu",
        "edtAlias": "niculescu"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14694",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103 L2 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "129",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-l2-xi-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Francez\u0103 - L2 - XI - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8264", "autNumeFull": "Doina Groza" },
        { "autID": "8268", "autNumeFull": "Gina Belabed" },
        { "autID": "8269", "autNumeFull": "Claudia Dobre" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14695",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103  L2 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "120",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-l2-xi-editura-niculescu.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Francez\u0103 - L2 - XI - Editura Niculescu.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8594", "autNumeFull": "Mihaela Cosma" },
        { "autID": "8595", "autNumeFull": "Eugenia Str\u0103tul\u0103" },
        { "autID": "8596", "autNumeFull": "Mihaela Grigore" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "7",
        "edtNume": "Niculescu",
        "edtAlias": "niculescu"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14696",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103 - La rose des vents L2 - Clasa a  XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "114",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-la-rose-des-vents-l2-xi-editura-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Francez\u0103 - La rose des vents L2 - XI - Editura Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8265", "autNumeFull": "Dan Ion Nasta" },
        { "autID": "8593", "autNumeFull": "Lumini\u021ba Aron" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14697",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103 - Reflets 1 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": null,
      "prodNrPagini": "14",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-reflets-1-xi-editura-hachette.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Francez\u0103 - Reflets 1 - XI - Editura Hachette.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8591", "autNumeFull": "Guy Capelle" },
        { "autID": "8592", "autNumeFull": "Noelle Gidon" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "411",
        "edtNume": "Hachette",
        "edtAlias": "hachette"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14698",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103 - Reflets 2 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2005",
      "prodNrPagini": "10",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-reflets-2-xi-editura-hachette.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Francez\u0103 - Reflets 2 - XI - Editura Hachette.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8591", "autNumeFull": "Guy Capelle" },
        { "autID": "8592", "autNumeFull": "Noelle Gidon" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "411",
        "edtNume": "Hachette",
        "edtAlias": "hachette"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14699",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103 - Taxi! 3 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": null,
      "prodNrPagini": "9",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-taxi-3-xi-editura-hachette.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Francez\u0103 - Taxi! 3 - XI - Editura Hachette.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": null,
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "411",
        "edtNume": "Hachette",
        "edtAlias": "hachette"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14700",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103 - Tout Va bien! 2 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2005",
      "prodNrPagini": "15",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-tout-va-bien-2-xi-editura-cle-international.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Francez\u0103 - Tout Va bien! 2 - XI - Editura CLE International.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8588", "autNumeFull": "H. Auge" },
        { "autID": "8589", "autNumeFull": "C. Marlhens" },
        { "autID": "8590", "autNumeFull": "I. Martin" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "435",
        "edtNume": "CLE International",
        "edtAlias": "cle-international"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14701",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103 - Tout Va bien! 3 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2005",
      "prodNrPagini": "17",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-tout-va-bien-3-xi-editura-cle-international.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Francez\u0103 - Tout Va bien! 3 - XI - Editura CLE International.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8588", "autNumeFull": "H. Auge" },
        { "autID": "8589", "autNumeFull": "C. Marlhens" },
        { "autID": "8590", "autNumeFull": "I. Martin" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "435",
        "edtNume": "CLE International",
        "edtAlias": "cle-international"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14702",
      "prodNume": "Limba German\u0103  - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": null,
      "prodNrPagini": "110",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-germana-xi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba German\u0103  - XI - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": null,
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14703",
      "prodNume": "Limba German\u0103 - Berliner Platz 2 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2003",
      "prodNrPagini": "16",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-germana-berliner-platz-2-xi-editura-klett.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba German\u0103 - Berliner Platz 2 - XI - Editura Klett.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8586", "autNumeFull": "Christiane Lemcke" },
        { "autID": "8587", "autNumeFull": "Lutz Rohrmann" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "336", "edtNume": "Klett", "edtAlias": "klett" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14704",
      "prodNume": "Limba German\u0103 - Berliner Platz 3 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2004",
      "prodNrPagini": "13",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-germana-berliner-platz-3-xi-editura-klett.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba German\u0103 - Berliner Platz 3 - XI - Editura Klett.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8585", "autNumeFull": "Anne Koker" },
        { "autID": "8586", "autNumeFull": "Christiane Lemcke" },
        { "autID": "8587", "autNumeFull": "Lutz Rohrmann" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "336", "edtNume": "Klett", "edtAlias": "klett" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14705",
      "prodNume": "Limba German\u0103  L3 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "106",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-germana-deutsch-international-l3-xi-editura-all.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba German\u0103 - Deutsch International L3 - XI - Editura ALL.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8582", "autNumeFull": "J\u00fcrgen Weigmann" },
        { "autID": "8583", "autNumeFull": "Karl Heinz Bieler" },
        { "autID": "8584", "autNumeFull": "Sylvie Schenk" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "44", "edtNume": "All", "edtAlias": "all" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14706",
      "prodNume": "Limba German\u0103  L1 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "344",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-germana-l1-xi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba German\u0103 - L1 - XI - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8579", "autNumeFull": "Cosmatu Christine" },
        { "autID": "8580", "autNumeFull": "Ida Alexandrescu" },
        { "autID": "8581", "autNumeFull": "Lazar Kristine" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14707",
      "prodNume": "Limba German\u0103  L1 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "136",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-germana-l1-xi-editura-niculescu.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba German\u0103 - L1 - XI - Editura Niculescu.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8577", "autNumeFull": "Larisa Cercel" },
        { "autID": "8578", "autNumeFull": "Simona Pop" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "7",
        "edtNume": "Niculescu",
        "edtAlias": "niculescu"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14708",
      "prodNume": "Limba German\u0103  L2 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "120",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-germana-l2-xi-editura-niculescu.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba German\u0103 - L2 - XI - Editura Niculescu.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8215", "autNumeFull": "Hedwig Bartolf" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "7",
        "edtNume": "Niculescu",
        "edtAlias": "niculescu"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14709",
      "prodNume": "Limba German\u0103  A2 - B1 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "16",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-germana-passwort-deutsch-a2-b1-xi-editura-klett.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba German\u0103 - Passwort Deutsch A2 - B1 - XI - Editura Klett.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": null,
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "336", "edtNume": "Klett", "edtAlias": "klett" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14710",
      "prodNume": "Limba German\u0103  A2 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "16",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-germana-passwort-deutsch-a2-xi-editura-klett.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba German\u0103 - Passwort Deutsch A2 - XI - Editura Klett.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": null,
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "336", "edtNume": "Klett", "edtAlias": "klett" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14711",
      "prodNume": "Limba German\u0103  B1 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "16",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-germana-passwort-deutsch-b1-xi-editura-klett.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba German\u0103 - Passwort Deutsch B1 - XI - Editura Klett.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": null,
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "336", "edtNume": "Klett", "edtAlias": "klett" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14712",
      "prodNume": "Limba Italian\u0103  2 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "12",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-italiana-progetto-italiano-2-xi-editura-edilingua.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Italian\u0103 - Progetto Italiano 2 - XI - Editura Edilingua.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8575", "autNumeFull": "T. Marin" },
        { "autID": "8576", "autNumeFull": "S. Magnelli" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "431",
        "edtNume": "Edilingua",
        "edtAlias": "edilingua"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14714",
      "prodNume": "Limba Spaniol\u0103 B1 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "15",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-spaniola-b1-xi-editura-edelsa.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Spaniol\u0103 - B1 - XI - Editura Edelsa.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8573", "autNumeFull": "Carlos Romero Due\u00f1as" },
        { "autID": "8574", "autNumeFull": "Alfredo Gonzalez Hermoso" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "437", "edtNume": "Edelsa", "edtAlias": "edelsa" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14715",
      "prodNume": "Limba Spaniol\u0103 - Nuevo Avance 5 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "14",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-spaniola-nuevo-avance-5-xi-editura-sgel.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Spaniol\u0103 - Nuevo Avance 5- XI - Editura SGEL.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8570", "autNumeFull": "Concha Moreno" },
        { "autID": "8571", "autNumeFull": "Victoria Moreno" },
        { "autID": "8572", "autNumeFull": "Piedad Zurita" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "436", "edtNume": "SGEL", "edtAlias": "sgel" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14716",
      "prodNume": "Limba Spaniol\u0103 - Nuevo Avance Intermedio B1 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "11",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-spaniola-nuevo-avance-intermedio-b1-xi-editura-sgel.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Manual Limba Spaniol\u0103 - Nuevo Avance Intermedio B1 - XI - Editura SGEL.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8570", "autNumeFull": "Concha Moreno" },
        { "autID": "8571", "autNumeFull": "Victoria Moreno" },
        { "autID": "8572", "autNumeFull": "Piedad Zurita" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "436", "edtNume": "SGEL", "edtAlias": "sgel" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14717",
      "prodNume": "Marketingul afacerilor - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "145",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/marketingul-afacerilor-xi-editura-oscar-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Marketingul Afacerilor - XI - Editura Oscar Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8553", "autNumeFull": "Suzana Ilie " },
        { "autID": "8568", "autNumeFull": "Cristina Tanislav" },
        { "autID": "8569", "autNumeFull": "C\u0103t\u0103lina Po\u0219tovei" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "406",
        "edtNume": "Oscar Print",
        "edtAlias": "oscar-print"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14718",
      "prodNume": "Matematic\u0103 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": null,
      "prodNrPagini": "414",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-xi-editura-didactica-si-pedagigica-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Matematic\u0103 - XI - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagigic\u0103 (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": null,
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14719",
      "prodNume": "Matematic\u0103 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": null,
      "prodNrPagini": "462",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-xi-editura-didactica-si-pedagigica-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Matematic\u0103 - XI - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagigic\u0103 (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": null,
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14720",
      "prodNume": "Matematic\u0103 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "294",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-xi-editura-mathpress-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Matematic\u0103 - XI - Editura Mathpress (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8567", "autNumeFull": "Mircea Ganga" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "203",
        "edtNume": "Mathpress",
        "edtAlias": "mathpress"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14721",
      "prodNume": "Matematic\u0103 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "396",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-xi-editura-mathpress-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Matematic\u0103 - XI - Editura Mathpress (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8567", "autNumeFull": "Mircea Ganga" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "203",
        "edtNume": "Mathpress",
        "edtAlias": "mathpress"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14722",
      "prodNume": "Matematic\u0103 M1 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "337",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-m1-xi-editura-carminis.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Matematic\u0103 M1 - XI - Editura Carminis.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8562", "autNumeFull": "Marius Burtea" },
        { "autID": "8563", "autNumeFull": "Georgeta Burtea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "26",
        "edtNume": "Carminis",
        "edtAlias": "carminis"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14723",
      "prodNume": "Matematic\u0103 M1 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "242",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-m1-xi-editura-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Matematic\u0103 M1 - XI - Editura Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8559", "autNumeFull": "Gabriela Streinu-Cercel" },
        { "autID": "8560", "autNumeFull": "Gabriela Constantinescu" },
        { "autID": "8561", "autNumeFull": "Gabriela Oprea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14724",
      "prodNume": "Matematic\u0103 M1- Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "340",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-m1-xi-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Matematic\u0103 M1- XI - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8564", "autNumeFull": "Ion D. Ion" },
        { "autID": "8565", "autNumeFull": "Eugen C\u00e2mpu" },
        { "autID": "8566", "autNumeFull": "Nicolae Angelescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14725",
      "prodNume": "Matematic\u0103 M2 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "272",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-m2-xi-editura-prior-books.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Matematic\u0103 M2 - XI - Editura Prior & Books.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8562", "autNumeFull": "Marius Burtea" },
        { "autID": "8563", "autNumeFull": "Georgeta Burtea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "410",
        "edtNume": "Prior & Books",
        "edtAlias": "prior-&-books"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14726",
      "prodNume": "Matematic\u0103 M2 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "186",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-m2-xi-editura-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Matematic\u0103 M2 - XI - Editura Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8559", "autNumeFull": "Gabriela Streinu-Cercel" },
        { "autID": "8560", "autNumeFull": "Gabriela Constantinescu" },
        { "autID": "8561", "autNumeFull": "Gabriela Oprea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14727",
      "prodNume": "Matematic\u0103 M4 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "106",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-m4-xi-editura-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Matematic\u0103 M4 - XI - Editura Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8204", "autNumeFull": "Mihaela Singer" },
        { "autID": "8205", "autNumeFull": "Cristian Voica" },
        { "autID": "8558", "autNumeFull": "Mihai Sorin Stupariu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14728",
      "prodNume": "Matematic\u0103 M5 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "130",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-m5-xi-editura-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Matematic\u0103 M5 - XI - Editura Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8204", "autNumeFull": "Mihaela Singer" },
        { "autID": "8205", "autNumeFull": "Cristian Voica" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14729",
      "prodNume": "Ma\u0219ini electrice - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "161",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/masini-electrice-xi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Ma\u0219ini Electrice - XI- Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8557", "autNumeFull": "Dru\u021b\u0103 Iana" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14730",
      "prodNume": "Organizarea agen\u021biei de turism - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "96",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/organizarea-agentiei-de-turism-xi-editura-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Organizarea Agen\u021biei de Turism - XI - Editura CD Press.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8511", "autNumeFull": "Valentina Capot\u0103" },
        { "autID": "8555", "autNumeFull": "\u0218tefania Mihai" },
        { "autID": "8556", "autNumeFull": "Florentina Costea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14731",
      "prodNume": "Organizarea resurselor umane - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "193",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/organizarea-resurselor-umane-xi-editura-oscar-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Organizarea Resurselor Umane - XI - Editura Oscar Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8509", "autNumeFull": "Roxana Georgescu" },
        { "autID": "8553", "autNumeFull": "Suzana Ilie " }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "406",
        "edtNume": "Oscar Print",
        "edtAlias": "oscar-print"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14732",
      "prodNume": "Planificare opera\u021bional\u0103 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "96",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/planificare-operationala-xi-editura-akademos-art.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Planificare opera\u021bional\u0103 - XI - Editura Akademos Art.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8482", "autNumeFull": "Mirela Nicoleta Dinescu" },
        { "autID": "8483", "autNumeFull": "Valentina Capot\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "194",
        "edtNume": "Akademos Art",
        "edtAlias": "akademos-art"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14733",
      "prodNume": "Planificarea opera\u021bional\u0103 - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "165",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/planificarea-operationala-xi-editura-oscar-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Planificarea opera\u021bional\u0103 - XI - Editura Oscar Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8508", "autNumeFull": "Rodica Albu" },
        { "autID": "8553", "autNumeFull": "Suzana Ilie " },
        { "autID": "8554", "autNumeFull": "C\u0103t\u0103lina Popovici" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "406",
        "edtNume": "Oscar Print",
        "edtAlias": "oscar-print"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14735",
      "prodNume": "Proiectarea produselor textile - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "296",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/proiectarea-produselor-textile-xi-editura-oscar-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Proiectarea Produselor Textile - XI - Editura Oscar Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8548", "autNumeFull": "Floarea Catalan" },
        { "autID": "8549", "autNumeFull": "Anca Lucia Dr\u0103gan" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "406",
        "edtNume": "Oscar Print",
        "edtAlias": "oscar-print"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14736",
      "prodNume": "Religie cultul ortodox -Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "97",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/religie-xi-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Religie - XI - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8545", "autNumeFull": "Adrian Lemeni" },
        { "autID": "8546", "autNumeFull": "Jean Nedelea" },
        { "autID": "8547", "autNumeFull": "Georgiana Paunoiu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14737",
      "prodNume": "Senzori \u0219i traductoare - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "160",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/senzori-si-traductoare-xi-editura-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Senzori \u0219i Traductoare - XI - Editura CD Press.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8525", "autNumeFull": "Aurel Cioc\u00eerlea-Vasilescu" },
        { "autID": "8526", "autNumeFull": "Mariana Constantin" },
        { "autID": "8544", "autNumeFull": "Olgu\u021ba Laura Spornic" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14738",
      "prodNume": "Sisteme de Transmitere a Mi\u0219c\u0103rii  - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "103",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/sisteme-de-transmitere-a-miscarii-xi-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Sisteme de Transmitere a Mi\u0219c\u0103rii  - XI - Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8542", "autNumeFull": "Camelia Isabela Maniu" },
        { "autID": "8543", "autNumeFull": "Mihaela Herman" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14739",
      "prodNume": "Sociologie - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2013",
      "prodNrPagini": "113",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/sociologie-xi-editura-all.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Sociologie - XI - Editura ALL.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8540", "autNumeFull": "Maria Voinea" },
        { "autID": "8541", "autNumeFull": "Carmen Bulzan" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "44", "edtNume": "All", "edtAlias": "all" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14740",
      "prodNume": "Sociologie - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "116",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/sociologie-xi-editura-corvin-deva.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Sociologie - XI - Editura Corvin Deva.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8336", "autNumeFull": "Victor Bratu" },
        { "autID": "8477", "autNumeFull": "Elena Lup\u0219a" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "378", "edtNume": "Corvin", "edtAlias": "corvin" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14741",
      "prodNume": "Tehnologia informa\u021biei \u0219i a comunica\u021biilor - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "145",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tehnologia-informatiei-si-a-comunicatiilor-xi-editura-all.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Tehnologia Informa\u021biei \u0219i a Comunica\u021biilor - XI - Editura ALL.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8539", "autNumeFull": "Mariana Pan\u021biru" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "44", "edtNume": "All", "edtAlias": "all" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14742",
      "prodNume": "Tehnologia informa\u021biei \u0219i a comunica\u021biilor - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "145",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tehnologia-informatiei-si-a-comunicatiilor-xi-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Tehnologia Informa\u021biei \u0219i a Comunica\u021biilor - XI - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8444", "autNumeFull": "Mioara Gheorghe" },
        { "autID": "8445", "autNumeFull": "Monica T\u0103t\u0103r\u00e2m" },
        { "autID": "8446", "autNumeFull": "Corina Achinca" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14743",
      "prodNume": "Tehnologia informa\u021biei \u0219i a comunica\u021biilor - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "96",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tehnologia-informatiei-si-a-comunicatiilor-xi-editura-niculescu.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Tehnologia Informa\u021biei \u0219i a Comunica\u021biilor - XI - Editura Niculescu.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8440", "autNumeFull": "Daniela Oprescu" },
        { "autID": "8441", "autNumeFull": "Liana Bejan Ienulescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "7",
        "edtNume": "Niculescu",
        "edtAlias": "niculescu"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14744",
      "prodNume": "Tehologia Elabor\u0103rii \u0219i Prelucr\u0103rii Semifabricatelor - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2002",
      "prodNrPagini": "106",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tehologia-elaborarii-si-prelucrarii-semifabricatelor-xi-editura-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/Tehologia Elabor\u0103rii \u0219i Prelucr\u0103rii Semifabricatelor - XI - Editura Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8537", "autNumeFull": "Ion Moraru" },
        { "autID": "8538", "autNumeFull": "Daniela Burdu\u0219el" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14745",
      "prodNume": "\u0218tiin\u021be  - Clasa a XI-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "121",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tiinte-xi-editura-all.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XI/\u0218tiin\u021be  - XI - Editura ALL.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8366", "autNumeFull": "Jeanina C\u00eerstoiu" },
        { "autID": "8419", "autNumeFull": "Mihaela Garabet" },
        { "autID": "8488", "autNumeFull": "Sanda F\u0103tu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "44", "edtNume": "All", "edtAlias": "all" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14746",
      "prodNume": "Asambl\u0103ri mecanice - Clasa a XI-a \u0219i Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "121",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/asamblari-mecanice-xi-xii-editura-akademos-art.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Asambl\u0103ri mecanice - XI - XII - Editura Akademos Art.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8534", "autNumeFull": "Mihaela-Gabriela Ionescu" },
        { "autID": "8535", "autNumeFull": "Forina Anto\u0219ic\u0103" },
        { "autID": "8536", "autNumeFull": "Maria Manole" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "194",
        "edtNume": "Akademos Art",
        "edtAlias": "akademos-art"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14747",
      "prodNume": "Asambl\u0103ri mecanice -Clasa a XI-a \u0219i Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "88",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/asamblari-mecanice-xi-xii-editura-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Asambl\u0103ri mecanice - XI - XII - Editura CD PRESS.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8525", "autNumeFull": "Aurel Cioc\u00eerlea-Vasilescu" },
        { "autID": "8526", "autNumeFull": "Mariana Constantin" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14748",
      "prodNume": "Finan\u021be \u0219i Fiscalitate - Clasa a XI-a \u0219i Clasa a - XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "96",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/finante-si-fiscalitate-xi-xii-editura-akademos-art.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Finan\u021be \u0219i Fiscalitate - XI - XII - Editura Akademos Art.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8482", "autNumeFull": "Mirela Nicoleta Dinescu" },
        { "autID": "8483", "autNumeFull": "Valentina Capot\u0103" },
        { "autID": "8533", "autNumeFull": "Gabriela Uglean" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "194",
        "edtNume": "Akademos Art",
        "edtAlias": "akademos-art"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14749",
      "prodNume": "Instrumente de plat\u0103 - Clasa a XI-a \u0219i Clasa a - XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "81",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/instrumente-de-plata-xi-xii-editura-akademos-art.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Instrumente de Plat\u0103 - XI - XII - Editura Akademos Art.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8482", "autNumeFull": "Mirela Nicoleta Dinescu" },
        { "autID": "8483", "autNumeFull": "Valentina Capot\u0103" },
        { "autID": "8532", "autNumeFull": "Camelia Panciu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "194",
        "edtNume": "Akademos Art",
        "edtAlias": "akademos-art"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14750",
      "prodNume": "Marketingul afacerii - Clasa a XI-a \u0219i Clasa a - XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "89",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/marketingul-afacerii-xi-xii-editura-akademos-art.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Marketingul afacerii - XI - XII - Editura Akademos Art.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8483", "autNumeFull": "Valentina Capot\u0103" },
        { "autID": "8530", "autNumeFull": "Florica Popa" },
        { "autID": "8531", "autNumeFull": "Cristina Ghinescu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "194",
        "edtNume": "Akademos Art",
        "edtAlias": "akademos-art"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14751",
      "prodNume": "Sisteme de transmitere a mi\u0219c\u0103rii - Clasa a XI-a \u0219i Clasa a - XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "80",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/sisteme-de-transmitere-a-miscarii-xi-xii-editura-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Sisteme de Transmitere a Mi\u0219c\u0103rii - XI - XII - Editura CD PRESS.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8525", "autNumeFull": "Aurel Cioc\u00eerlea-Vasilescu" },
        { "autID": "8526", "autNumeFull": "Mariana Constantin" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14752",
      "prodNume": "Tehnici de m\u0103surare \u00een domeniu  - Clasa a XI-a \u0219i Clasa a - XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "112",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tehnici-de-masurare-in-domeniu-xi-xii-editura-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Tehnici de M\u0103surare \u00een Domeniu  - XI - XII - Editura CD PRESS.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8526", "autNumeFull": "Mariana Constantin" },
        { "autID": "8529", "autNumeFull": "Ion Neagu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14753",
      "prodNume": "Tehnologia Informa\u021biei \u0219i a Comunica\u021biilor -Clasa a XI-a \u0219i Clasa a -XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": null,
      "prodNrPagini": "174",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tehnologia-informatiei-si-a-comunicatiilor-xi-xii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Tehnologia Informa\u021biei \u0219i a Comunica\u021biilor -XI-XII-Editura-Didactic\u0103-\u0219i-Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": null,
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14754",
      "prodNume": "Tehnologia turismului - Clasa a  XI-a \u0219i Clasa a - XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2003",
      "prodNrPagini": "192",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tehnologia-turismului-xi-xii-editura-niculescu.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Tehnologia Turismului - XI - XII - Editura Niculescu.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8483", "autNumeFull": "Valentina Capot\u0103" },
        { "autID": "8527", "autNumeFull": "Gbariela St\u0103nciulescu" },
        { "autID": "8528", "autNumeFull": "Cristina Iordache" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "7",
        "edtNume": "Niculescu",
        "edtAlias": "niculescu"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14755",
      "prodNume": "Utilizarea aplica\u021biilor de tip CAD  - Clasa a XI-a \u0219i Clasa a - XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "123",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/utilizarea-aplicatiilor-de-tip-cad-xi-xii-editura-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Utilizarea Aplica\u021biilor de Tip CAD  - XI - XII - Editura CD PRESS.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8524", "autNumeFull": "Victor Florin Constantin" },
        { "autID": "8525", "autNumeFull": "Aurel Cioc\u00eerlea-Vasilescu" },
        { "autID": "8526", "autNumeFull": "Mariana Constantin" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "524", "catNume": "Manuale clasa a XI-a" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14756",
      "prodNume": "Asambl\u0103ri mecanice - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": null,
      "prodNrPagini": "102",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/asamblari-mecanice-xii-editura-didactica-si-pedagogica.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Asambl\u0103ri-mecanice - XII -Editura Didactic\u0103 \u0219i Pedagogic\u0103.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": null,
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "142",
        "edtNume": "Didactica si Pedagogica",
        "edtAlias": "didactica-si-pedagogica"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14757",
      "prodNume": "Biologie - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "108",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/biologie-xii-editura-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Biologie - XII - Editura CD PRESS.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8522", "autNumeFull": "Alexandra Simon-Grui\u021ba" },
        { "autID": "8523", "autNumeFull": "Traian \u0218\u0103itan" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14758",
      "prodNume": "Biologie - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "147",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/biologie-xii-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Biologie - XII - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8503", "autNumeFull": "Aurel Ardelean" },
        { "autID": "8519", "autNumeFull": "Gabriela Corneanu " },
        { "autID": "8521", "autNumeFull": "Gheorghe Mohan" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14759",
      "prodNume": "Chimie C1- Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "146",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/chimie-c1-editura-all.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Chimie C1 - Editura ALL.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8488", "autNumeFull": "Sanda F\u0103tu" },
        { "autID": "8489", "autNumeFull": "Cornelia Grecescu" },
        { "autID": "8517", "autNumeFull": "Lia Cojocaru" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "44", "edtNume": "All", "edtAlias": "all" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14760",
      "prodNume": "Chimie C1- Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "137",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/chimie-c1-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Chimie C1 - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8495", "autNumeFull": "Georgeta T\u0103n\u0103sescu" },
        { "autID": "8518", "autNumeFull": "Maria Negoiu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14761",
      "prodNume": "Chimie C2- Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "146",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/chimie-c2-editura-all.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Chimie C2 - Editura ALL.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8488", "autNumeFull": "Sanda F\u0103tu" },
        { "autID": "8490", "autNumeFull": "Veronica David" },
        { "autID": "8517", "autNumeFull": "Lia Cojocaru" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "44", "edtNume": "All", "edtAlias": "all" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14762",
      "prodNume": "Chimie C3- Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "90",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/chimie-c3-editura-all.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Chimie C3 - Editura ALL.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8488", "autNumeFull": "Sanda F\u0103tu" },
        { "autID": "8489", "autNumeFull": "Cornelia Grecescu" },
        { "autID": "8490", "autNumeFull": "Veronica David" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "44", "edtNume": "All", "edtAlias": "all" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14763",
      "prodNume": "Filosofie - Tip A  - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "96",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/filosofie-tip-a-xii-editura-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Filosofie - Tip A  - XII - Editura CD PRESS.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8514", "autNumeFull": "Eugenia Olariu" },
        { "autID": "8515", "autNumeFull": "Iulia Laz\u0103r" },
        { "autID": "8516", "autNumeFull": "Doina Angelica Aram\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14764",
      "prodNume": "Filosofie Tip A  - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "120",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/filosofie-tip-a-xii-editura-corvin-deva.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Filosofie - Tip A  - XII - Editura Corvin Deva.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8336", "autNumeFull": "Victor Bratu" },
        { "autID": "8477", "autNumeFull": "Elena Lup\u0219a" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "378", "edtNume": "Corvin", "edtAlias": "corvin" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14765",
      "prodNume": "Filosofie Tip B  - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "160",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/filosofie-tip-b-xii-editura-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Filosofie - Tip B  - XII - Editura CD PRESS.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8514", "autNumeFull": "Eugenia Olariu" },
        { "autID": "8515", "autNumeFull": "Iulia Laz\u0103r" },
        { "autID": "8516", "autNumeFull": "Doina Angelica Aram\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14766",
      "prodNume": "Filosofie Tip B  - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2008",
      "prodNrPagini": "163",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/filosofie-tip-b-xii-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Filosofie - Tip B  - XII - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8339", "autNumeFull": "Codru\u021ba S. Missbach" },
        { "autID": "8705", "autNumeFull": "Ioan N. Ro\u0219ca" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14767",
      "prodNume": "Filosofie Tip B - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "164",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/filosofie-tip-b-xii-editura-corvin-deva.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Filosofie - Tip B  - XII - Editura Corvin Deva.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8336", "autNumeFull": "Victor Bratu" },
        { "autID": "8337", "autNumeFull": "Elena Lup\u0219cu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "378", "edtNume": "Corvin", "edtAlias": "corvin" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14770",
      "prodNume": "Finan\u021barea Afacerii - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "121",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/finantarea-afacerii-xii-editura-oscar-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Finan\u021barea Afacerii - XII - Editura Oscar Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8509", "autNumeFull": "Roxana Georgescu" },
        { "autID": "8553", "autNumeFull": "Suzana Ilie " }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "406",
        "edtNume": "Oscar Print",
        "edtAlias": "oscar-print"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14772",
      "prodNume": "Fizic\u0103 F1 + F2 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "156",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/fizica-f1-f2-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Fizic\u0103 - F1 %2B F2 - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8453", "autNumeFull": "Octavian Rusu" },
        { "autID": "8454", "autNumeFull": "Constantin Tr\u0103istaru" },
        { "autID": "8455", "autNumeFull": "Livia Dinic\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14774",
      "prodNume": "Fizic\u0103 F1 + F2 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "162",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/fizica-f1-f2-xii-editura-all.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Fizic\u0103 F1 %2B F2  - XII - Editura All.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8702", "autNumeFull": "Andrei Petrescu" },
        { "autID": "8703", "autNumeFull": "Adriana Ghi\u021b\u0103" },
        { "autID": "8704", "autNumeFull": "Andreea Rodica Sterian" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "44", "edtNume": "All", "edtAlias": "all" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14775",
      "prodNume": "Fizic\u0103 F1 + F2 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "162",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/fizica-f1-f2-xii-editura-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Fizic\u0103 F1 %2B F2  - XII - Editura Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8456", "autNumeFull": "Daniel Ovidiu Crocnan" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14776",
      "prodNume": "Geografie - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "290",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/geografie-xii-editura-all.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Geografie - XII - Editura ALL.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8699", "autNumeFull": "Dorina Cheval" },
        { "autID": "8700", "autNumeFull": "Sorin Cheval" },
        { "autID": "8701", "autNumeFull": "Aurelian Giug\u0103l" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "44", "edtNume": "All", "edtAlias": "all" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14778",
      "prodNume": "Geografie - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2008",
      "prodNrPagini": "160",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/geografie-xii-editura-cd-press-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Geografie - XII - Editura CD PRESS (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8696", "autNumeFull": "Eugen Erdeli" },
        { "autID": "8697", "autNumeFull": "Nicolae Ilinca" },
        { "autID": "8698", "autNumeFull": "C\u0103t\u0103lina \u0218erban" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14779",
      "prodNume": "Geografie - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2008",
      "prodNrPagini": "131",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/geografie-xii-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Geografie - XII - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8313", "autNumeFull": "Octavian M\u00e2ndru\u021b" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14780",
      "prodNume": "Geografie - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2005",
      "prodNrPagini": "114",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/geografie-xii-editura-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Geografie - XII - Editura Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8694", "autNumeFull": "Pompei Cocean" },
        { "autID": "8695", "autNumeFull": "Dumitru Marc" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14782",
      "prodNume": "Informatic\u0103 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "290",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/informatica-xii-editura-all-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Informatic\u0103   - XII - Editura All (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8693", "autNumeFull": "Alin Bur\u021ba" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "44", "edtNume": "All", "edtAlias": "all" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14783",
      "prodNume": "Informatic\u0103 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "314",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/informatica-xii-editura-l-s-info-mat.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Informatic\u0103   - XII - Editura L&S Info -mat.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8298", "autNumeFull": "Carmen Popescu" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "418",
        "edtNume": "L&S Info -mat",
        "edtAlias": "l&s-info--mat"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14784",
      "prodNume": "Informatic\u0103 Intensiv  - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "384",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/informatica-intensiv-xii-editura-l-s-info-mat.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Informatic\u0103 Intensiv  - XII - Editura L&S Info -mat.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8298", "autNumeFull": "Carmen Popescu" },
        { "autID": "8442", "autNumeFull": "Vlad Hu\u021ban" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "418",
        "edtNume": "L&S Info -mat",
        "edtAlias": "l&s-info--mat"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14785",
      "prodNume": "Istorie - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "131",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-xii-editura-corint-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Istorie - XII - Editura Corint (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8436", "autNumeFull": "Alexandru Barnea" },
        { "autID": "8437", "autNumeFull": "Vasile Manea" },
        { "autID": "8438", "autNumeFull": "Eugen Palade" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14786",
      "prodNume": "Istorie - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2008",
      "prodNrPagini": "163",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-xii-editura-corint-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Istorie - XII - Editura Corint (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8163", "autNumeFull": "Zoe Petre " }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14787",
      "prodNume": "Istorie - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "200",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-xii-editura-corvin-deva.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Istorie - XII - Editura Corvin Deva.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8431", "autNumeFull": "Felicia Ad\u0103sc\u0103li\u021bei" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "378", "edtNume": "Corvin", "edtAlias": "corvin" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14788",
      "prodNume": "Istorie - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2015",
      "prodNrPagini": "128",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/istorie-xii-editura-niculescu.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Istorie - XII - Editura Niculescu.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8293", "autNumeFull": "Magda Stan" },
        { "autID": "8430", "autNumeFull": "Cristian Vornicu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "7",
        "edtNume": "Niculescu",
        "edtAlias": "niculescu"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14789",
      "prodNume": "Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "259",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-xii-editura-corint-v1.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 -  XII - Editura Corint (v1).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8424", "autNumeFull": "Eugen Simion" },
        { "autID": "8425", "autNumeFull": "Florina Rogalski" },
        { "autID": "8426", "autNumeFull": "Daniel Cristea-Enache" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14790",
      "prodNume": "Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "217",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-xii-editura-corint-v2.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 -  XII - Editura Corint (v2).pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8636", "autNumeFull": "Marin Iancu" },
        { "autID": "8692", "autNumeFull": "Alis Popa" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14791",
      "prodNume": "Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "216",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-xii-editura-niculescu.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 -  XII - Editura Niculescu.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8689", "autNumeFull": "Eugen Negrici" },
        { "autID": "8690", "autNumeFull": "Octavian Soviany" },
        { "autID": "8691", "autNumeFull": "Dorica Bolta\u0219u" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "7",
        "edtNume": "Niculescu",
        "edtAlias": "niculescu"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14792",
      "prodNume": "Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 -  Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "218",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/limba-si-literatura-romana-xii-editura-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Limba \u0219i Literatura Rom\u00e2n\u0103 -  XII - Editura Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8633", "autNumeFull": "George Ardeleanu" },
        { "autID": "8634", "autNumeFull": "Nicolae Manolescu" },
        { "autID": "8635", "autNumeFull": "Dumitri\u021ba Stoica" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14793",
      "prodNume": "Literatur\u0103 universal\u0103 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "129",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/literatura-universala-xii-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Literatur\u0103 universal\u0103-  XII - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8628", "autNumeFull": "Miori\u021ba Baciu" },
        { "autID": "8629", "autNumeFull": "Rodica Lungu" },
        { "autID": "8630", "autNumeFull": "Ioana D\u0103ne\u021biu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14795",
      "prodNume": "Limba Englez\u0103 - CAE Gold Plus Coursebook - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2008",
      "prodNrPagini": "19",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-engleza-cae-gold-plus-coursebook-xii-editura-pearson-longman.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba Englez\u0103 - CAE Gold Plus Coursebook - XII - Editura Pearson Longman.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8620", "autNumeFull": "Richard Acklam " },
        { "autID": "8622", "autNumeFull": "Jacky Newbrook" },
        { "autID": "8626", "autNumeFull": "Nick Kenny" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "413",
        "edtNume": "Pearson Longman",
        "edtAlias": "pearson-longman"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14796",
      "prodNume": "Limba Englez\u0103 - Gold Coursebook - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2001",
      "prodNrPagini": "22",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-engleza-gold-coursebook-xii-editura-pearson-longman.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba Englez\u0103 - Gold Coursebook - XII - Editura Pearson Longman.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8623", "autNumeFull": "Judith Wilson " },
        { "autID": "8627", "autNumeFull": "Jacky Newbrook" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "413",
        "edtNume": "Pearson Longman",
        "edtAlias": "pearson-longman"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14798",
      "prodNume": "Limba Englez\u0103 - L 2 Front Runner 4  - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "128",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-engleza-l-2-front-runner-4-xii-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba Englez\u0103 - L 2 Front Runner 4  - XII - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8609", "autNumeFull": "Ecaterina Comi\u0219el" },
        { "autID": "8610", "autNumeFull": "Doina Milo\u0219" },
        { "autID": "8611", "autNumeFull": "Ileana P\u00eervu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14799",
      "prodNume": "Limba Englez\u0103 - Mission 2  - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2013",
      "prodNrPagini": "212",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-engleza-mission-2-xii-editura-publishing.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba Englez\u0103 - Mission 2  - XII - Editura Publishing.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8097", "autNumeFull": "Virginia Evans" },
        { "autID": "8616", "autNumeFull": "Bob Obee" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "126",
        "edtNume": "Express Publishing",
        "edtAlias": "express-publishing"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14800",
      "prodNume": "Limba Englez\u0103 - Upstream Advanced C1  - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2013",
      "prodNrPagini": "260",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-engleza-upstream-advanced-c1-xii-editura-publishing.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba Englez\u0103 - Upstream Advanced C1  - XII - Editura Publishing.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8097", "autNumeFull": "Virginia Evans" },
        { "autID": "8616", "autNumeFull": "Bob Obee" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "126",
        "edtNume": "Express Publishing",
        "edtAlias": "express-publishing"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14801",
      "prodNume": "Limba Englez\u0103 - Upstream Upper Intermediate B2 +  - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2014",
      "prodNrPagini": "268",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-engleza-upstream-upper-intermediate-b2-xii-editura-publishing.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba Englez\u0103 - Upstream Upper Intermediate B2 %2B  - XII - Editura Publishing.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8097", "autNumeFull": "Virginia Evans" },
        { "autID": "8616", "autNumeFull": "Bob Obee" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "126",
        "edtNume": "Express Publishing",
        "edtAlias": "express-publishing"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14803",
      "prodNume": "Limba Englez\u0103 -Face 2 Face B2 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2008",
      "prodNrPagini": "10",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-engleza-face-2-face-b2-xii-editura-stika-alaska.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba Englez\u0103 -Face 2 Face - B2 -XII - Editura Stika Alaska.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8625", "autNumeFull": "Gillie Cunningham" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "124",
        "edtNume": "Cambridge",
        "edtAlias": "cambridge"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14804",
      "prodNume": "Limba Englez\u0103 -Objective Advanced C1 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2014",
      "prodNrPagini": "14",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-engleza-objective-advanced-c1-xii-editura-stika-alaska.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba Englez\u0103 -Objective Advanced C1 - XII - Editura Stika Alaska.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8612", "autNumeFull": "Felicity O'Dell" },
        { "autID": "8613", "autNumeFull": "Annie Broadhead" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "423", "edtNume": "Sitka", "edtAlias": "sitka" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14805",
      "prodNume": "Limba Englez\u0103 -Objective Proficiency C2 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2011",
      "prodNrPagini": "12",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-engleza-objective-proficiency-c2-xii-editura-stika-alaska.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba Englez\u0103 -Objective Proficiency C2 - XII - Editura Stika Alaska.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8684", "autNumeFull": "Annette Capel" },
        { "autID": "8685", "autNumeFull": "Wendy Sharp" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "126",
        "edtNume": "Express Publishing",
        "edtAlias": "express-publishing"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14807",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103  - Tout Va bien! L4 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "9",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-tout-va-bien-l-4-xii-editura-cle-international.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba Francez\u0103  - Tout Va bien! L 4 - XII - Editura CLE International.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8588", "autNumeFull": "H. Auge" },
        { "autID": "8682", "autNumeFull": "Maria Marquet" },
        { "autID": "8683", "autNumeFull": "Michele Pendanx" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "435",
        "edtNume": "CLE International",
        "edtAlias": "cle-international"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14808",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103  - Tout Va bien! L2 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2005",
      "prodNrPagini": "15",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-tout-va-bien-l2-xii-editura-cle-international.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba Francez\u0103  - Tout Va bien! L2 - XII - Editura CLE International.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8588", "autNumeFull": "H. Auge" },
        { "autID": "8589", "autNumeFull": "C. Marlhens" },
        { "autID": "8590", "autNumeFull": "I. Martin" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "435",
        "edtNume": "CLE International",
        "edtAlias": "cle-international"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14810",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103 L2  - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "149",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-l-2-xii-editura-akademos-art.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba Francez\u0103 -  L 2  - XII - Editura Akademos ART.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8681", "autNumeFull": "Nicoleta Corina Ibram" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "194",
        "edtNume": "Akademos Art",
        "edtAlias": "akademos-art"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14811",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103 - Belleville L3 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2005",
      "prodNrPagini": "9",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-belleville-l3-xii-editura-cle-international.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba Francez\u0103 - Belleville L3 - XII - Editura CLE International.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8606", "autNumeFull": "Odile Grand-Clement" },
        { "autID": "8608", "autNumeFull": "Thierry Gallier" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "435",
        "edtNume": "CLE International",
        "edtAlias": "cle-international"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14815",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103 L1 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "131",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-l1-xii-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba Francez\u0103 - L1 - XII - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8265", "autNumeFull": "Dan Ion Nasta" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14816",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103  L1 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "120",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-l1-xii-editura-niculescu.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba Francez\u0103 - L1 - XII - Editura Niculescu.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8594", "autNumeFull": "Mihaela Cosma" },
        { "autID": "8595", "autNumeFull": "Eugenia Str\u0103tul\u0103" },
        { "autID": "8596", "autNumeFull": "Mihaela Grigore" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "7",
        "edtNume": "Niculescu",
        "edtAlias": "niculescu"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14818",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103  L2 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "120",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-l2-xii-editura-niculescu.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba Francez\u0103 - L2 - XII - Editura Niculescu.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8594", "autNumeFull": "Mihaela Cosma" },
        { "autID": "8595", "autNumeFull": "Eugenia Str\u0103tul\u0103" },
        { "autID": "8596", "autNumeFull": "Mihaela Grigore" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "7",
        "edtNume": "Niculescu",
        "edtAlias": "niculescu"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14821",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103 - Reflets 3 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2014",
      "prodNrPagini": "10",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-reflets-xii-editura-hachette.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba Francez\u0103 - Reflets  - XII - Editura Hachette.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8675", "autNumeFull": "Catherine Dollez" },
        { "autID": "8676", "autNumeFull": "Sylvie Pons" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "411",
        "edtNume": "Hachette",
        "edtAlias": "hachette"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14823",
      "prodNume": "Limba Francez\u0103 - Tous azimuts L2  - Clasa a  XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "114",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-franceza-tous-azimuts-l-2-xii-editura-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba Francez\u0103 - Tous azimuts L 2  - XII - Editura Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8671", "autNumeFull": "Rodica Mladinescu" },
        { "autID": "8672", "autNumeFull": "Viorica Aura P\u0103u\u0219" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14826",
      "prodNume": "Limba German\u0103  A2 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2003",
      "prodNrPagini": "16",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-germana-a2-xii-editura-langenscheidt.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba German\u0103 - A2 - XII - Editura Langenscheidt.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8586", "autNumeFull": "Christiane Lemcke" },
        { "autID": "8587", "autNumeFull": "Lutz Rohrmann" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "206",
        "edtNume": "Langenscheidt",
        "edtAlias": "langenscheidt"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14827",
      "prodNume": "Limba German\u0103  B1 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2013",
      "prodNrPagini": "13",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-germana-b1-xii-editura-klett.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba German\u0103 - B1 - XII - Editura Klett.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8668", "autNumeFull": "Ute Koithan" },
        { "autID": "8669", "autNumeFull": "Helen Schmitz" },
        { "autID": "8670", "autNumeFull": "Tanja Sieber" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "336", "edtNume": "Klett", "edtAlias": "klett" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14828",
      "prodNume": "Limba German\u0103  B1 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": null,
      "prodNrPagini": "13",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-germana-b1-xii-editura-langenscheidt.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba German\u0103 - B1 - XII - Editura Langenscheidt.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": null,
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "206",
        "edtNume": "Langenscheidt",
        "edtAlias": "langenscheidt"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14829",
      "prodNume": "Limba German\u0103  B2 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": null,
      "prodNrPagini": "8",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-germana-b2-xii-editura-klett.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba German\u0103 - B2 - XII - Editura Klett.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": null,
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "336", "edtNume": "Klett", "edtAlias": "klett" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14830",
      "prodNume": "Limba German\u0103  L3 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "114",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-germana-l3-xii-editura-all.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba German\u0103 - L3 - XII - Editura ALL.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8582", "autNumeFull": "J\u00fcrgen Weigmann" },
        { "autID": "8583", "autNumeFull": "Karl Heinz Bieler" },
        { "autID": "8584", "autNumeFull": "Sylvie Schenk" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "44", "edtNume": "All", "edtAlias": "all" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14831",
      "prodNume": "Limba Italian\u0103 - Allegro  - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2006",
      "prodNrPagini": "16",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-italiana-allegro-xii-editura-edilingua.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba Italian\u0103 - Allegro  -XII - Editura Edilingua.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8666", "autNumeFull": "L. Toffolo" },
        { "autID": "8667", "autNumeFull": "R. Merklinghaus" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "431",
        "edtNume": "Edilingua",
        "edtAlias": "edilingua"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14832",
      "prodNume": "Limba Spaniol\u0103 - Nuevo Avance 5  - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2011",
      "prodNrPagini": "14",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/manual-limba-spaniola-nuevo-avance-5-xii-editura-sgel.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Manual Limba Spaniol\u0103 - Nuevo Avance 5  - XII - Editura SGEL.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8570", "autNumeFull": "Concha Moreno" },
        { "autID": "8571", "autNumeFull": "Victoria Moreno" },
        { "autID": "8572", "autNumeFull": "Piedad Zurita" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "436", "edtNume": "SGEL", "edtAlias": "sgel" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14833",
      "prodNume": "Marketing - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2002",
      "prodNrPagini": "98",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/marketing-xii-editura-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Marketing - Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8470", "autNumeFull": "Nicoleta Singureanu" },
        { "autID": "8647", "autNumeFull": "Cristiana Mateiciuc" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14834",
      "prodNume": "Matematic\u0103  M1 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "319",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-m1-xii-editura-all.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Matematic\u0103  M1 -  XII - Editura ALL.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8664", "autNumeFull": "Eugen Radu" },
        { "autID": "8665", "autNumeFull": "Ovidiu \u0218ontea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "44", "edtNume": "All", "edtAlias": "all" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14835",
      "prodNume": "Matematic\u0103  M1 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "329",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-m1-xii-editura-carminis.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Matematic\u0103  M1 -  XII - Editura Carminis.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8562", "autNumeFull": "Marius Burtea" },
        { "autID": "8563", "autNumeFull": "Georgeta Burtea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "26",
        "edtNume": "Carminis",
        "edtAlias": "carminis"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14836",
      "prodNume": "Matematic\u0103 M2 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "257",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-m2-xii-editura-all.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Matematic\u0103  M2 -  XII - Editura ALL.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8664", "autNumeFull": "Eugen Radu" },
        { "autID": "8665", "autNumeFull": "Ovidiu \u0218ontea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "44", "edtNume": "All", "edtAlias": "all" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14837",
      "prodNume": "Matematic\u0103  M2 -  Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "273",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-m2-xii-editura-carminis.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Matematic\u0103  M2 -  XII - Editura Carminis.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8562", "autNumeFull": "Marius Burtea" },
        { "autID": "8563", "autNumeFull": "Georgeta Burtea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "26",
        "edtNume": "Carminis",
        "edtAlias": "carminis"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14838",
      "prodNume": "Matematic\u0103 M1 - Elemente de algebr\u0103 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "282",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-m1-elemente-de-algebra-xii-editura-mathpress.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Matematic\u0103 M1 - Elemente de algebr\u0103 - XII - Editura Mathpress.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8567", "autNumeFull": "Mircea Ganga" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "203",
        "edtNume": "Mathpress",
        "edtAlias": "mathpress"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14839",
      "prodNume": "Matematic\u0103 M1 - Elemente de analiz\u0103 matematic\u0103 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "273",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-m1-elemente-de-analiza-matematica-xii-editura-mathpress.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Matematic\u0103 M1 - Elemente de analiz\u0103 matematic\u0103- XII - Editura Mathpress.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8567", "autNumeFull": "Mircea Ganga" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "203",
        "edtNume": "Mathpress",
        "edtAlias": "mathpress"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14840",
      "prodNume": "Matematic\u0103 M1- Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "250",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-m1-xii-editura-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Matematic\u0103 M1- XII - Editura Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8559", "autNumeFull": "Gabriela Streinu-Cercel" },
        { "autID": "8564", "autNumeFull": "Ion D. Ion" },
        { "autID": "8565", "autNumeFull": "Eugen C\u00e2mpu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14841",
      "prodNume": "Matematic\u0103 M2 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "259",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-m2-xii-editura-corint.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Matematic\u0103 M2 - XII - Editura Corint.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8662", "autNumeFull": "Neculai I.Nedi\u021b\u0103" },
        { "autID": "8663", "autNumeFull": "Gina Caba" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "10", "edtNume": "Corint", "edtAlias": "corint" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14842",
      "prodNume": "Matematic\u0103 M2 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "382",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-m2-xii-editura-mathpress.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Matematic\u0103 M2 - XII - Editura Mathpress.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8567", "autNumeFull": "Mircea Ganga" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "203",
        "edtNume": "Mathpress",
        "edtAlias": "mathpress"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14843",
      "prodNume": "Matematic\u0103 M2 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "202",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-m2-xii-editura-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Matematic\u0103 M2 - XII - Editura Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8559", "autNumeFull": "Gabriela Streinu-Cercel" },
        { "autID": "8564", "autNumeFull": "Ion D. Ion" },
        { "autID": "8565", "autNumeFull": "Eugen C\u00e2mpu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14844",
      "prodNume": "Matematic\u0103 M3 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "178",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-m3-xii-editura-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Matematic\u0103 M3 - XII - Editura Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8660", "autNumeFull": "Petre N\u0103chil\u0103" },
        {
          "autID": "8661",
          "autNumeFull": "C\u0103t\u0103lin N\u0103chil\u0103"
        }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14845",
      "prodNume": "Matematic\u0103 M4 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "106",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-m4-xii-editura-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Matematic\u0103 M4 - XII - Editura Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8204", "autNumeFull": "Mihaela Singer" },
        { "autID": "8205", "autNumeFull": "Cristian Voica" },
        { "autID": "8558", "autNumeFull": "Mihai Sorin Stupariu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14846",
      "prodNume": "Matematic\u0103 M5 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "130",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/matematica-m5-xii-editura-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Matematic\u0103 M5 - XII - Editura Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8204", "autNumeFull": "Mihaela Singer" },
        { "autID": "8205", "autNumeFull": "Cristian Voica" },
        { "autID": "8558", "autNumeFull": "Mihai Sorin Stupariu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14847",
      "prodNume": "Mediul concuren\u021bial al afacerilor - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "105",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/mediul-concurential-al-afacerilor-xii-editura-oscar-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Mediul Concuren\u021bial al Afacerilor - XII - Editura Oscar Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8553", "autNumeFull": "Suzana Ilie " },
        { "autID": "8568", "autNumeFull": "Cristina Tanislav" },
        {
          "autID": "8659",
          "autNumeFull": "C\u0103t\u0103lina Ileana Po\u0219tovei"
        }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "406",
        "edtNume": "Oscar Print",
        "edtAlias": "oscar-print"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14848",
      "prodNume": "Negocierea \u00een afaceri - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "104",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/negocierea-in-afaceri-xii-editura-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Negocierea \u00een Afaceri - XII -  Editura CD PRESS.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8511", "autNumeFull": "Valentina Capot\u0103" },
        { "autID": "8657", "autNumeFull": "Mihaela \u0218tef\u0103nescu" },
        { "autID": "8658", "autNumeFull": "Mariana Georgescu Ciobanu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14849",
      "prodNume": "Negocierea \u00een afaceri - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "134",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/negocierea-in-afaceri-xii-editura-oscar-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Negocierea \u00een Afaceri - XII - Editura Oscar Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8509", "autNumeFull": "Roxana Georgescu" },
        { "autID": "8553", "autNumeFull": "Suzana Ilie " }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "406",
        "edtNume": "Oscar Print",
        "edtAlias": "oscar-print"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14850",
      "prodNume": "Organizare \u0219i legisla\u021bie metrologic\u0103 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "80",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/organizare-si-legislatie-metrologica-xii-editura-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Organizare \u0219i Legisla\u021bie Metrologic\u0103 - XII - Editura CD PRESS.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8525", "autNumeFull": "Aurel Cioc\u00eerlea-Vasilescu" },
        { "autID": "8529", "autNumeFull": "Ion Neagu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14851",
      "prodNume": "Pregatire sportiv\u0103 teoretic\u0103 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2008",
      "prodNrPagini": "108",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/pregatire-sportiva-teoretica-xii-editura-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Pregatire Sportiv\u0103 Teoretic\u0103 - XII - Editura CD PRESS.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8550", "autNumeFull": "Adrian Dragnea" },
        {
          "autID": "8551",
          "autNumeFull": "Alin C\u0103t\u0103lin P\u0103unescu"
        },
        { "autID": "8656", "autNumeFull": "Silvia Teodorescu " }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14852",
      "prodNume": "Realizarea situa\u021biilor financiare \u0219i calcula\u021bia costurilor - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2014",
      "prodNrPagini": "176",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/realizarea-situatiilor-financiare-si-calculatia-costurilor-xii-editura-oscar-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Realizarea Situa\u021biilor Financiare \u0219i Calcula\u021bia Costurilor - XII - Editura Oscar Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8486", "autNumeFull": "Maria Popan" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "406",
        "edtNume": "Oscar Print",
        "edtAlias": "oscar-print"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14853",
      "prodNume": "Sisteme de transport - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "100",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/sisteme-de-transport-editura-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Sisteme de Transport - Editura CD PRESS.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8652", "autNumeFull": "Alina Melnic" },
        { "autID": "8653", "autNumeFull": "Angela Osain" },
        { "autID": "8654", "autNumeFull": "Miriana Iancovici Wolf" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14854",
      "prodNume": "Statistic\u0103 \u0219i analiz\u0103 economic\u0103 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "136",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/statistica-si-analiza-economica-xii-editura-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Statistic\u0103 \u0219i Analiz\u0103 Economic\u0103  - XII - Editura CD Press.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8650", "autNumeFull": "Viorica Dorin" },
        { "autID": "8651", "autNumeFull": "Florina Stan" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14855",
      "prodNume": "Studii sociale  - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "100",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/studii-sociale-xii-editura-corvin-deva.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Studii Sociale  - XII - Editura Corvin Deva.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8336", "autNumeFull": "Victor Bratu" },
        { "autID": "8477", "autNumeFull": "Elena Lup\u0219a" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "378", "edtNume": "Corvin", "edtAlias": "corvin" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14856",
      "prodNume": "Studiul calitatii produselor si serviciilor - Clasa XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2002",
      "prodNrPagini": "128",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/studiul-calitatii-produselor-si-serviciilor-niculescu.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Studiul calitatii produselor si serviciilor - Niculescu.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8648", "autNumeFull": "T\u0103n\u021bica Petre" },
        { "autID": "8649", "autNumeFull": "Gabriela Iordache" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "7",
        "edtNume": "Niculescu",
        "edtAlias": "niculescu"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14857",
      "prodNume": "Studiul calit\u0103\u021bii produselor \u0219i serviciilor - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2002",
      "prodNrPagini": "98",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/studiul-calitatii-produselor-si-serviciilor-xii-editura-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Studiul Calit\u0103\u021bii Produselor \u0219i Serviciilor - XII - Editura Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8470", "autNumeFull": "Nicoleta Singureanu" },
        { "autID": "8647", "autNumeFull": "Cristiana Mateiciuc" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14858",
      "prodNume": "Subansambluri specifice mijloacelor de m\u0103surare \u0219i control - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "92",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/subansambluri-specifice-mijloacelor-de-masurare-si-control-xii-editura-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Subansambluri Specifice Mijloacelor de M\u0103surare \u0219i Control - XII - Editura CD PRESS.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8525", "autNumeFull": "Aurel Cioc\u00eerlea-Vasilescu" },
        { "autID": "8544", "autNumeFull": "Olgu\u021ba Laura Spornic" },
        { "autID": "8645", "autNumeFull": "Manuela-Ianina Bu\u0219e" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14859",
      "prodNume": "Tehnologia elabor\u0103rii \u0219i prelucr\u0103rii semifabricatelor - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2002",
      "prodNrPagini": "162",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tehnologia-elaborarii-si-prelucrarii-semifabricatelor-xii-editura-sigma.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Tehnologia Elabor\u0103rii \u0219i Prelucr\u0103rii Semifabricatelor - XII - Editura Sigma.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8537", "autNumeFull": "Ion Moraru" },
        { "autID": "8643", "autNumeFull": "Carmen Aculai" },
        { "autID": "8644", "autNumeFull": "Tania Oghin\u0103" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "117", "edtNume": "Sigma", "edtAlias": "sigma" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14860",
      "prodNume": "Tehnologia Informa\u021biei \u0219i a Comunica\u021biilor TIC 4 - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "146",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tehnologia-informatiei-si-a-comunicatiilor-tic-4-xii-editura-all.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/Tehnologia Informa\u021biei \u0219i a Comunica\u021biilor TIC 4   - XII - Editura All.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [{ "autID": "8539", "autNumeFull": "Mariana Pan\u021biru" }],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "44", "edtNume": "All", "edtAlias": "all" },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14861",
      "prodNume": "\u00cennobilarea tip\u0103riturilor - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "130",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/nnobilarea-tipariturilor-xii-editura-oscar-print.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/\u00cennobilarea Tip\u0103riturilor - XII - Editura Oscar Print.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8641", "autNumeFull": "Ilie Elena Ioana" },
        { "autID": "8642", "autNumeFull": "Severina Lupea" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "406",
        "edtNume": "Oscar Print",
        "edtAlias": "oscar-print"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14862",
      "prodNume": "\u0218tiin\u021be - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "112",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/stiinte-filiera-teoretica-xii-editura-cd-press.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/\u0218tiin\u021be - Filier\u0103 Teoretic\u0103 - XII -  Editura CD PRESS.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8638", "autNumeFull": "\u0218tefania Pelmu\u0219-Giersch" },
        { "autID": "8639", "autNumeFull": "Pompilia \u021aapu" },
        { "autID": "8640", "autNumeFull": "Daniela Iliescu-Bulcu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": {
        "edtID": "115",
        "edtNume": "CD Press",
        "edtAlias": "cd-press"
      },
      "anStudiu": null
    },
    {
      "prodID": "14863",
      "prodNume": "\u0218tiin\u021be - Clasa a XII-a",
      "prodDescriere": "",
      "prodCuprins": "",
      "prodIsbn": null,
      "prodAnAparitie": "2007",
      "prodNrPagini": "122",
      "prodDimensiuni": null,
      "prodCoverUrl": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/adservio-biblioteca/tiinte-xii-editura-all.png",
      "prodFileUrl": "https://dl.adservio.ro/adservio-biblioteca/manuale/clasa-XII/\u0218tiin\u021be - XII -  Editura ALL.pdf",
      "prodPromovare": "0",
      "prodPromovareOrder": "0",
      "autori": [
        { "autID": "8419", "autNumeFull": "Mihaela Garabet" },
        { "autID": "8488", "autNumeFull": "Sanda F\u0103tu" }
      ],
      "domenii": [
        { "catID": "165", "catNume": "Manuale \u0219colare" },
        { "catID": "525", "catNume": "Manuale clasa a XII-a" }
      ],
      "editura": { "edtID": "44", "edtNume": "All", "edtAlias": "all" },
      "anStudiu": null
    }
  ]
}
